<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="9318b0c96f2eb8cb846f9939d293ee5c" category="summary">Astra Control Center Software ermöglicht applikationskonsistentes Datenmanagement von Kubernetes-Clustern in Ihrer lokalen Umgebung. Erstellen Sie einfach ein Backup von Kubernetes-Applikationen, migrieren Sie Daten in einen anderen Cluster und erstellen Sie sofort funktionsfähige Applikationsklone. Wenn Sie Kubernetes-Applikationen in einer Public Cloud managen möchten, besuchen Sie die Dokumentation für Astra Control Service.</block>
  <block id="2078e9477d0ff8458806513c3f7ae341" category="doc">Astra Control Center 21.08-Dokumentation</block>
  <block id="6e9e51fbbff14f80e8168a1cfe154faf" category="summary">Astra Control verfügt über EINE REST-API, mit der Sie über eine Programmiersprache oder ein Dienstprogramm wie Curl direkt auf die Astra Control-Funktionalität zugreifen können.</block>
  <block id="d755391e5d933eadfa1864b13155afeb" category="doc">Automatisierung mit der Astra Control REST-API</block>
  <block id="ce8c3cae4f2c01197a36e6ffb040472a" category="paragraph">Astra Control verfügt über EINE REST-API, mit der Sie über eine Programmiersprache oder ein Dienstprogramm wie Curl direkt auf die Astra Control-Funktionalität zugreifen können. Astra Control Implementierungen lassen sich auch über Ansible und andere Automatisierungstechnologien managen.</block>
  <block id="5cae3a7a6ab7716dbf5d1465195ecc4e" category="paragraph">Zum Einrichten und Managen Ihrer Kubernetes-Applikationen können Sie entweder die Astra-UI oder die Astra Control-API verwenden.</block>
  <block id="27cf840321d17e56b1aa845077c2a75a" category="inline-link">Astra Automation Dokumentation</block>
  <block id="c2d5b3a4b65022d8356b906f6c0c4307" category="paragraph">Weitere Informationen erhalten Sie im<block ref="c942ba6e345d6645398a7d073858096d" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="e9c44bbfd795a5d63d74c6a77afee70d" category="summary">Rechtliche Hinweise ermöglichen den Zugriff auf Copyright-Erklärungen, Marken, Patente und mehr.</block>
  <block id="30d965eef5ba25c6b9998ae38270b43e" category="doc">Rechtliche Hinweise</block>
  <block id="6016a2b341113bf496b719905398ecd2" category="section-title">Urheberrecht</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="inline-link"></block>
  <block id="09e95b77ffe81fe465a83ba99efad5c8" category="paragraph"><block ref="09e95b77ffe81fe465a83ba99efad5c8" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="126a02652da6de02962cf1b654fd6376" category="section-title">Marken</block>
  <block id="c4ce4761e466527d26b3e3d5ed1006fd" category="paragraph">NetApp, das NETAPP Logo und die auf der NetApp Markenseite aufgeführten Marken sind Marken von NetApp Inc. Andere Firmen- und Produktnamen können Marken der jeweiligen Eigentümer sein.</block>
  <block id="7aa531e9acfe2b98e34d2c92fe9846ff" category="paragraph"><block ref="7aa531e9acfe2b98e34d2c92fe9846ff" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="be89498d2f8a22ce47c02ba9795fe2af" category="section-title">Patente</block>
  <block id="d0b19d36be2c5f16e9aef46c8a452d3d" category="paragraph">Eine aktuelle Liste der NetApp Patente finden Sie unter:</block>
  <block id="d7f1fbcf9ce4e42f705add574d262b2c" category="paragraph"><block ref="d7f1fbcf9ce4e42f705add574d262b2c" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="56c34c6410dd45c5cec44149ad0ce037" category="section-title">Datenschutzrichtlinie</block>
  <block id="fc248f74f5e36542f7f5627b8610e9a3" category="paragraph"><block ref="fc248f74f5e36542f7f5627b8610e9a3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="e81b0f8fae224ca0c3d3258b75a989dd" category="section-title">Astra Control API-Lizenz</block>
  <block id="3a7143ee6efbfc0fdcd02be4523f72cb" category="paragraph"><block ref="3a7143ee6efbfc0fdcd02be4523f72cb" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="c0227cef6f07a8cd2ac72f2945b031aa" category="section-title">Open Source</block>
  <block id="9b73989307c1975dfa4d5e1581e4afe8" category="paragraph">In den Benachrichtigungsdateien finden Sie Informationen zu Urheberrechten und Lizenzen von Drittanbietern, die in der NetApp Software verwendet werden.</block>
  <block id="108238230cdf60dd0887f944a8d13493" category="inline-link-macro">Hinweis zur Version Astra Control Center 21.08</block>
  <block id="c720f04897a24c86f93ce764015021d4" category="paragraph"><block ref="c720f04897a24c86f93ce764015021d4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="60f694f21643599c137f6c610e48124e" category="summary">Hier ist ein Überblick über die verschiedenen Komponenten der Astra Control-Umgebung.</block>
  <block id="9282ad3aef7e124a3b2b9c7eab52b33d" category="doc">Architektur und Komponenten</block>
  <block id="2325c645f4d2112a8e96b127fbad7bf2" category="inline-image-macro">Astra Control – Architekturdiagramm und Komponenten</block>
  <block id="ed1b64a1d7f7dd0912cafcc8db4b0e07" category="paragraph"><block ref="ed1b64a1d7f7dd0912cafcc8db4b0e07" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="51d249216b03414f10b242b851af7951" category="section-title">Komponenten des Astra Control</block>
  <block id="a8d77bbb11d2e1a349811767d194e9ba" category="list-text">*Kubernetes-Cluster*: Kubernetes ist eine portable, erweiterbare Open-Source-Plattform für das Management von Workloads und Services in Containern, die sowohl deklarative Konfigurationen als auch Automatisierung ermöglicht. Astra bietet Managementservices für Applikationen, die in einem Kubernetes-Cluster gehostet werden.</block>
  <block id="c2c28b59e21cbd4b3d6c78dbdf1db70f" category="list-text">*Astra Trident*: Trident ist eine vollständig unterstützte Open-Source-Storage-bereitstellung und -Orchestrierung mit Hilfe von NetApp. Mit Trident können Sie Storage Volumes für Container-Applikationen erstellen, die von Docker und Kubernetes verwaltet werden. Bei der Implementierung mit Astra Control Center umfasst Trident ein konfiguriertes ONTAP Storage-Back-End.</block>
  <block id="a3b5183ae6f5c3f1d6644448f795b5cb" category="inline-link">NetApp Cloud Volumes Service für Google Cloud</block>
  <block id="7450cfde7058dc5e1f7909d0280fd7ae" category="inline-link">Azure NetApp Dateien</block>
  <block id="757d7423da5a7de838fffd06a0944448" category="list-text">*Speicher-Backend*: Astra Control Service verwendet<block ref="d804c793f302b1f3285300e6253aaac6" category="inline-link-rx"></block> Als Back-End-Speicher für GKE-Cluster und<block ref="9e2d15731749abbc242896b41a1be2ef" category="inline-link-rx"></block> Als Back-End-Speicher für AKS-Cluster.</block>
  <block id="0c758b2fe414aac2d4d0c46296e6dd0e" category="paragraph">Astra Control Center nutzt ein Storage-Backend für ONTAP AFF und FAS. Als Storage-Software- und Hardware-Plattform bietet ONTAP wichtige Storage-Services, Unterstützung für mehrere Storage-Zugriffsprotokolle und Storage-Managementfunktionen wie Snapshots und Spiegelung.</block>
  <block id="415ba7b6a21fb373d9c5b72207313c1c" category="list-text">*Cloud Insights*: Mit Cloud Insights, einem Cloud-Infrastruktur-Monitoring-Tool, überwachen Sie die Performance und Auslastung Ihrer Kubernetes-Cluster und werden von Astra Control Center gemanagt. Cloud Insights korreliert die Storage-Auslastung mit Workloads. Wenn Sie die Cloud Insights-Verbindung im Astra Control Center aktivieren, werden Telemetriedaten auf den UI-Seiten des Astra Control Center angezeigt.</block>
  <block id="de0c45e94d4b178203631d55e65d1b62" category="section-title">Astra Control-Schnittstellen</block>
  <block id="d015aca78df45458ee1d6533c5246919" category="paragraph">Sie können Aufgaben über verschiedene Schnittstellen ausführen:</block>
  <block id="085434e07821849d9d71c59516ad591f" category="list-text">*Web-Benutzeroberfläche (UI)*: Sowohl Astra Control Service als auch Astra Control Center nutzen die gleiche webbasierte Benutzeroberfläche, in der Sie Apps verwalten, migrieren und schützen können. Verwenden Sie die UI auch zum Verwalten von Benutzerkonten und Konfigurationseinstellungen.</block>
  <block id="2a531f6e1eec4782b314fc38a518cc75" category="list-text">*API*: Sowohl Astra Control Service als auch Astra Control Center nutzen die gleiche Astra Control API. Mit der API können Sie die gleichen Aufgaben ausführen, die Sie über die UI ausgeführt haben.</block>
  <block id="ff66234381e2d5213adaf96c742cb4c3" category="paragraph">Mit Astra Control Center können Sie auch Kubernetes Cluster in VM-Umgebungen managen, migrieren und schützen.</block>
  <block id="d13de4a83d7b44c2e65495def8ef1c7b" category="section-title">Finden Sie weitere Informationen</block>
  <block id="ef22ff17624b3faeed227ce5c717eb5f" category="inline-link">Dokumentation des Astra Control Service</block>
  <block id="602e96d6119ef01f1a803f4cddcb9587" category="inline-link">Dokumentation der Astra Control</block>
  <block id="fd9a6046692c31d75a879a86c9059420" category="list-text"><block ref="fd9a6046692c31d75a879a86c9059420" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="14d9b10c6196045941347a9e85704b50" category="inline-link">Astra Trident-Dokumentation</block>
  <block id="4a2ab62188738135163aaaaeab1d6cfe" category="list-text"><block ref="4a2ab62188738135163aaaaeab1d6cfe" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="30f4d9ba43475ff8056fa1d73ffc972c" category="inline-link">Verwenden Sie die Astra API</block>
  <block id="320d2a7509cf7130b23f7a5ddc6257ff" category="list-text"><block ref="320d2a7509cf7130b23f7a5ddc6257ff" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5858ee4031acd7b896faa2d3d2c1a299" category="inline-link">Cloud Insights-Dokumentation</block>
  <block id="2b93b48daf034e4100d00b85950e109d" category="list-text"><block ref="2b93b48daf034e4100d00b85950e109d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="eb75aeb3b4b2b9734ba3e52f5483f0b2" category="inline-link">ONTAP-Dokumentation</block>
  <block id="8217522f2b9eea86f1099a2aba54aebd" category="list-text"><block ref="8217522f2b9eea86f1099a2aba54aebd" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="42b90d40b51b0ccfc8a50cfa2f6c88bc" category="summary">Astra ist ein Kubernetes-Managementservice für Applikationsdaten, der den Betrieb zustandsorientierte Applikationen vereinfacht. Schutz, Backup und Migration von Kubernetes-Workloads und sofortige Erstellung von Applikationsklonen</block>
  <block id="7e073986fe6af6ce1775bdfd558def36" category="doc">Einführung in Astra Control</block>
  <block id="0e1998253be388fcd1c18fc76ead9054" category="paragraph">Astra Control ist eine Kubernetes-Lösung für das Lifecycle-Management von Applikationsdaten, die den Betrieb zustandsorientierte Applikationen vereinfacht. Schutz, Backup und Migration von Kubernetes-Workloads und sofortige Erstellung von Applikationsklonen</block>
  <block id="98f770b0af18ca763421bac22b4b6805" category="section-title">Funktionen</block>
  <block id="c66fd3d61ca9e5331b05a6bd70d4a1df" category="paragraph">Astra Control bietet entscheidende Funktionen für das Lifecycle Management von Kubernetes-Applikationsdaten:</block>
  <block id="842f680f400de3b6ee92728ef695d366" category="list-text">Automatisches Management von persistentem Storage</block>
  <block id="0a5245490d6d6f511bbdb3db35acfe54" category="list-text">Erstellen Sie applikationsorientierte Snapshots und Backups nach Bedarf</block>
  <block id="f107a6e34d3d0df36d460bc5b3a5fe8b" category="list-text">Automatisierung von richtlinienbasierten Snapshot- und Backup-Vorgängen</block>
  <block id="ae3099cc177fc161f80c6965fe89a71a" category="list-text">Migrieren Sie Applikationen und Daten von einem Kubernetes-Cluster zu einem anderen</block>
  <block id="053d6e036cc8c9d7a8c57234d6bfc574" category="list-text">Einfaches Klonen von Applikationen aus der Produktion bis hin zur Staging</block>
  <block id="1c26e7db082840fcbfcd87527c92e1aa" category="list-text">Darstellung des Anwendungszustands und des Schutzstatus</block>
  <block id="3e09a55ad40337db37927865855151a9" category="list-text">Verwenden Sie eine Benutzeroberfläche oder eine API zur Implementierung Ihrer Backup- und Migrations-Workflows</block>
  <block id="894b9b2b2a66efc8393eed6013d32a66" category="paragraph">Astra Control überwacht Ihr Computing kontinuierlich auf Zustandsänderungen, so ist es bewusst, dass neue Apps, die Sie auf dem Weg hinzufügen.</block>
  <block id="6762973af9b127d271f0d2b2aea0bc96" category="section-title">Implementierungsmodelle</block>
  <block id="db1905d057dd6fde6f8b7bd6afe60e41" category="paragraph">Astra Control ist in zwei Implementierungsmodellen erhältlich:</block>
  <block id="5ac9f21bb5ada8cf5c614ea23fce4131" category="list-text">*Astra Control Service*: Ein von NetApp gemanagter Service, der applikationskonsistentes Datenmanagement von Kubernetes-Clustern in der Google Kubernetes Engine (GKE) und Azure Kubernetes Service (AKS) ermöglicht.</block>
  <block id="ddbf9f0ee6e908772df862b9cb9312d3" category="list-text">*Astra Control Center*: Gemanagte Software für applikationsgerechtes Datenmanagement von Kubernetes-Clustern, die in Ihrer On-Premises-Umgebung ausgeführt werden.</block>
  <block id="35b46e301702b6fcb16192f9f4cf4533" category="cell">Astra Control Service</block>
  <block id="9c634046a90a62883b122e76b9afcef2" category="cell">Astra Control Center</block>
  <block id="72fa0b165b80dd423c3cca71e56e6e85" category="cell">Wie wird das angeboten?</block>
  <block id="f7b1d494056b7a9289f329a721d9f318" category="cell">Vollständig gemanagter Cloud-Service von NetApp</block>
  <block id="aff53210beade5ba79414ae13eb6b73d" category="cell">Als Software, die Sie herunterladen, installieren und verwalten</block>
  <block id="7cae1429bdc4131db46365e8fc893a77" category="cell">Wo wird sie gehostet?</block>
  <block id="7ab48d8d90e46b91aa73c1832b7681f9" category="cell">In einer Public Cloud von NetApp ihrer Wahl</block>
  <block id="6cc0042ffe94d2cdea2bf7b80705f4ef" category="cell">In Ihrem bereitgestellten Kubernetes-Cluster</block>
  <block id="a564f860d9dd9df279c4ea80b08d026a" category="cell">Wie wird sie aktualisiert?</block>
  <block id="b2929741e98ca2c366d8d7dfda36e2b9" category="cell">Gemanagt von NetApp</block>
  <block id="091f846d60c1037c90ba7580f37ef9fa" category="cell">Sie verwalten jegliche Updates</block>
  <block id="cef5c6ab0b7d20ab7cd426689afb9fa5" category="cell">Welche Funktionen stehen für das Applikationsdatenmanagement zur Verfügung?</block>
  <block id="6d23e94a1a5dc06559303503aa66bb54" category="cell">Auf beiden Plattformen laufen dieselben Funktionen, mit Ausnahme von Backend Storage oder externen Services</block>
  <block id="1ca7b72bd26cd5c5adf9a4ebc84be59b" category="cell">Welche Back-End Storage-Unterstützung wird unterstützt?</block>
  <block id="d1c86529e5adfef0855455a2e0bd54bd" category="cell">NetApp Cloud-Serviceangebote</block>
  <block id="d6fc0eb1930e7e56affc953c237c5514" category="cell">NetApp ONTAP AFF und FAS Systeme</block>
  <block id="4d9496325ef678735e8ac8b99b7a562b" category="section-title">Unterstützte Applikationen</block>
  <block id="3a54aa940f4f100708ea189c6ce031c7" category="paragraph">Astra Control Center unterstützt keine Apps, die mit OLM-fähigen Operatoren (Operator Lifecycle Manager) oder Operatoren mit Cluster-Umfang bereitgestellt werden.</block>
  <block id="9ceaa15e10dc0e56e79bbb4822552022" category="paragraph">NetApp hat einige Applikationen validiert, um die Sicherheit und Konsistenz der Snapshots und Backups zu gewährleisten.</block>
  <block id="823eb2faefa80af2ef88a171cfc0a501" category="inline-link">Erfahren Sie im Astra Control Center den Unterschied zwischen einer validierten App und einer Standard-App</block>
  <block id="3cf57593346f365ce163d769c70a8cab" category="paragraph">Unabhängig von der Art der Applikation, die Sie mit Astra Control verwenden, sollten Sie den Backup- und Restore-Workflow immer selbst testen, um Ihre Disaster-Recovery-Anforderungen zu erfüllen.</block>
  <block id="5f4b9e6660ba4e73dc9c6aa214e60cde" category="section-title">Funktionsweise des Astra Control Service</block>
  <block id="972dbc054c14df6a8a668ad2c71b9afa" category="paragraph">Astra Control Service ist ein von NetApp gemanagter Cloud-Service, der ständig verfügbar und mit den neuesten Funktionen aktualisiert ist. Verschiedene Komponenten unterstützen das Lifecycle-Management von Applikationsdaten.</block>
  <block id="29346571353a36c4c8e378195149db77" category="paragraph">Astra Control Service funktioniert auf hohem Niveau wie folgt:</block>
  <block id="5e44a260fc47d95ab78eb0e97efe4e7d" category="list-text">Starten Sie mit Astra Control Service, indem Sie Ihren Cloud-Provider einrichten und einen Astra Account anfordern.</block>
  <block id="13fcc9b8465f60b72f591715f581b2d7" category="list-text">Für GKE-Cluster verwendet der Astra Control Service<block ref="33441d63a8e7ace6860eab2024320819" category="inline-link-rx"></block> Als Back-End-Storage für persistente Volumes</block>
  <block id="766e03fde5f400830f8365087232fdf8" category="list-text">Für AKS-Cluster nutzt der Astra Control Service<block ref="16e1ab965c1d673c5cb3b5a28e77c1c1" category="inline-link-rx"></block> Als Back-End-Storage für persistente Volumes</block>
  <block id="1ae8e0ca715d9854cf1c69ead32e4931" category="list-text">Sie fügen Ihre ersten Kubernetes-Computing-Ressourcen in den Astra Control Service ein. Astra Control Service übernimmt dann Folgendes:</block>
  <block id="e99f973393b40d224e0166ec9b211177" category="list-text">Erstellung eines Objektspeicher in Ihrem Cloud-Provider-Konto, an dem Backup-Kopien gespeichert werden</block>
  <block id="2fe87449d125b0daf20d2fc8de53081e" category="paragraph">In Azure erstellt Astra Control Service außerdem eine Ressourcengruppe, ein Storage-Konto und Schlüssel für den Blob-Container.</block>
  <block id="c2fd5ecb26eed8762bfa518199e6199f" category="list-text">Erstellt eine neue Administratorrolle und ein Kubernetes-Servicekonto auf dem Cluster.</block>
  <block id="086e6c16e3fe8e13c336612ef636aa02" category="inline-link">Astra Trident</block>
  <block id="51fbabc51080a419e6a5019a1c169ab4" category="list-text">Verwendet diese neue Administratorrolle für die Installation<block ref="0ff0cd427dac64ddc62afadc9a52e9d0" category="inline-link-rx"></block> Auf dem Cluster und um eine oder mehrere Storage-Klassen zu erstellen.</block>
  <block id="43dca1ad27491e19698527209ca74008" category="list-text">Mit Astra Trident können Sie persistente Volumes für Ihre Applikationen bereitstellen.</block>
  <block id="a853ecb1e1044a3ae5762294407c0fda" category="list-text">An dieser Stelle können Sie Ihrem Cluster Apps hinzufügen. Persistente Volumes werden auf der neuen Standard-Storage-Klasse bereitgestellt.</block>
  <block id="67d2a2db6f77778acc532b68658f63cc" category="list-text">Anschließend verwalten Sie diese Applikationen mithilfe des Astra Control Service und erstellen Snapshots, Backups und Klone.</block>
  <block id="a7eb0ba32f9706a479c6037bea16e1ca" category="paragraph">Astra Control Service überwacht Ihr Computing kontinuierlich auf Statusänderungen, sodass Sie sich über neue Applikationen im Klaren sind, die Sie unterwegs hinzufügen.</block>
  <block id="c6cfc4d3d9cea002c667dea6f191ebaf" category="paragraph">Mit dem Free Plan von Astra Control können Sie bis zu 10 Apps in Ihrem Konto verwalten. Wenn Sie mehr als 10 Apps verwalten möchten, müssen Sie die Abrechnung durch ein Upgrade vom kostenlosen Plan auf den Premium-Plan einrichten.</block>
  <block id="b714fdd25acef8e71be758de7ff02f0b" category="section-title">So funktioniert Astra Control Center</block>
  <block id="90d397f2aa31c2e6d9f5dfda5d12adca" category="paragraph">Astra Control Center wird lokal in Ihrer eigenen Private Cloud ausgeführt.</block>
  <block id="9b04dea5fba4d366b92ef41197eae5e2" category="paragraph">In der ersten Version unterstützt Astra Control Center OpenShift Kubernetes-Cluster und Trident Storage-Back-Ends mit ONTAP 9.5 und höher.</block>
  <block id="51269e2584d26b04961877ec77db6da7" category="paragraph">In einer Cloud-vernetzten Umgebung nutzt Astra Control Center erweiterte Monitoring- und Telemetriedaten mithilfe von Cloud Insights. Liegt keine Cloud Insights-Verbindung vor, ist das Monitoring und die Telemetrie nur begrenzt (7 Tage Metriken) im Astra Control Center verfügbar und wird auch über offene Messpunkte in native Kubernetes-Monitoring-Tools (wie Prometheus und Grafana) exportiert.</block>
  <block id="1bc8163319d46bff9915aa0226885a42" category="paragraph">Astra Control Center ist vollständig in das AutoSupport und Active IQ Ecosystem integriert, damit Benutzer und NetApp Support Fehlerbehebungs- und Verwendungsinformationen liefern können.</block>
  <block id="26849905a5aa23f71bc18ee28e352604" category="paragraph">Sie können Astra Control Center mit einer 90-Tage-Evaluierungslizenz ausprobieren. Die Evaluierungsversion wird durch E-Mail- und Community-Optionen (Slack-Kanal) unterstützt. Zudem haben Sie über das Dashboard für den Produktsupport Zugriff auf Knowledgebase-Artikel und -Dokumentation.</block>
  <block id="b4851e92b19af0c5c82447fc0937709d" category="inline-link">Anforderungen</block>
  <block id="e63cc3795b9216d59b085bd3111a248d" category="paragraph">Um Astra Control Center zu installieren und zu verwenden, müssen Sie sicher sein<block ref="bdde32b2c988689d803729c06660acb4" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="6319f881d45c326a5f6222a746f50981" category="paragraph">Astra Control Center funktioniert auf hohem Niveau wie folgt:</block>
  <block id="2cb07ff1146f3d6896d00ffdcea250ef" category="inline-link">Installieren Sie Astra Control Center</block>
  <block id="0d08719ec11c87fa13ed3f09c281e77a" category="list-text">Sie installieren Astra Control Center in Ihrer lokalen Umgebung. Erfahren Sie mehr darüber, wie Sie<block ref="a402644a33a8b2cb75883dcdaa5bea8c" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="700b690f37b8bd2c5567e27f33a6ebc3" category="list-text">Sie führen einige Setup-Aufgaben wie die folgenden aus:</block>
  <block id="7201cacbec2885cd7fb3b75613cca8c9" category="list-text">Lizenzierung einrichten.</block>
  <block id="eb5c57b6e151d53821e4b23967e81377" category="list-text">Fügen Sie den ersten Cluster hinzu.</block>
  <block id="c9907096d1eaf9ff75898674c5c5886c" category="list-text">Fügen Sie den Back-End-Storage hinzu, der beim Hinzufügen des Clusters erkannt wird.</block>
  <block id="71aa2846410bae740856b6176a203f5f" category="list-text">Fügen Sie einen Objektspeicher-Bucket hinzu, der Ihre Applikations-Backups speichert.</block>
  <block id="41d8c63c7f85077d4a2d906119683f17" category="inline-link">Einrichten des Astra Control Center</block>
  <block id="8797309fdabab1846a95a0aa2a7562ca" category="paragraph">Erfahren Sie mehr darüber, wie Sie<block ref="76291acbbbed703f1210502e4bd01c93" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="656961e00441efa04ed529308b30c882" category="paragraph">Astra Control Center erreicht dies:</block>
  <block id="2d5c8076b3d85d3578def0c82397a6ae" category="list-text">Erkennung von Details zu gemanagten Kubernetes Clustern</block>
  <block id="da2d668b90de22c184d60a430f7af858" category="list-text">Erkennt die Astra Trident Konfiguration auf den Clustern, die Sie managen möchten, und ermöglicht es Ihnen, die Storage-Back-Ends zu überwachen.</block>
  <block id="ddea1bc3a5a7c042e2e20073bf2da7ef" category="list-text">Erkennt Apps auf diesen Clustern und ermöglicht das Management und den Schutz der Apps.</block>
  <block id="9a55692aae5c5e67eb30bd651d29bc66" category="paragraph">Sie können Applikationen zu Ihrem Cluster hinzufügen. Wenn Sie auch bereits einige Apps im Cluster verwalten, können Sie sie mit Astra Control Center erkennen und managen. Nutzen Sie dann das Astra Control Center, um Snapshots, Backups und Klone zu erstellen.</block>
  <block id="3a4b2c66d4bdac6ce0e3340c71a39eda" category="inline-link">Astra Control Center-Dokumentation</block>
  <block id="ea643bf7aaf130341a17f697a7009368" category="list-text"><block ref="ea643bf7aaf130341a17f697a7009368" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="4e7c19d9b5fb3a3487e5f50808a83fa4" category="summary">Astra Control Center unterstützt nur Trident Storage-Klassen, die auf ONTAP Storage gestützt sind. Sie sollten verstehen, wie Storage-Klassen und persistente Volume-Größe Sie dabei unterstützen können, Ihre Performance-Ziele zu erreichen.</block>
  <block id="1266a5a3fd194fe421f8d3d701b44de7" category="doc">Storage-Klassen und persistente Volume-Größe</block>
  <block id="a6add414343c90785a2d836fa595a0d4" category="paragraph">Astra Control Center unterstützt ONTAP als Backend-Storage. Sie sollten verstehen, wie die Storage-Klasse und die PV-Größe (Persistent Volume) Sie bei der Erreichung Ihrer Performance-Ziele unterstützen können.</block>
  <block id="3b878279a04dc47d60932cb294d96259" category="section-title">Überblick</block>
  <block id="685e83d568a210587528f0b88a8510ae" category="paragraph">Das Astra Control Center unterstützt zurzeit nur Trident Storage-Klassen, die von ONTAP Storage unterstützt werden. Astra Control Center erkennt und nutzt die bereits bereitgestellten Ressourcen wie ONTAP, Trident und die zugehörigen Storage-Klassen.</block>
  <block id="70e3c204bfcd6d0d484839b699e7653c" category="admonition">Trident Storage-Kurse sollten außerhalb des Astra Control Center vorkonfiguriert sein.</block>
  <block id="7672a092783c4348b96b40ea2dcf6681" category="section-title">Speicherklassen</block>
  <block id="5b410044e3e2ffb181f3fbdbad6f8216" category="paragraph">Wenn Sie Cluster zum Astra Control Center hinzufügen, werden Sie aufgefordert, eine der zuvor erkannten Storage-Klassen für persistente Volumes auszuwählen. Service Levels in Storage-Klassen sind für unterschiedliche Kapazitäts- und Bandbreitenanforderungen konzipiert. Diese erkannten Storage-Kurse sind für die Verwendung im Astra Control Center qualifiziert.</block>
  <block id="13f98646de377b9b6685fdb302eeba4f" category="section-title">Persistente Volume-Größe und -Performance</block>
  <block id="34bbcf94e186aa0fd88393e91c68fff0" category="paragraph">In Trident finden Sie Informationen, die Kostenvergleiche und Beispiele finden, mit denen Sie besser verstehen, wie Sie ein Service-Level mit der Volume-Größe koppeln, um Ihre Performance-Ziele zu erreichen.</block>
  <block id="9c83e144e5481ac6766f4055e566594d" category="section-title">Weitere Informationen</block>
  <block id="52ab6380d78893de2f71d402eff02ba3" category="inline-link">Trident Dokumentation zur Storage-Konfiguration</block>
  <block id="a0720efe16b2acde5e5c8ce54577baad" category="list-text"><block ref="a0720efe16b2acde5e5c8ce54577baad" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="ed0ddcd9092b607bdbb746861c4340a7" category="summary">Es gibt zwei Arten von Anwendungen für Astra Control, validiert und Standard. Erfahren Sie mehr über die Unterschiede zwischen diesen beiden Kategorien und die potenziellen Auswirkungen auf Ihre Projekte und Ihre Strategie.</block>
  <block id="c8a8951e747490d31a329c8be8936189" category="doc">Validiert gegenüber Standard-Applikationen</block>
  <block id="b23ef96d36d87073557480c2b234ea32" category="paragraph">Es gibt zwei Arten von Anwendungen für Astra Control: Validiert und Standard. Erfahren Sie mehr über die Unterschiede zwischen diesen beiden Kategorien und die potenziellen Auswirkungen auf Ihre Projekte und Ihre Strategie.</block>
  <block id="7d1cb03e94822990df4c59766603b06b" category="admonition">Es ist verlockend, sich diese beiden Kategorien als „unterstützt“ und „nicht unterstützt“ zu betrachten. Aber wie Sie sehen werden, gibt es nicht so etwas wie eine "nicht unterstützte" App in Astra Control. Sie können jede beliebige Applikation in Astra Control integrieren, obwohl validierte Applikationen im Vergleich zu standardmäßigen Applikationen auf ihren Astra Control Workflows mehr Infrastruktur aufbauen.</block>
  <block id="7da45bffbc2b7dd4a3e9d6bb1f5ba42d" category="section-title">Validierte Applikationen</block>
  <block id="7388dc32b164c94f50f4e5903d312739" category="paragraph">Zu den validierten Applikationen für Astra Control gehören:</block>
  <block id="1ece605cd00d41af8dc443d1a7e8d483" category="list-text">MySQL 8.0.25</block>
  <block id="164ca3dca5bbc5500a7d687a15378bb4" category="list-text">MariaDB 10.5.9</block>
  <block id="a1e062afcc92ec9a592109b13abed79a" category="list-text">PostgreSQL 11.12</block>
  <block id="c75f933b1227ccfe48df09502acc21bd" category="list-text">Jenkins 2.277.4 LTS und 2.289.1 LTS</block>
  <block id="95025d64d10cc1c6787a3df2af9e9eef" category="paragraph">Die Liste validierter Applikationen stellt Applikationen dar, die Astra Control erkennt. Das Astra Control Team hat diese Apps analysiert und bestätigt, dass sie vollständig auf die Wiederherstellung getestet werden. Astra Control führt benutzerdefinierte Workflows aus, um die Konsistenz von Snapshots und Backups auf Applikationsebene zu gewährleisten.</block>
  <block id="1f96702afd4bb2de6463ea14308cd9f4" category="paragraph">Wenn eine App validiert wird, hat das Astra Control Team Maßnahmen identifiziert und implementiert, die ergriffen werden können, um die App stillzulegen, bevor ein Snapshot erstellt wird, um einen applikationskonsistenten Snapshot zu erhalten. Wenn Astra Control beispielsweise ein Backup einer PostgreSQL Datenbank erstellt, wird zunächst die Datenbank stillgelegt. Nach Abschluss der Sicherung stellt Astra Control die Datenbank in den normalen Betrieb wieder her.</block>
  <block id="1ab0ccfcd696f5ac57b9af7b716b47fa" category="paragraph">Ganz gleich, welche Art von Applikation Sie mit Astra Control verwenden: Testen Sie den Backup- und Restore-Workflow immer selbst, um Ihre Disaster-Recovery-Anforderungen zu erfüllen.</block>
  <block id="a24eb896919448322db917136ec9653f" category="section-title">Standard-Applikationen</block>
  <block id="a95be331354598988e2841a20e47eeb5" category="paragraph">Andere Apps, darunter auch benutzerdefinierte Programme, werden als Standard-Apps betrachtet. Sie können Standard-Apps über Astra Control hinzufügen und verwalten. Außerdem können Sie grundlegende, absturzkonsistente Snapshots und Backups einer Standard-App erstellen. Diese wurden jedoch nicht vollständig getestet, um die App in ihren ursprünglichen Zustand wiederherzustellen.</block>
  <block id="12aba2d981754a861db01ab18a83ffc0" category="admonition">Astra Control selbst ist keine Standard-App, sondern eine „System-App“. Astra Control selbst wird für das Management nicht standardmäßig angezeigt. Sie sollten nicht versuchen, Astra Control selbst zu verwalten.</block>
  <block id="4b82d2ba916f71f80b166a691297f031" category="summary">Sie können ein von einer Zertifizierungsstelle eines Drittanbieters signiertes TLS-Zertifikat (CA) hochladen und überprüfen, um das selbstsignierte Astra Control Center-Zertifikat zu ersetzen.</block>
  <block id="c1da0c460c22d6fba67aca5373a43cb1" category="doc">Fügen Sie ein benutzerdefiniertes TLS-Zertifikat hinzu</block>
  <block id="b6822b6a69873b5cfd266e0a2d8d2a77" category="paragraph">Sie können das vorhandene selbst signierte TLS-Zertifikat entfernen und durch ein TLS-Zertifikat ersetzen, das von einer Zertifizierungsstelle (CA) signiert ist.</block>
  <block id="a711863513c11f3a6d86294acc7be0ba" category="list-title">Was Sie und#8217;ll benötigen</block>
  <block id="70f4c838af25e53e799ffca0c2ea44f5" category="list-text">Kubernetes-Cluster mit installiertem Astra Control Center</block>
  <block id="0cb21c23cf46c4ea4707d50d3d396f43" category="list-text">Administratorzugriff auf eine Command Shell auf dem zu ausgeführten Cluster<block ref="0f12ee5c9f1dd90158580f1c292b0d37" prefix=" " category="inline-code"></block> Befehle</block>
  <block id="599cad6552be336cbc11ad6b88a69f35" category="list-text">Private Schlüssel- und Zertifikatdateien aus der CA</block>
  <block id="840efe23e129a65b9d9d349e26ea8cc3" category="list-title">Entfernen Sie das selbstsignierte Zertifikat</block>
  <block id="99c133c81e8b9110a51348fc6fb0a878" category="list-text">Melden Sie sich mit SSH beim Kubernetes Cluster an, der als administrativer Benutzer Astra Control Center hostet.</block>
  <block id="d73a40ba5f50c558f27e8cd77fb7ccbf" category="list-text">Suchen Sie das mit dem aktuellen Zertifikat verknüpfte TLS-Geheimnis mit dem folgenden Befehl, Ersetzen<block ref="f1affdc446c253761efd36024c87a2be" prefix=" " category="inline-code"></block> Mit dem Astra Control Center Deployment Namespace:</block>
  <block id="0198cac416a2ec5673dd0ffab3a9e982" category="list-text">Löschen Sie den derzeit installierten Schlüssel und das Zertifikat mit den folgenden Befehlen:</block>
  <block id="ab8f8b627da9fc5ca313d2885d9a2d54" category="list-title">Fügen Sie ein neues Zertifikat hinzu</block>
  <block id="a73c1f7f0544c1b02daa5fc722dc97f3" category="list-text">Verwenden Sie den folgenden Befehl, um das neue TLS-Geheimnis mit dem privaten Schlüssel und den Zertifikatdateien aus der CA zu erstellen und die Argumente in Klammern &lt;&gt; durch die entsprechenden Informationen zu ersetzen:</block>
  <block id="6a703802e34fc54668a5a94e21516ac8" category="list-text">Verwenden Sie den folgenden Befehl und das folgende Beispiel, um die Cluster-Datei CRD (Custom Resource Definition) zu bearbeiten und die zu ändern<block ref="fcdad07205ec1bf696525d1984642b95" prefix=" " category="inline-code"></block> Mehrwert für<block ref="d9ddbed4d2987ebf90d6600346683ac7" prefix=" " category="inline-code"></block> So verweisen Sie auf das zuvor erstellte TLS-Geheimnis:</block>
  <block id="1d08193e9f29efab27fe235a22d57518" category="list-text">Überprüfen Sie mit den folgenden Befehlen und der Beispiel-Ausgabe, ob die Änderungen korrekt sind und das Cluster bereit ist, Zertifikate zu validieren, und ersetzen Sie sie<block ref="f1affdc446c253761efd36024c87a2be" prefix=" " category="inline-code"></block> Mit dem Astra Control Center Deployment Namespace:</block>
  <block id="8dceed619f3868aeb63b624c00a8af51" category="list-text">Erstellen Sie die<block ref="4fea9f2de1c7aa1416118b64809f87e0" prefix=" " category="inline-code"></block> Datei anhand des folgenden Beispiels, Ersetzen der Platzhalterwerte in Klammern &lt;&gt; durch entsprechende Informationen:</block>
  <block id="292d6b2ec7a5aec1546f8fbd850a2ef4" category="list-text">Erstellen Sie das Zertifikat mit dem folgenden Befehl:</block>
  <block id="cc6656484189096452ad8be120907e6d" category="list-text">Überprüfen Sie mithilfe der folgenden Befehl- und Beispielausgabe, ob das Zertifikat korrekt erstellt wurde und mit den während der Erstellung angegebenen Argumenten (z. B. Name, Dauer, Verlängerungsfrist und DNS-Namen).</block>
  <block id="b13d0523df4ce111f4cd34b9f35fc297" category="list-text">Bearbeiten Sie die Option Ingress CRD TLS, um mit dem folgenden Befehl und Beispiel auf Ihr neues Zertifikatgeheimnis zu verweisen und die Platzhalterwerte in Klammern &lt;&gt; durch entsprechende Informationen zu ersetzen:</block>
  <block id="c7f8ff26d43d9f3d94b024f52ef6e4d7" category="list-text">Navigieren Sie mithilfe eines Webbrowsers zur IP-Adresse der Implementierung von Astra Control Center.</block>
  <block id="42511da273423fbc3ea5080eac730b22" category="list-text">Vergewissern Sie sich, dass die Zertifikatdetails mit den Details des installierten Zertifikats übereinstimmen.</block>
  <block id="a916669e994506f936472b106140c25c" category="list-text">Exportieren Sie das Zertifikat und importieren Sie das Ergebnis in den Zertifikatmanager in Ihrem Webbrowser.</block>
  <block id="994e9e207b5ca34793cc2495e51460bc" category="summary">Erste Schritte mit Astra Control Center: Überprüfen Sie die Unterstützung Ihrer Kubernetes Cluster, Applikationen und Webbrowser.</block>
  <block id="b1c0f5fea43226e1ffa246ed1546e33b" category="doc">Anforderungen des Astra Control Centers</block>
  <block id="db78c0f5b10c24664d231610a6659e34" category="paragraph">Prüfen Sie zunächst die Unterstützung für Ihre Kubernetes Cluster, Applikationen, Lizenzen und Webbrowser.</block>
  <block id="439adc0dbc528b64a9ff703d097e3b82" category="section-title">Allgemeine Anforderungen für den Kubernetes-Cluster</block>
  <block id="ad36935ee0cc30e8d752b6c403f76ea7" category="paragraph">Ein Kubernetes-Cluster muss die folgenden allgemeinen Anforderungen erfüllen, damit Sie ihn über das Astra Control Center erkennen und managen können.</block>
  <block id="302f2c76d41ebf702c7e9d64ee830ad0" category="list-text">*Image Registry*: Sie benötigen eine bereits vorhandene private Docker-Image-Registry, mit der Sie Astra Control Center-Bilder erstellen können. Sie müssen über die URL der Bildregistrierung verfügen, in der Sie die Bilder hochladen, und Sie müssen die Bilder für die private Container-Registrierung markiert haben.</block>
  <block id="93cb6280b35b92b7cf4ca58bb844b883" category="list-text">*Trident / ONTAP Storage-Konfiguration*: Astra Control Center erfordert, dass Trident Version 21.01 oder 21.04 bereits installiert und konfiguriert ist, um mit NetApp ONTAP Version 9.5 oder neuer als Storage-Backend zu arbeiten. Astra Control Center erfordert, dass eine Storage-Klasse erstellt und als Standard-Storage-Klasse eingestellt wird. Astra Control Center unterstützt die folgenden von Trident bereitgestellten ONTAP-Treiber:</block>
  <block id="8321592ce24c8a122ecf26a63cfca407" category="list-text">ontap-nas</block>
  <block id="844e84da8e822b4a33c4d8188da97937" category="list-text">ontap-nas-Flexgroup</block>
  <block id="73a3350a1b91aeb6e2836fdf5975672c" category="list-text">ontap-san</block>
  <block id="3016c12c1db45f14c80c9c1731b9c26a" category="list-text">ontap-san-Ökonomie</block>
  <block id="d30f38ab78c0916a3437789046f724f7" category="paragraph">Wenn Sie planen, den Kubernetes-Cluster über das Astra Control Center zu verwalten und die Installation des Astra Control Center über das Cluster zu hosten, gelten die folgenden zusätzlichen Anforderungen:</block>
  <block id="3a918414d05f891a1261ec3c5c3782b4" category="inline-link">snapshot-Controller-Komponente</block>
  <block id="5179f058e3f9e02f1e48773756bf7e37" category="list-text">Die neueste Version von Kubernetes<block ref="8bfa435518674179afbdcd4004c26111" category="inline-link-rx"></block> Installiert ist</block>
  <block id="07784a2c28addddfc9538216d05bebfd" category="inline-link">Objekt der Volumesnapshotklasse</block>
  <block id="976c99beb2060b7062661be4ec68d418" category="list-text">Ein Trident<block ref="8d558d451c1d742c995e4fa5d207b674" category="inline-link-rx"></block> Wurde von einem Administrator definiert</block>
  <block id="485f29484d3f576809313d5c7af147f7" category="list-text">Im Cluster ist eine standardmäßige Kubernetes-Storage-Klasse vorhanden</block>
  <block id="9ef5d4baf2d27a8af3927367ca2eeef9" category="list-text">Mindestens eine Storage-Klasse ist für die Verwendung von Trident konfiguriert</block>
  <block id="f4a66dbdf3443a9624d18c32fca9ced1" category="list-text">Eine Methode zum Zeigen des FQDN des Astra Control Centers auf die externe IP-Adresse des Astra Control Center-Dienstes</block>
  <block id="5821e871e6c69efb67a66cb8ea46a1bc" category="section-title">OpenShift Cluster</block>
  <block id="f590197ad9cce4c9c9d38a4235239343" category="paragraph">Astra Control Center erfordert eine Red hat OpenShift-Container-Plattform 4.6.8 oder 4.7-Cluster mit Trident-Storage-Klassen, die durch ONTAP 9.5 oder neuer unterstützt werden und folgende Attribute aufweisen:</block>
  <block id="7ce656a98af56c125be572e7004ada10" category="list-text">Verfügbare ONTAP Storage-Kapazität von mindestens 300 GB</block>
  <block id="1aea8280bfe9dc50d8d63908d2ea4801" category="list-text">3 Controller-Nodes mit jeweils 4 CPU-Kernen, 16 GB RAM und 120 GB verfügbarer Storage</block>
  <block id="f5ed70fa9021d53e9429378968189632" category="list-text">3 Worker-Nodes mit mindestens 12 CPU-Kernen, 32 GB RAM und jeweils 50 GB an verfügbarem Storage</block>
  <block id="3d0c5cb8b68f5f1ffe2ccd6202b56959" category="list-text">Kubernetes, Version 1.19 oder 1.20</block>
  <block id="b0dd8997eb75bb5389338a7e9cd03f9d" category="list-text">Der Servicetyp „loadbalancer“ ist für den Ingress Traffic verfügbar, der an Dienste im OpenShift-Cluster gesendet werden soll</block>
  <block id="388d11680799d7c6a6a659aa88d96d5f" category="list-text">Eine Methode zum Zeigen des FQDN von Astra Control Center auf die Load Balanced IP-Adresse</block>
  <block id="dbaaadf58d0e6b0546a4a98fb344c2ee" category="admonition">Bei diesen Mindestanforderungen wird davon ausgegangen, dass Astra Control Center die einzige Anwendung ist, die auf dem OpenShift-Cluster ausgeführt wird. Wenn auf dem Cluster zusätzliche Applikationen ausgeführt werden, müssen diese Mindestanforderungen entsprechend angepasst werden.</block>
  <block id="20ab7fb082f69a43ab07e6d083338183" category="paragraph">Stellen Sie sicher, dass Ihr Cluster die Mindestanforderungen erfüllt und die Best Practices für Kubernetes befolgt, damit Astra Control Center in Ihrem Kubernetes Cluster hochverfügbar ist.</block>
  <block id="f289f8430b38861fcc2595ec3bbfe13a" category="admonition">OpenShift 4.8 wird nicht unterstützt.</block>
  <block id="73b71705c79c0cbf185a9f8ac7fe9b44" category="paragraph">Beim Klonen von Apps muss das Astra Control Center es OpenShift ermöglichen, Volumes anzuhängen und das Eigentum an Dateien zu ändern. Daher muss ONTAP so konfiguriert werden, dass Volume-Vorgänge mit den folgenden Befehlen erfolgreich abgeschlossen werden können:</block>
  <block id="beed03990fea0f5cafd325840f207a3d" category="list-text"><block ref="bdd2dfdcd85fd7c28f7a8a31f3c38a03" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="4ae61e0d2fd796cb1df1c5ef912c4db4" category="list-text"><block ref="f4f6efc883071e0a836191000d34cc0a" prefix="" category="inline-code"></block></block>
  <block id="cbde2df6a7c89370edc449dc5705d30c" category="inline-link">Anweisungen</block>
  <block id="740ede61642cdb16e1617b9967946f50" category="admonition">Wenn Sie einen zweiten OpenShift 4.6- oder 4.7-Cluster als gemanagte Computing-Ressource hinzufügen möchten, müssen Sie sicherstellen, dass die Trident Volume Snapshot-Funktion aktiviert ist. Siehe den offiziellen Trident<block ref="c6f82b497fe4e47526fecae4253a69a5" category="inline-link-rx"></block> Um Volume Snapshots mit Trident zu aktivieren und zu testen.</block>
  <block id="7b7f260c982647b3aee51c681be792ef" category="section-title">Anforderungen für das Applikationsmanagement</block>
  <block id="3fe6071920f228c9d3f78862e433a695" category="paragraph">Astra Control Center verfügt über folgende Anforderungen für das App-Management:</block>
  <block id="c47e1c0aaa7c357bb5573758fbf993b6" category="list-text">*Lizenzierung*: Sie benötigen eine Astra Control Center-Lizenz, um Apps mit Astra Control Center zu verwalten.</block>
  <block id="2dbc295a26daa64cff8fb2d4f35fda16" category="list-text">*Helm 3*: Wenn Sie Helm zum Bereitstellen von Apps verwenden, benötigt Astra Control Center Helm Version 3. Das Management und Klonen von mit Helm 3 bereitgestellten Apps (oder ein Upgrade von Helm 2 auf Helm 3) werden vollständig unterstützt. Mit Helm 2 implementierte Apps werden nicht unterstützt.</block>
  <block id="8ebe4e91f0514134c3ce713d695bd397" category="list-text">*Operator Management*: Astra Control Center unterstützt keine Apps, die mit Operators Lifecycle Manager (OLM)-fähigen Operatoren oder Operatoren mit Cluster-Scoped bereitgestellt werden.</block>
  <block id="c62e13b3973df086f7d17eeaf006b535" category="section-title">Zugang zum Internet</block>
  <block id="f44821d1a7bc793ad001775a19cfa5b6" category="paragraph">Sie sollten feststellen, ob Sie einen externen Zugang zum Internet haben. Falls nicht, sind einige der Funktionen möglicherweise begrenzt, beispielsweise das Empfangen von Monitoring- und Kennzahlendaten von NetApp Cloud Insights oder das Senden von Support-Paketen an die NetApp Support-Website.</block>
  <block id="794df3791a8c800841516007427a2aa3" category="section-title">Lizenz</block>
  <block id="ff5bb976cadeeb44dde997bf1dc1ec40" category="paragraph">Astra Control Center erfordert eine Astra Control Center-Lizenz für die volle Funktionalität. Anfordern einer Evaluierungslizenz oder Volllizenz von NetApp. Ohne Lizenz können Sie Folgendes nicht ausführen:</block>
  <block id="c0d290d1688d7611b5325f064665ec82" category="list-text">Definieren benutzerdefinierter Applikationen</block>
  <block id="f626c62bb4d6f5fe91956336471bbb79" category="list-text">Snapshots oder Klone vorhandener Applikationen erstellen</block>
  <block id="52edc9582dd9649bf5c1dc07e4e2db40" category="list-text">Konfigurieren von Datensicherungsrichtlinien</block>
  <block id="fbd7f511b2e75e5ab019b2450e398c1d" category="inline-link-macro">Verwenden Sie eine 90-Tage-Evaluierungslizenz</block>
  <block id="3899f9844f98943d4e24ef93b03e511a" category="paragraph">Wenn Sie das Astra Control Center ausprobieren möchten, können Sie das auch <block ref="f7fe48c6da560c77452dd7318b8ae9f9" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="b404529afca09f5a2fb2b21f843c5b5b" category="section-title">Servicetyp „Load Balancer“ für lokale Kubernetes-Cluster</block>
  <block id="2b545f7c547a71eaeda9dcb451aea0c5" category="inline-link">MetalLB</block>
  <block id="8edc90d74cd442b8d6a741d274b832e1" category="paragraph">Astra Control Center verwendet einen Service des Typs "loadbalancer" (svc/Traefik im Astra Control Center Namespace) und erfordert, dass ihm eine zugängliche externe IP-Adresse zugewiesen wird. Für lokale OpenShift-Cluster ist die Nutzung möglich<block ref="9b49f108c23e1909f3cfe7a1eaa3a8cd" category="inline-link-rx"></block> So weisen Sie dem Dienst automatisch eine externe IP-Adresse zu. In der Konfiguration des internen DNS-Servers sollten Sie den ausgewählten DNS-Namen für Astra Control Center auf die Load-Balanced IP-Adresse verweisen.</block>
  <block id="9251700e586dc1a410f2e755a8643751" category="section-title">Netzwerkanforderungen</block>
  <block id="2feeeeaca31f7c9852665b6eca3013b1" category="paragraph">Der Cluster, der Astra Control Center hostet, kommuniziert über die folgenden TCP-Ports. Sie sollten sicherstellen, dass diese Ports über beliebige Firewalls zugelassen sind, und Firewalls so konfigurieren, dass jeder HTTPS-ausgehenden Datenverkehr aus dem Astra-Netzwerk zugelassen wird. Einige Ports erfordern eine Konnektivität zwischen dem Cluster, das Astra Control Center hostet, und jedem verwalteten Cluster (sofern zutreffend).</block>
  <block id="deb10517653c255364175796ace3553f" category="cell">Produkt</block>
  <block id="60aaf44d4b562252c04db7f98497e9aa" category="cell">Port</block>
  <block id="888a77f5ac0748b6c8001822417df8b6" category="cell">Protokoll</block>
  <block id="02674a4ef33e11c879283629996c8ff8" category="cell">Richtung</block>
  <block id="261addf78c7b2c961032b3dd08ba0b1f" category="cell">Zweck</block>
  <block id="13f3cf8c531952d72e5847c4183e6910" category="cell">443</block>
  <block id="0e8433f9a404f1f3ba601c14b026d321" category="cell">HTTPS</block>
  <block id="7d05c708b92b4809bfe9bf66edf8f765" category="cell">Eindringen</block>
  <block id="2d9fec261b12bd71da19f847d4e58d8d" category="cell">UI/API-Zugriff - Stellen Sie sicher, dass dieser Port auf beiden Wegen zwischen dem Cluster geöffnet ist, der Astra Control Center hostet, und jedem verwalteten Cluster</block>
  <block id="38f629170ac3ab74b9d6d2cc411c2f3c" category="cell">9090</block>
  <block id="1abc2c64b76ede54340671c0f6b2120e" category="list-text">Ingress (zum Cluster-Hosting Astra Control Center)</block>
  <block id="acbc6de2a74557699e812a14b82cd337" category="list-text">Ausgehenden (zufälliger Port aus der Node-IP-Adresse jedes Worker-Node jedes verwalteten Clusters)</block>
  <block id="4aaf072801bad6e81e2b5fb00162eecd" category="cell">Kennzahlendaten für den Verbraucher - Stellen Sie sicher, dass jeder gemanagte Cluster auf diesen Port im Cluster-Hosting Astra Control Center zugreifen kann</block>
  <block id="10f0fa4079121b371145e16713fdbb44" category="cell">Trident</block>
  <block id="c621a118ac90861aad62088a5a4ef5e3" category="cell">34571</block>
  <block id="1195bea8018d2ab41320845d5d6fc163" category="cell">Pod-Kommunikation mit Nodes</block>
  <block id="e4d09d3f57c2c971c8b2bf8efb416a0a" category="cell">9220</block>
  <block id="293c9ea246ff9985dc6f62a650f78986" category="cell">HTTP</block>
  <block id="5d7fba152c80f5fa7ccc3386b01488f7" category="cell">Endpunkt der Kennzahlen</block>
  <block id="f370975993dbb1e7c1e24af01ed7986c" category="section-title">Unterstützte Webbrowser</block>
  <block id="5ee52824555f7e54b800612663b9f098" category="paragraph">Astra Control Center unterstützt aktuelle Versionen von Firefox, Safari und Chrome mit einer Mindestauflösung von 1280 x 720.</block>
  <block id="159b2efa467f3d1f53e7c16668353bf5" category="inline-link-macro">Schnellstart</block>
  <block id="77a7c94739d3e3b6a3c106162739bbcd" category="paragraph">Sehen Sie sich die an <block ref="4a78f9b7a1530228ea4c970be46c5b94" category="inline-link-macro-rx"></block> Überblick.</block>
  <block id="efb8331a92b47dc173e5cbcd8ae1a87b" category="summary">Nach der Installation von Astra Control Center, melden Sie sich in der UI an und ändern Sie Ihr Passwort, Sie möchten eine Lizenz einrichten, Cluster hinzufügen, Speicher verwalten und Buckets hinzufügen.</block>
  <block id="d507eb4e66b24d44edccbe2de081c8ee" category="doc">Einrichten des Astra Control Center</block>
  <block id="ef615563c8e8ea902c7fcac3cd2c4246" category="list-title">Aufgaben</block>
  <block id="36b04ba2baeae9c2b2c117fe0fcacd6e" category="list-text"><block ref="8f0c94a5689852a988023d9eacea25d5" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="e1e6c161faa6c75c7133e9e6ae59ee8b" category="list-text"><block ref="9ced4f74d5dd00d10c8f22472c967962" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="2dc175901deba5089804ee6c0333845e" category="list-text"><block ref="67b3c635802e8387fdfcea745c19918f" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="8378fd4759f24f14cebfb73e947ac1de" category="list-text"><block ref="63668134c65384a6b95d5dee695d38d8" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="ddea44f796e2d507e657985d19f15829" category="section-title">Fügen Sie eine Lizenz für Astra Control Center hinzu</block>
  <block id="db974238714ca8de634a7ce1d083a14f" category="inline-link">API</block>
  <block id="149a93e364f3b6e6fbcca32ee93a611b" category="paragraph">Sie können eine neue Lizenz über die UI oder hinzufügen<block ref="38f2a73b7545e326dccd444f6dfa09c1" category="inline-link-rx"></block> Um die Funktionalität des Astra Control Center voll zu nutzen. Ohne Lizenz ist Ihre Verwendung von Astra Control Center auf das Management von Benutzern und das Hinzufügen neuer Cluster beschränkt.</block>
  <block id="9d2169c1c2855b78a7aeaa4f42d27dc7" category="inline-link">NetApp Support Website</block>
  <block id="023e85b756a5519379cc81c9797b04cd" category="paragraph">Wenn Sie Astra Control Center von heruntergeladen<block ref="4e4882d47509d388d52971aaee9abe33" category="inline-link-rx"></block>, Sie haben auch die NetApp Lizenzdatei (NLF) heruntergeladen. Stellen Sie sicher, dass Sie Zugriff auf diese Lizenzdatei haben.</block>
  <block id="6d30de72a007f5f83168c2d18390d2a8" category="inline-link-macro">Aktualisieren einer vorhandenen Lizenz</block>
  <block id="86573025ef3f7119f73649ab37335d5f" category="admonition">Informationen zum Aktualisieren einer vorhandenen Testversion oder Volllizenz finden Sie unter <block ref="c985292efffba104a103f0714c4407ab" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="b7f7c2d7e3041eaae8413ca8b14bd155" category="section-title">Fügen Sie eine vollständige Lizenz oder eine Evaluierungslizenz hinzu</block>
  <block id="02a305f4c96b27ccae0ed63692081099" category="paragraph">Astra Control Center Lizenzen messen die CPU-Ressourcen mithilfe von Kubernetes CPU-Einheiten. Die Lizenz muss die CPU-Ressourcen berücksichtigen, die den Worker-Nodes aller verwalteten Kubernetes-Cluster zugewiesen sind. Bevor Sie eine Lizenz hinzufügen, müssen Sie die Lizenzdatei (NLF) vom beziehen <block ref="206c33a2dba20dd0d5bd753457534e53" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="6c92285fa6d3e827b198d120ea3ac674" category="inline-link-macro">Hier</block>
  <block id="04b88e668923c3a98f8c9a6c13677a05" category="paragraph">Sie können das Astra Control Center auch mit einer Evaluierungslizenz ausprobieren, mit der Sie das Astra Control Center 90 Tage ab dem Tag, an dem Sie die Lizenz herunterladen, nutzen können. Sie können sich durch die Anmeldung für eine kostenlose Testversion anmelden <block ref="94c4952ff767dc7f2318bf778dfb79d4" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="c867b312646c7b0352a53ec73b46b3da" category="admonition">Wenn Ihre Installation die Anzahl der lizenzierten CPU-Einheiten überschreitet, verhindert Astra Control Center die Verwaltung neuer Anwendungen. Bei Überschreitung der Kapazität wird eine Meldung angezeigt.</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Schritte</block>
  <block id="080fef78b0e40fda1c7a1a7d55824c13" category="list-text">Melden Sie sich in der UI des Astra Control Center an.</block>
  <block id="344288bf3b493daae12169abb03c224a" category="list-text">Wählen Sie *Konto* &gt; *Lizenz*.</block>
  <block id="c8508c0ce4da6dc634b7c66b1df15681" category="list-text">Wählen Sie *Lizenz Hinzufügen*.</block>
  <block id="dba8f9224fe57ff63ee43bec55381abc" category="list-text">Rufen Sie die Lizenzdatei (NLF) auf, die Sie heruntergeladen haben.</block>
  <block id="3fbb83902c150a1377da8e8e2d911407" category="paragraph">Auf der Seite *Konto* &gt; *Lizenz* werden Lizenzinformationen, Ablaufdatum, Lizenzseriennummer, Konto-ID und verwendete CPU-Einheiten angezeigt.</block>
  <block id="720b504e7f38616e8ca9f116d5879587" category="admonition">Wenn Sie über eine Evaluierungslizenz verfügen, sollten Sie Ihre Konto-ID speichern, um Datenverlust im Falle eines Ausfalls des Astra Control Center zu vermeiden, wenn Sie ASUPs nicht senden.</block>
  <block id="f81a9c9a14318abe20f6169e8dff8100" category="section-title">Cluster hinzufügen</block>
  <block id="d55bb663a55556d807374ddce0ac64b8" category="paragraph">Zum Management von Applikationen fügen Sie einen Kubernetes-Cluster hinzu und managen ihn als Computing-Ressource. Um Ihre Kubernetes-Applikationen zu ermitteln, müssen Sie einen Cluster hinzufügen, in dem Astra Control Center ausgeführt werden kann.</block>
  <block id="3dff3c9eae1caa73c7e03a840b9006bc" category="admonition">Wir empfehlen, dass Astra Control Center den Cluster, der zuerst bereitgestellt wird, verwaltet, bevor Sie zum Management weitere Cluster zum Astra Control Center hinzufügen. Das Management des anfänglichen Clusters ist erforderlich, um Kubemetrics-Daten und Cluster-zugeordnete Daten zur Metriken und Fehlerbehebung zu senden. Sie können die * Cluster hinzufügen* Funktion verwenden, um einen Cluster mit Astra Control Center zu verwalten.</block>
  <block id="e093c58278ab31ada17a121c56d90db1" category="inline-link-macro">Erforderliche Aufgaben</block>
  <block id="2da8d90a7d49193202102fa438d418a9" category="admonition">Bevor Sie ein Cluster hinzufügen, überprüfen und führen Sie die erforderlichen Maßnahmen durch <block ref="ebe3cd38b4e51bcacd56492771545a76" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="a9ca18308c038279724d9d7404de4166" category="list-text">Wählen Sie in der Astra Control Center-Benutzeroberfläche auf dem Dashboard * im Bereich Cluster die Option *Add* aus.</block>
  <block id="ac56d98efdfb556f7d332774c74e3949" category="list-text">Laden Sie im Fenster *Cluster hinzufügen* ein<block ref="ea46161c66978a87802bc5b44682cbe0" prefix=" " category="inline-code"></block> Datei oder fügen Sie den Inhalt eines ein<block ref="ea46161c66978a87802bc5b44682cbe0" prefix=" " category="inline-code"></block> Datei:</block>
  <block id="ea434fd425c7b1861bad1639425e600d" category="admonition">Der<block ref="ea46161c66978a87802bc5b44682cbe0" prefix=" " category="inline-code"></block> Die Datei sollte *nur die Cluster-Anmeldedaten für einen Cluster* enthalten.</block>
  <block id="1920127cb5941d4e2dd838a24ce38db4" category="inline-image-macro">Zeigt den Bildschirm zum Hochladen von kubeconfg.yaml für Cluster.</block>
  <block id="7efc8e39a9d02c1eeb01ca1e21edcebe" category="paragraph"><block ref="7efc8e39a9d02c1eeb01ca1e21edcebe" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d9348d075dc7b3c91cff99d56dfc327b" category="inline-link">Kubernetes-Dokumentation</block>
  <block id="04b7edd723480f6d26b90b3374f8646b" category="admonition">Wenn Sie Ihre eigenen erstellen<block ref="deabc6332aa53495b56c51d2e3eca54f" prefix=" " category="inline-code"></block> Datei, Sie sollten nur ein *ein*-Kontext-Element darin definieren. Siehe<block ref="54676762f2eb4e7149fe4e9996a20b1c" category="inline-link-rx"></block> Weitere Informationen zum Erstellen<block ref="deabc6332aa53495b56c51d2e3eca54f" prefix=" " category="inline-code"></block> Dateien:</block>
  <block id="abda8f557be1cba02111edc004dac83b" category="list-text">Geben Sie einen Namen für die Anmeldeinformationen an. Standardmäßig wird der Name der Anmeldeinformationen automatisch als Name des Clusters ausgefüllt.</block>
  <block id="27e0e9c3cb753760b40057f51184b3bc" category="list-text">Wählen Sie * Storage konfigurieren* aus.</block>
  <block id="9ce3f0939804028018e13375536d23bb" category="list-text">Wählen Sie die Storage-Klasse aus, die für diesen Kubernetes-Cluster verwendet werden soll, und wählen Sie *Review* aus.</block>
  <block id="35fa2868df847f31d2ca065208c8a98d" category="admonition">Sie sollten sich für eine von ONTAP Storage gesicherte Trident Storage-Klasse entscheiden.</block>
  <block id="d86bcc519f53eddb602f8da6a439a221" category="inline-image-macro">Zeigt die Storage-Klasse, die für das Cluster verwendet werden soll.</block>
  <block id="52447b3f28654e9bd3c0f45bcb4b7c09" category="paragraph"><block ref="52447b3f28654e9bd3c0f45bcb4b7c09" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="c34e73c1ab29825cfabdde95f496f768" category="list-text">Überprüfen Sie die Informationen, und wenn alles gut aussieht, wählen Sie *Cluster hinzufügen*.</block>
  <block id="3b8e5272ef61221ea3c7e5d842687fae" category="paragraph">Der Cluster wechselt in den *Entdeckungs*-Status und dann in *running*. Sie haben erfolgreich ein Kubernetes-Cluster hinzugefügt und verwalten es jetzt im Astra Control Center.</block>
  <block id="30d1bfe2e9b6bfe1d2ea5dd7e0e26c80" category="admonition">Nachdem Sie einen Cluster hinzugefügt haben, der im Astra Control Center verwaltet werden soll, kann es in einigen Minuten dauern, bis der Monitoring-Operator implementiert ist. Bis dahin wird das Benachrichtigungssymbol rot und ein Ereignis *Überwachung Agent-Status-Prüfung fehlgeschlagen* protokolliert. Sie können dies ignorieren, da das Problem gelöst wird, wenn Astra Control Center den richtigen Status erhält. Wenn sich das Problem in wenigen Minuten nicht beheben lässt, wechseln Sie zum Cluster und führen Sie aus<block ref="9239d6fbde1b253c1a0bbe20e8f71ebb" prefix=" " category="inline-code"></block> Als Ausgangspunkt. Um das Problem zu beheben, müssen Sie sich die Protokolle des Überwachungsperbers ansehen.</block>
  <block id="b7d863d6846eaf1689410c02279f9ea6" category="section-title">Fügen Sie ein Storage-Back-End hinzu</block>
  <block id="00e06e3552b1b0b5e3883c5e00c80134" category="paragraph">Sie können ein Storage-Backend hinzufügen, sodass Astra Control die Ressourcen managen kann. Durch das Management von Storage-Clustern in Astra Control als Storage-Backend können Sie Verbindungen zwischen persistenten Volumes (PVS) und dem Storage-Backend sowie zusätzliche Storage-Kennzahlen abrufen.</block>
  <block id="fdc1b3a68bb88fd068380664b6764f00" category="paragraph">Es gibt folgende Möglichkeiten, ein Storage-Backend hinzuzufügen:</block>
  <block id="7e21fa36789b720ae335023f61f7944a" category="list-text">Konfigurieren Sie Storage, wenn Sie ein Cluster hinzufügen. Siehe <block ref="0ca8e5dafb2ec8cd950d910a7f228ac7" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="4ff4ed2709fa2ae63e1ffbe9775c16fc" category="list-text">Fügen Sie mit der Option Dashboard oder Back-Ends ein ermittelte Speicher-Backend hinzu.</block>
  <block id="8f831dc1bd5bc97bff145edf38141afd" category="paragraph">Sie können ein bereits ermittelte Speicher-Backend mit folgenden Optionen hinzufügen:</block>
  <block id="94f114c3c36cfb83ae0279538fcb797b" category="list-text"><block ref="63a41e820a9880509be31ae03a33dbb9" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="905552fc06c3bcd14aae5785219cbfcb" category="list-text"><block ref="a67db062c0c826398d2ef519716e6982" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="27d6627c504c73b482fea337197f5cbc" category="section-title">Fügen Sie über Dashboard ein Storage-Backend hinzu</block>
  <block id="041cba180853bb1b6c34907631d7eacc" category="list-text">Führen Sie im Dashboard einen der folgenden Schritte aus:</block>
  <block id="b2d829f53a03bf36914953ef3cd0820d" category="list-text">Wählen Sie im Bereich Dashboard Storage Backend die Option *Verwalten* aus.</block>
  <block id="711b51199dc3114b82393239e65e2210" category="list-text">Wählen Sie im Abschnitt Dashboard-Ressourcen-Übersicht &gt; Storage-Back-Ends die Option *Hinzufügen* aus.</block>
  <block id="bf2393bb3f17f3d2b4ff6979c3c20036" category="list-text">Geben Sie die Anmeldedaten für den ONTAP-Administrator ein, und wählen Sie *Überprüfen*.</block>
  <block id="094888b3c75d89979aa1e343a8e5c119" category="list-text">Bestätigen Sie die Backend-Details und wählen Sie *Verwalten*.</block>
  <block id="1ebff9069379fcaf260ca2b72074ce55" category="paragraph">Das Backend wird in der Liste mit Zusammenfassungsinformationen angezeigt.</block>
  <block id="2f83440d3a5b2d5c63d54b028b0c36f0" category="section-title">Fügen Sie mit der Option Back-Ends Speicher-Backend hinzu</block>
  <block id="cfb09a762476fd26fcb2033e66eece8c" category="list-text">Wählen Sie im linken Navigationsbereich *Backend* aus.</block>
  <block id="5870733e590b9892e4d7543080453ba8" category="list-text">Wählen Sie *Verwalten*.</block>
  <block id="9aeb546d0d1316bbdceee356b7e9a2be" category="list-text">Um Details zum Back-End-Speicher anzuzeigen, wählen Sie ihn aus.</block>
  <block id="cc8ba30b9d6b2c69722d3e93ea43af07" category="admonition">Es werden auch persistente Volumes angezeigt, die von Applikationen im gemanagten Computing-Cluster verwendet werden.</block>
  <block id="b2e5388a257b4977b3f119a349e21dc1" category="section-title">Fügen Sie einen Bucket hinzu</block>
  <block id="deea85f1feaf69ed17f9d01c95389da1" category="paragraph">Das Hinzufügen von Objektspeicher-Bucket-Providern ist wichtig, wenn Sie Ihre Applikationen und Ihren persistenten Storage sichern möchten oder Applikationen über Cluster hinweg klonen möchten. Astra Control speichert diese Backups oder Klone in den von Ihnen definierten Objektspeicher-Buckets.</block>
  <block id="7cac736f4b494c9a3570a689e8eed60c" category="paragraph">Wenn Sie einen Bucket hinzufügen, markiert Astra Control einen Bucket als Standard-Bucket-Indikator. Der erste von Ihnen erstellte Bucket wird der Standard-Bucket.</block>
  <block id="c719a70ed6ad99810624039991264b04" category="paragraph">Sie brauchen keinen Eimer, wenn Sie Ihre Anwendungskonfiguration und Ihren persistenten Storage im selben Cluster klonen.</block>
  <block id="9fc95cc6c407484e9c23ec1f9aa75354" category="paragraph">Verwenden Sie einen der folgenden Bucket-Typen:</block>
  <block id="df2c24964ca3e99761acc48b2c8a75c9" category="list-text">NetApp ONTAP S3</block>
  <block id="ddcd79fba6592bc379dfa1df9f804760" category="list-text">NetApp StorageGRID S3</block>
  <block id="b2aa71ee04e531f0b6d1f084ba45f52f" category="list-text">Allgemein S3</block>
  <block id="44e1b9eb7453a6b3d0fd253951769584" category="admonition">Obwohl Astra Control Center Amazon S3 als Generic S3 Bucket-Provider unterstützt, unterstützt Astra Control Center möglicherweise nicht alle Objektspeicher-Anbieter, die die S3-Unterstützung von Amazon beanspruchen.</block>
  <block id="eeda690c7ce6ed8c1c0aa2b723a685bf" category="inline-link-macro">Astra Automation und API-Informationen</block>
  <block id="f0be421500c11fdaa1dabc25d7dd51e2" category="paragraph">Anweisungen zum Hinzufügen von Buckets mithilfe der Astra API finden Sie unter <block ref="81c7aa16a2b7462fa335792265124192" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="3b03e3deb510651520a7aa02abaa3f9e" category="list-text">Wählen Sie im linken Navigationsbereich *Buckets* aus.</block>
  <block id="fa12509cfb8e8ccded16e2a254e988c4" category="list-text">Wählen Sie *Hinzufügen*.</block>
  <block id="2ea8eb04e51dd4b0f5e5776b1d3c4f99" category="list-text">Wählen Sie den Bucket-Typ aus.</block>
  <block id="e74e24a258a55eef12169e72e0564ba2" category="admonition">Wenn Sie einen Bucket hinzufügen, wählen Sie den richtigen Bucket-Provider-Typ mit den Zugangsdaten aus, die für diesen Provider korrekt sind. Die UI akzeptiert beispielsweise NetApp ONTAP S3 als Typ mit StorageGRID Zugangsdaten. Dies führt jedoch dazu, dass alle künftigen Applikations-Backups und -Wiederherstellungen mit diesem Bucket fehlschlagen.</block>
  <block id="7a25ae82e91d4cd645a6b21ce967a038" category="list-text">Erstellen Sie einen neuen Bucket-Namen oder geben Sie einen vorhandenen Bucket-Namen und eine optionale Beschreibung ein.</block>
  <block id="c54c51743aa72e60eb600940f9e8e2e1" category="admonition">Der Bucket-Name und die Beschreibung erscheinen als Backup-Speicherort, den Sie später wählen können, wenn Sie ein Backup erstellen. Der Name wird auch während der Konfiguration der Schutzrichtlinien angezeigt.</block>
  <block id="1e08c06310df06a5e2c968f4938d53db" category="list-text">Geben Sie den Namen oder die IP-Adresse des S3-Servers ein.</block>
  <block id="c21a0281d7b7638e5707a187342208f4" category="list-text">Wenn dieser Bucket der Standard-Bucket für alle Backups sein soll, prüfen Sie den<block ref="7bbf780362ea5b5e62cb66b2dfb94fc3" prefix=" " category="inline-code"></block> Option.</block>
  <block id="24da3819a0ed01a16d9140232c5f65c6" category="admonition">Diese Option wird nicht für den ersten von Ihnen erstellten Bucket angezeigt.</block>
  <block id="16cc07d77addf15a11cb3b0aecba16d8" category="inline-xref">Anmeldeinformationen</block>
  <block id="b26191632e2c040fa61a0d3e4db83617" category="list-text">Mit Hinzufügen fortfahren <block ref="5c38f1909da9fa318450e44c88e888a9" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="b98e1294767026468d81464578f1ce5d" category="section-title">Fügen Sie S3-Zugriffsdaten hinzu</block>
  <block id="5fd064a12688a3b58461887161113e88" category="paragraph">Fügen Sie Ihre Zugangsdaten für S3-Zugriff jederzeit hinzu.</block>
  <block id="0543a7666bf24a7b098b17a6168941d2" category="list-text">Wählen Sie im Dialogfeld Buckets entweder die Registerkarte *Hinzufügen* oder *vorhandene verwenden* aus.</block>
  <block id="44c089fc47e708b71926c830cc30454e" category="list-text">Geben Sie einen Namen für die Anmeldedaten ein, der sie von anderen Anmeldeinformationen in Astra Control unterscheidet.</block>
  <block id="43546cbd84ee48528f9cf248dcfb2c39" category="list-text">Geben Sie die Zugriffs-ID und den geheimen Schlüssel ein, indem Sie den Inhalt aus der Zwischenablage einfügen.</block>
  <block id="f5c61eabb41590a473fa2d0d115e63c1" category="paragraph">Nachdem Sie sich angemeldet haben und Cluster zum Astra Control Center hinzugefügt haben, können Sie die Anwendungsdatenmanagement-Funktionen von Astra Control Center nutzen.</block>
  <block id="1b4fcfaacbd0ae3e24bc82f8d7a82211" category="inline-link-macro">Benutzer managen</block>
  <block id="a2ef00bfa82a9800d86855a4a32ccef6" category="list-text"><block ref="a2ef00bfa82a9800d86855a4a32ccef6" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="32139554c6b5c9a48dcfdd0ff983a9eb" category="inline-link-macro">Starten Sie das Anwendungsmanagement</block>
  <block id="a4338c4608081cbe5421e9459f9dc53a" category="list-text"><block ref="a4338c4608081cbe5421e9459f9dc53a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="3a2448fbaa994c176580cbee02393309" category="inline-link-macro">Schützen von Applikationen</block>
  <block id="d039f1c5d582395ea9e16f5202ac00e2" category="list-text"><block ref="d039f1c5d582395ea9e16f5202ac00e2" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="ae1397f274c77f4fb75b8968aee36d94" category="inline-link-macro">Applikationen klonen</block>
  <block id="afa14e84a4fbb12cbb15c8cafa107f43" category="list-text"><block ref="afa14e84a4fbb12cbb15c8cafa107f43" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="1b799238211a6924f3bc70f0d21bb243" category="inline-link-macro">Benachrichtigungen verwalten</block>
  <block id="dd8cd9eba2ecc51750e65a67f022145a" category="list-text"><block ref="dd8cd9eba2ecc51750e65a67f022145a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="cc808445875920b548ea92be9c78434b" category="inline-link-macro">Verbinden Sie sich mit Cloud Insights</block>
  <block id="6c441b45a7d425cac321cacfe6655137" category="list-text"><block ref="6c441b45a7d425cac321cacfe6655137" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="2d5a3414c9ee7c6504db17eb956f1e80" category="list-text"><block ref="2d5a3414c9ee7c6504db17eb956f1e80" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="95dc0391ce7b396d7dd5622284e8fc3e" category="inline-link-macro">Bekannte Probleme</block>
  <block id="0956972ccb3f1ffed4c31a057c597e7d" category="list-text"><block ref="0956972ccb3f1ffed4c31a057c597e7d" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="b1151aae9531d2f5e85d085e8878cea6" category="summary">Diese FAQ kann Ihnen helfen, wenn Sie nur nach einer schnellen Antwort auf eine Frage suchen.</block>
  <block id="cc8bd3e450e22f6551d9874a45cea432" category="doc">Häufig gestellte Fragen zum Astra Control Center</block>
  <block id="8a3564ec32ac0854b7c7c6d8e81aece8" category="paragraph">In den folgenden Abschnitten finden Sie Antworten auf einige zusätzliche Fragen, die Sie bei der Verwendung von Astra Control Center interessieren könnten. Weitere Erläuterungen erhalten Sie von astra.feedback@netapp.com</block>
  <block id="beead3f133c7957f259792b82df7e44c" category="section-title">Zugang zum Astra Control Center</block>
  <block id="d3999564a67aafe8d2dd2b3396394bf8" category="paragraph">*Was ist die Astra Control URL?*</block>
  <block id="c7ce6cb4e4cd6690abeecb2f6c288964" category="paragraph">Astra Control Center verwendet lokale Authentifizierung und eine spezifische URL für jede Umgebung.</block>
  <block id="9d3b76a170a4d31b4aa8e601be703e14" category="paragraph">Geben Sie für die URL in einem Browser den vollständig qualifizierten Domänennamen (FQDN) ein, den Sie im Feld spec.astraAddress in der Datei astra_control_Center_min.yaml Custom Resource Definition (CRD) festgelegt haben, wenn Sie Astra Control Center installiert haben. Die E-Mail ist der Wert, den Sie im Feld Spec.email im astra_Control_Center_min.yaml CRD festgelegt haben.</block>
  <block id="dfda66b2e78ea21dd8b03bbe2f09084e" category="paragraph">*Ich verwende die Evaluierungslizenz. Wie ändere ich die Volllizenz?*</block>
  <block id="0ad3cbb1e27dda88ac19688c5aedf475" category="paragraph">Sie können die vollständige Lizenz ganz einfach von der NetApp Lizenzdatei (NetApp License File, NLF) erhalten.</block>
  <block id="4839d2f25cc35b249d5db15efa1afd75" category="paragraph">*Schritte*</block>
  <block id="5ffd1fc7a0cb5cac2cf9a5457bb9cdc7" category="list-text">Wählen Sie in der linken Navigationsleiste *Konto* &gt; *Lizenz*.</block>
  <block id="37fcb8e7d30cc5903f7318cd979d8ae4" category="list-text">Wählen Sie *Lizenz hinzufügen*.</block>
  <block id="d113457c08b54c3464e7b9c49945bebd" category="list-text">Navigieren Sie zu der Lizenzdatei, die Sie heruntergeladen haben, und wählen Sie *Hinzufügen*.</block>
  <block id="04c4a9f90cb8a9503dc404b0096d9daf" category="paragraph">*Ich verwende die Evaluierungslizenz. Kann ich trotzdem Apps verwalten?*</block>
  <block id="f9e4fd9ce791f6dd18bf914fa1d22ea7" category="paragraph">Ja, Sie können die Funktionalität Apps verwalten mit der Evaluierungslizenz testen.</block>
  <block id="b892fe302a6a7df4519761ccd72b7c2f" category="section-title">Kubernetes Cluster werden registriert</block>
  <block id="92c3c3332b432034927e22150f418205" category="paragraph">*Nach dem Hinzufügen von Astra Control müssen ich die Worker-Nodes zu meinem Kubernetes Cluster hinzufügen. Was soll ich tun?*</block>
  <block id="03ec374fbd6989f16559d4f96d74547e" category="paragraph">Vorhandenen Pools können neue Worker Nodes hinzugefügt werden. Diese werden automatisch von Astra Control entdeckt. Wenn die neuen Knoten in Astra Control nicht sichtbar sind, prüfen Sie, ob auf den neuen Worker Nodes der unterstützte Bildtyp ausgeführt wird. Sie können den Zustand der neuen Worker-Nodes auch mit überprüfen<block ref="1513e62b9eb7bbfc46c1be1a91a2ab76" prefix=" " category="inline-code"></block> Befehl.</block>
  <block id="e35a675dc7fa715089327ba86baa9433" category="paragraph">*Wie entnehme ich einen Cluster richtig?*</block>
  <block id="cdb2726825d8ca6b1fbc495e1769be38" category="inline-link-macro">Lösen Sie die Anwendungen von Astra Control</block>
  <block id="bfde4228559e1dc730ccb3f1710371f6" category="list-text"><block ref="819731d94d9a0720df36a3fc1b85d024" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e63154c624567c5cf9bd389230c703ee" category="inline-link-macro">Lösen Sie das Cluster über Astra Control</block>
  <block id="532f06fc1e312d6659de4b8386cc2689" category="list-text"><block ref="fee7c2b0377fd57e3be010ddfbcf91f6" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="bd9e39df2a4783068ac79eb1cbc3602b" category="paragraph">*Was passiert mit meinen Anwendungen und Daten, nachdem ich den Kubernetes Cluster aus Astra Control entfernt habe?*</block>
  <block id="8ce424856922443bb79c34a944daacaf" category="paragraph">Das Entfernen eines Clusters aus Astra Control führt keine Änderungen an der Cluster-Konfiguration (Applikationen und persistenter Storage) durch. Astra Control Snapshots oder Backups, die von Applikationen auf diesem Cluster erstellt werden, sind zur Wiederherstellung nicht verfügbar. Die von Astra Control erstellten persistenten Storage Backups bleiben innerhalb des Astra Control, sind aber nicht für die Wiederherstellung verfügbar.</block>
  <block id="03d32d7daecae8d532e26e0c040b4ff0" category="admonition">Entfernen Sie immer einen Cluster aus Astra Control, bevor Sie ihn mit anderen Methoden löschen. Das Löschen eines Clusters mithilfe eines anderen Tools, während es noch von Astra Control gemanagt wird, kann zu Problemen mit Ihrem Astra Control Konto führen.</block>
  <block id="cca46844c8d97c5dbe347c55e4011d2d" category="paragraph">*Wird NetApp Trident deinstalliert, wenn ich einen Kubernetes Cluster aus Astra Control entferne?*</block>
  <block id="bcebaafd3c5c8e5d6f0076ad58bbb7c4" category="paragraph">Trident wird nicht aus einem Cluster deinstalliert, wenn Sie es aus Astra Control entfernen.</block>
  <block id="f75d983d4bc87e1a244c894a4357e93a" category="section-title">Management von Applikationen</block>
  <block id="eaeb56aabe324b7270ae7355bb58edcb" category="paragraph">*Kann Astra Control eine Anwendung bereitstellen?*</block>
  <block id="48df7f09a242df239385ebae869133b8" category="paragraph">Astra Control implementiert keine Applikationen. Applikationen müssen außerhalb von Astra Control bereitgestellt werden.</block>
  <block id="44379fcc25f304b4401a09a7641dd567" category="paragraph">*Was passiert mit Anwendungen, nachdem ich sie von Astra Control aus verwaltet habe?*</block>
  <block id="61cd231bb056b77c37c6a7acab17451a" category="paragraph">Alle bestehenden Backups oder Snapshots werden gelöscht. Applikationen und Daten sind weiterhin verfügbar. Datenmanagement-Vorgänge stehen nicht für nicht verwaltete Anwendungen oder für Backups oder Snapshots zur Verfügung, die dazu gehören.</block>
  <block id="b3d3212b84b66c52decacb83fca1191d" category="paragraph">*Kann Astra Control eine Applikation managen, die sich auf Storage anderer Anbieter befindet?*</block>
  <block id="43c9583c5f06b5003113b84316a2a65c" category="paragraph">Nein Astra Control kann zwar Applikationen erkennen, die Storage anderer Anbieter nutzen, aber keine Applikation managen, die Storage von anderen Anbietern verwendet.</block>
  <block id="9d31ac7a4dec83b4db6ed247b4709550" category="paragraph">*Sollte ich Astra Control selbst verwalten?* Nein, Sie sollten Astra Control nicht selbst verwalten, weil es sich um eine "System-App" handelt.</block>
  <block id="6b1a3a19f3f025ff9c844910c80c100e" category="section-title">Datenmanagement-Vorgänge</block>
  <block id="f29fc395a645dd9357f1b54e4c7e1f67" category="paragraph">*Es gibt Schnappschüsse in meinem Konto, die ich nicht erstellt habe. Woher kamen sie?*</block>
  <block id="87a0eea98d1472d17a7d0687c1617191" category="paragraph">In manchen Situationen erstellt Astra Control automatisch einen Snapshot im Rahmen eines Backup-, Klon- oder Wiederherstellungsprozesses.</block>
  <block id="f48c2d460dc1a0ef0ec9aa4169e8c272" category="paragraph">*Meine Anwendung verwendet mehrere PVS. Wird Astra Control Snapshots und Backups all dieser VES machen?*</block>
  <block id="e07d74582d50e172f0f3c59a674315aa" category="paragraph">Ja. Ein Snapshot-Vorgang auf einer Anwendung von Astra Control umfasst die Momentaufnahme aller VES, die an die VES der Anwendung gebunden sind.</block>
  <block id="58042c65f3c67283f15325ab2febd22a" category="paragraph">*Kann ich die von Astra Control erstellten Snapshots direkt über eine andere Schnittstelle oder Objekt-Storage managen?*</block>
  <block id="70e9aa86ac0b41ade7ad4fce41b6d744" category="paragraph">Nein Snapshots und Backups von Astra Control können nur mit Astra Control verwaltet werden.</block>
  <block id="254a18b3f13c4603a1e896ef9d067cab" category="summary">Um Astra Control Center zu installieren, nachdem Sie einige Umgebungsvoraussetzungen erfüllt haben, laden Sie das Paket herunter und installieren Sie es gemäß den beschriebenen Schritten.</block>
  <block id="8c7c70cb991e0295e289054b79308c5d" category="doc">Installieren Sie Astra Control Center</block>
  <block id="4de536d50d49606d870ffa9b3afa1563" category="paragraph">Gehen Sie wie folgt vor, um Astra Control Center zu installieren:</block>
  <block id="3cc546d35377f25093968cba1e8c0fc6" category="list-text"><block ref="27fe6aaf425c0f95213ec6c507a97d2d" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="0d3c2b3775953963477be58a687ef396" category="list-text"><block ref="7f5260aec8ab352f0317ebd62c8ed1fa" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="9023802df0c48ee576972c5184156349" category="paragraph">Laden Sie zum Installieren des Astra Control Center das Installationspaket von der NetApp Support Site herunter und führen Sie eine Reihe von Befehlen durch, um den Astra Control Center Operator und das Astra Control Center in Ihrer Umgebung zu installieren. Mit diesem Verfahren können Sie Astra Control Center in Internet-angeschlossenen oder luftgekapderten Umgebungen installieren.</block>
  <block id="2b305f607904d67cd2da521366334e8c" category="inline-link-macro">Bevor Sie mit der Installation beginnen, bereiten Sie Ihre Umgebung auf die Implementierung des Astra Control Center vor</block>
  <block id="44e141a783b8346b1ee5c52bcf894d19" category="list-text"><block ref="689b20f2e0a9cb0a12bc48475b3f81ee" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="cffc15bb864472cd1fadfc05a2ff6ba0" category="list-text">Stellen Sie in Ihrem OpenShift-Cluster sicher, dass sich alle Clusterbetreiber in einem ordnungsgemäßen Zustand befinden <block ref="e4894ca167b08880bfc35862f18575eb" prefix="(" category="inline-code"></block> Ist<block ref="b326b5062b2f0e69046810717534cb09" prefix=" " category="inline-code"></block>):</block>
  <block id="e02f9042db758ce6a1037367dde260b6" category="list-text">Stellen Sie in Ihrem OpenShift-Cluster sicher, dass alle API-Services in einem ordnungsgemäßen Zustand sind <block ref="e4894ca167b08880bfc35862f18575eb" prefix="(" category="inline-code"></block> Ist<block ref="b326b5062b2f0e69046810717534cb09" prefix=" " category="inline-code"></block>):</block>
  <block id="fbb5d0dc5739cb46fcc8204812356bda" category="paragraph">Der Astra Control Center-Installationsprozess führt Folgendes aus:</block>
  <block id="07037045b8f6143229f9ada8054b8d73" category="list-text">Installiert die Astra-Komponenten im<block ref="f156b3af9d1139da01a7b4bb0a5ad8f0" prefix=" " category="inline-code"></block> (Oder benutzerdefinierter Name) Namespace</block>
  <block id="6739452d7865ae590ddb62b7a2b79581" category="list-text">Erstellt ein Standardkonto.</block>
  <block id="0cb561ffd60496b7e5a7936499d3fbf9" category="list-text">Richtet eine Standard-E-Mail-Adresse für Administratorbenutzer und ein Standardpasswort für ein<block ref="c892dd7d5d3b56d2bbdf21b143f53fad" prefix=" " category="inline-code"></block> Für dieses Beispiel des Astra Control Center. Diesem Benutzer wird die Owner-Rolle im System zugewiesen und ist für die erste Anmeldung bei der UI erforderlich.</block>
  <block id="1099804e7d32473cb82a77dbba976b9f" category="list-text">Hilft Ihnen bei der Ermittlung, dass alle Astra Control Center-Pods ausgeführt werden.</block>
  <block id="1f91fdbeed25d3d450c100ad625e6b01" category="list-text">Installiert die Astra UI</block>
  <block id="d39474c44fdecc9906d7d84b904c8093" category="admonition">Podman-Befehle können anstelle von Docker-Befehlen verwendet werden, wenn Sie das Podman-Repository von Red hat verwenden.</block>
  <block id="37b9c0fe975f84a28c93ed400bbf96df" category="list-text">Laden Sie das Astra Control Center Bundle herunter <block ref="f38ca01b4c2fe15aa06076beb2ee98ff" prefix="(" category="inline-code"></block>) Vom<block ref="4e4882d47509d388d52971aaee9abe33" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="b27a38bf3a2f1598cf85f6edd595c1f2" category="list-text">Laden Sie den Zip der Astra Control Center Zertifikate und Schlüssel von herunter<block ref="4e4882d47509d388d52971aaee9abe33" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="7ccab09493cf97c9665c6c2126741ee5" category="list-text">(Optional) Überprüfen Sie mit dem folgenden Befehl die Signatur des Pakets:</block>
  <block id="ae32a002cf3df8354380980ceb442a90" category="list-text">Extrahieren Sie die Bilder:</block>
  <block id="f649b0ca3deae5a7d2e60dabf74a0ab4" category="list-text">Wechseln Sie in das Astra-Verzeichnis.</block>
  <block id="850e6fd7eeb901d112085bc388ec244b" category="list-text">Fügen Sie die Dateien im Astra Control Center-Bildverzeichnis Ihrer lokalen Registrierung hinzu.</block>
  <block id="9f852ed13251aa5ddae669983b4139d7" category="admonition">Siehe ein Beispielskript für das automatische Laden von Bildern unten.</block>
  <block id="0f5f6bb8c1e68e157534ae1efb636bb4" category="list-text">Melden Sie sich bei Ihrer Docker Registrierung an:</block>
  <block id="15ff97fb26322b4e2d5b3d580e4c7add" category="list-text">Laden Sie die Images in Docker.</block>
  <block id="4e9fc5cd9c14f4ab2a9b696f69b9c023" category="list-text">Markieren Sie die Bilder.</block>
  <block id="1617c4f257e19d02f9d6d676348648b3" category="list-text">Übertragen Sie die Bilder in Ihre lokale Registrierung.</block>
  <block id="0847bd4ccdcd6882e6ff58df58030582" category="list-text">(Nur bei Registrierung mit auth Anforderungen) Wenn Sie eine Registrierung verwenden, die eine Authentifizierung erfordert, müssen Sie Folgendes tun:</block>
  <block id="4f1676fe8dda03f26994cd830c2d09a1" category="list-text">Erstellen Sie die<block ref="cadbba5231afda9b003503d57805b87d" prefix=" " category="inline-code"></block> Namespace:</block>
  <block id="54472d1da4b0c6eadf8684e846b25dcc" category="paragraph">Antwort:</block>
  <block id="6991b18d1a4e22ab1157055468087de4" category="list-text">Erstellen Sie ein Geheimnis für das<block ref="cadbba5231afda9b003503d57805b87d" prefix=" " category="inline-code"></block> Namespace. Fügen Sie Docker-Informationen hinzu und führen Sie den folgenden Befehl aus:</block>
  <block id="6d55356ca8cb9b27cfa6e2bb46ebb089" category="paragraph">Beispielantwort:</block>
  <block id="d62c5849c83a783e51d9f960d482751c" category="list-text">Erstellen Sie die<block ref="f156b3af9d1139da01a7b4bb0a5ad8f0" prefix=" " category="inline-code"></block> (Oder benutzerdefinierter Name) Namespace</block>
  <block id="4fda54d668773dca068eddcae2b9f6c0" category="list-text">Erstellen Sie ein Geheimnis für das<block ref="f156b3af9d1139da01a7b4bb0a5ad8f0" prefix=" " category="inline-code"></block> (Oder benutzerdefinierter Name) Namespace Fügen Sie Docker-Informationen hinzu und führen Sie den folgenden Befehl aus:</block>
  <block id="d64ed3e9c10229648e069f56e32f4c8e" category="paragraph">Antwort</block>
  <block id="4dfe1039695653a07d27cb2151fbe633" category="list-text">Bearbeiten Sie die yaml-Implementierung des Astra Control Center-Bedieners <block ref="29815934e812e1cfba6cc38eff0d17d3" prefix="(" category="inline-code"></block>) Zu Ihrem lokalen Register und Geheimnis zu verweisen.</block>
  <block id="02d64b85a3970b3ac2c44598f87929ef" category="list-text">Wenn Sie eine Registrierung verwenden, für die eine Authentifizierung erforderlich ist, ersetzen Sie die Standardzeile von<block ref="e90e0b4a41dde5f038023d33ee45ad34" prefix=" " category="inline-code"></block> Mit folgenden Optionen:</block>
  <block id="79d8c52736e1d4493a8a5cedaea72e45" category="list-text">Ändern<block ref="b1f75a406b19f649043d824e732f58aa" prefix=" " category="inline-code"></block> Für das<block ref="e5ed6b41bec709a0b438694dd76de2d7" prefix=" " category="inline-code"></block> Bild zum Registrierungspfad, in dem Sie die Bilder in einem vorherigen Schritt verschoben haben.</block>
  <block id="d52fd712b1af7bd1b47ddf451e07f613" category="list-text">Ändern<block ref="b1f75a406b19f649043d824e732f58aa" prefix=" " category="inline-code"></block> Für das<block ref="83f93b05da174976bd534cc67ad9f7b4" prefix=" " category="inline-code"></block> Bild zum Registrierungspfad, in dem Sie die Bilder in einem vorherigen Schritt verschoben haben.</block>
  <block id="25bc3690d011ed7eb8a9cb727a3de4a1" category="list-text">Bearbeiten Sie die Datei Astra Control Center Custom Resource (CR) <block ref="14eaa229cb5cb8abd16cee04a7cdc20c" prefix="(" category="inline-code"></block>):</block>
  <block id="67c786024def27f9fe344173bf9e992c" category="admonition">Falls für Ihre Umgebung zusätzliche Anpassungen erforderlich sind, können Sie dies verwenden<block ref="70b058e54d2bda749060070a7f9c4e5c" prefix=" " category="inline-code"></block> Als Alternative CR.<block ref="14eaa229cb5cb8abd16cee04a7cdc20c" prefix=" " category="inline-code"></block> Ist die Standard-CR und ist für die meisten Installationen geeignet.</block>
  <block id="1b541447f46db215b4ac2a73f41115ca" category="admonition">Die vom CR konfigurierten Eigenschaften können nach der ersten Implementierung des Astra Control Center nicht geändert werden.</block>
  <block id="7d9caf5f9e0c0152da35a3d0083f1ef2" category="list-text">Ändern<block ref="b1f75a406b19f649043d824e732f58aa" prefix=" " category="inline-code"></block> Zum Registrierungspfad, in dem Sie die Bilder im vorherigen Schritt verschoben haben.</block>
  <block id="721690436613766515947bbf3d3da6db" category="list-text">Ändern Sie das<block ref="cd7a180ee2029176203abb971a5e5ed9" prefix=" " category="inline-code"></block> Zeichenfolge an den Namen, den Sie dem Konto zuordnen möchten.</block>
  <block id="b74df8ed66dab15b4d425c5788286114" category="inline-xref">Später Schritt</block>
  <block id="eb9645176e7742ea508be8d0a75a1712" category="list-text">Ändern Sie das<block ref="d27903c79b643b2f565c31e894abb568" prefix=" " category="inline-code"></block> Zeichenfolge an den FQDN, den Sie in Ihrem Browser für den Zugriff auf Astra verwenden möchten. Verwenden Sie es nicht<block ref="dbd7790bcd23fde7607101ef6a633779" prefix=" " category="inline-code"></block> Oder<block ref="f8eae6750519389e078e1eb1bcb3d708" prefix=" " category="inline-code"></block> In der Adresse. Kopieren Sie diesen FQDN zur Verwendung in einem <block ref="39c8566ec35b62823c898c5e38a4b78c" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="7ae99e59821f8806f2d1675980b350e5" category="list-text">Ändern Sie das<block ref="0c83f57c786a0b4a39efab23731c7ebc" prefix=" " category="inline-code"></block> Zeichenfolge zur standardmäßigen ursprünglichen Administratoradresse. Kopieren Sie diese E-Mail-Adresse zur Verwendung in A <block ref="39c8566ec35b62823c898c5e38a4b78c" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="fb319af16359e29cd25b37979fe83fee" category="list-text">Ändern<block ref="ff7af27948b380bff5d583359796d3c8" prefix=" " category="inline-code"></block> Für AutoSupport bis<block ref="68934a3e9455fa72420237eb05902327" prefix=" " category="inline-code"></block> Für Websites ohne Internetverbindung oder Aufbewahrung<block ref="b326b5062b2f0e69046810717534cb09" prefix=" " category="inline-code"></block> Für verbundene Standorte.</block>
  <block id="b401b2bf00b8f93934e05052f459d36e" category="list-text">(Optional) Geben Sie einen Vornamen ein<block ref="ed89387bcd11937a7a92a99a2cbfb5d7" prefix=" " category="inline-code"></block> Und Nachname<block ref="ef21925fada6dfb684b5d8ec72114bb1" prefix=" " category="inline-code"></block> Des Benutzers, der dem Konto zugeordnet ist. Sie können diesen Schritt jetzt oder später in der Benutzeroberfläche ausführen.</block>
  <block id="5b624fa8d68852c0185da2d779709dc8" category="list-text">(Optional) Ändern Sie den<block ref="78ec9b60245b46a4f05158076962ace9" prefix=" " category="inline-code"></block> Nutzen Sie bei Bedarf für Ihre Installation einen anderen Trident Storage Class-Mitarbeiter.</block>
  <block id="b0f5fa06d14701b5cc3fc4f45804169b" category="list-text">Wenn Sie keine Registrierung verwenden, für die eine Autorisierung erforderlich ist, löschen Sie das<block ref="5ebe2294ecd0e0f08eab7690d2a6ee69" prefix=" " category="inline-code"></block> Linie.</block>
  <block id="dfa816f2277b6d07821b3fb152d086c3" category="list-text">Installieren Sie den Astra Control Center-Operator:</block>
  <block id="c788fbef242d8cbeac1895b022577b56" category="list-text">Wenn Sie dies in einem vorherigen Schritt nicht bereits getan haben, erstellen Sie das<block ref="f156b3af9d1139da01a7b4bb0a5ad8f0" prefix=" " category="inline-code"></block> (Oder benutzerdefinierter) Namespace:</block>
  <block id="1d6c715f006c64a9b948a3170688e905" category="inline-link-macro">Bindung der Cluster-Rolle</block>
  <block id="08402f5666d0e426d8dd13962cb577e3" category="list-text">Führen Sie den folgenden Patch aus, um ihn zu korrigieren <block ref="7f93cbb2faba7653ccd65b435f2b2239" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="f940bc4260ea160f249996c1f8936f48" category="list-text">Installieren Sie das Astra Control Center im<block ref="f156b3af9d1139da01a7b4bb0a5ad8f0" prefix=" " category="inline-code"></block> (Oder Ihr individueller) Namespace:</block>
  <block id="0d8696fee8128bfee6ff7fd8a30bb0e4" category="list-text">Vergewissern Sie sich, dass alle Systemkomponenten erfolgreich installiert wurden.</block>
  <block id="11c3861e648bc26a2b528eee5b947860" category="paragraph">Jeder Pod sollte einen Status von haben<block ref="5bda814c4aedb126839228f1a3d92f09" prefix=" " category="inline-code"></block>. Es kann mehrere Minuten dauern, bis die System-Pods implementiert sind.</block>
  <block id="13cfc7621dad08a2783d2e6063e03159" category="list-text">(Optional) um sicherzustellen, dass die Installation abgeschlossen ist, können Sie sich die ansehen<block ref="4b559e0a1b6f68f62c5edecea8c35c7e" prefix=" " category="inline-code"></block> Protokolle mit dem folgenden Befehl</block>
  <block id="8c014ea493dacadccc38d2f534883116" category="list-text">Wenn alle Pods ausgeführt werden, überprüfen Sie den Installationserfolg, indem Sie die AstraControlCenter-Instanz abrufen, die vom ACC-Operator installiert wurde.</block>
  <block id="ae0ff6d35e31e4e342ca19ba7218d2ee" category="list-text">Prüfen Sie die<block ref="9c346e7e64ccaf026b344176024b2610" prefix=" " category="inline-code"></block> Feld in der Antwort für das<block ref="ea9823706636090045090bd57654debb" prefix=" " category="inline-code"></block> Wert: Wenn die Bereitstellung nicht erfolgreich war, wird stattdessen eine Fehlermeldung angezeigt.</block>
  <block id="97df607c8bd3126c1e35e7ea5a7960a6" category="admonition">Sie werden die verwenden<block ref="ef7c876f00f3acddd00fa671f52d0b1f" prefix=" " category="inline-code"></block> Im nächsten Schritt.</block>
  <block id="fea2809becd046aad95879e23b62d736" category="list-text">Um das einmalige Passwort zu erhalten, das Sie bei der Anmeldung beim Astra Control Center verwenden, kopieren Sie das<block ref="13753989949a4996c6843d8f9f91131b" prefix=" " category="inline-code"></block> Wert aus der Antwort im vorherigen Schritt. Das Passwort lautet<block ref="4e68cdd4eb0ff1a79e44dac42b52abd8" prefix=" " category="inline-code"></block> Anschließend der UUID-Wert <block ref="b32e4f4e6435d1ee35c95efbd194cabb" prefix="(" category="inline-code"></block> Oder in diesem Beispiel<block ref="3ec77e57a2dde146568445218d4be208" prefix=" " category="inline-code"></block>).</block>
  <block id="57502383dd464e72f74b266da253f57f" category="section-title">Melden Sie sich in der UI des Astra Control Center an</block>
  <block id="8724d804c89df322f85d1ddf76a06755" category="paragraph">Nach der Installation von ACC ändern Sie das Kennwort für den Standardadministrator und melden sich beim Dashboard von ACC UI an.</block>
  <block id="53f1ed4f1858c75fd5b99be81ee0f494" category="inline-xref">Sie haben ACC installiert</block>
  <block id="f3dd45b844fe8b7729e1dc0aab3aca46" category="list-text">Geben Sie in einem Browser den FQDN ein, den Sie in verwendet haben<block ref="d27903c79b643b2f565c31e894abb568" prefix=" " category="inline-code"></block> Im <block ref="14eaa229cb5cb8abd16cee04a7cdc20c" prefix=" " category="inline-code"></block> CR, wenn <block ref="7cbb94f7e890af09709dad5cd3f8407a" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="230d7e198cd7289805710d0f56d84a9a" category="list-text">Akzeptieren Sie die selbstsignierten Zertifikate, wenn Sie dazu aufgefordert werden.</block>
  <block id="069afc95b5ba67b33dacf1abe26ee687" category="admonition">Sie können nach der Anmeldung ein benutzerdefiniertes Zertifikat erstellen.</block>
  <block id="4630d45177b73991e5a4ef126c03ee0a" category="list-text">Geben Sie auf der Anmeldeseite des Astra Control Center den Wert ein, den Sie für verwendet haben<block ref="0c83f57c786a0b4a39efab23731c7ebc" prefix=" " category="inline-code"></block> In<block ref="14eaa229cb5cb8abd16cee04a7cdc20c" prefix=" " category="inline-code"></block> CR, wenn <block ref="7cbb94f7e890af09709dad5cd3f8407a" category="inline-xref-macro-rx"></block>, Gefolgt von dem Einzeitkennwort <block ref="b32e4f4e6435d1ee35c95efbd194cabb" prefix="(" category="inline-code"></block>).</block>
  <block id="dc3fdc9a9e65346ad5bf0cd1d1497c24" category="admonition">Wenn Sie dreimal ein falsches Passwort eingeben, wird das Administratorkonto 15 Minuten lang gesperrt.</block>
  <block id="c73579d39b5f5df8c4a2d6a8604926e6" category="list-text">Wählen Sie *Login*.</block>
  <block id="614e70912405319846a7819749c26273" category="list-text">Ändern Sie das Passwort, wenn Sie dazu aufgefordert werden.</block>
  <block id="0d1a3003d5046b55aabaa96a070b3878" category="admonition">Wenn es sich um Ihre erste Anmeldung handelt und Sie das Passwort vergessen haben und noch keine anderen Administratorkonten erstellt wurden, wenden Sie sich an den NetApp Support, um Unterstützung bei der Passwortwiederherstellung zu erhalten.</block>
  <block id="9beaff92ec90f0dc1bed7c4d71f01b37" category="inline-link-macro">Benutzerdefiniertes TLS-Zertifikat, signiert von einer Zertifizierungsstelle (CA)</block>
  <block id="7624f5e1399c449e4b4ec7db7cc534c0" category="list-text">(Optional) Entfernen Sie das vorhandene selbst signierte TLS-Zertifikat und ersetzen Sie es durch ein <block ref="73ee2b836bf770fc435551db12e88ed2" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="58d2ebc95650d2209a0b0a4373ebde4e" category="section-title">Beheben Sie die Fehlerbehebung für die Installation</block>
  <block id="a8681bd45866e0c10a164ee51191002e" category="paragraph">Wenn einer der Dienstleistungen in ist<block ref="902b0d55fddef6f8d651fe1035b7d4bd" prefix=" " category="inline-code"></block> Status, können Sie die Protokolle überprüfen. Suchen Sie nach API-Antwortcodes im Bereich von 400 bis 500. Diese geben den Ort an, an dem ein Fehler aufgetreten ist.</block>
  <block id="dd8d7d6254d36a3ee23cd2f2b306ba57" category="list-text">Um die Bedienerprotokolle des Astra Control Center zu überprüfen, geben Sie Folgendes ein:</block>
  <block id="510a796972d54f6936dbae0081373fc0" category="inline-link-macro">Setup-Aufgaben</block>
  <block id="30639cc5d4879b6ab4636e1faec4ce6c" category="paragraph">Führen Sie die Implementierung durch <block ref="c74ac040317626af0342a18a145cdbb7" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="d61a39ecf1d91497b3661f1969243d18" category="summary">Starten Sie mit Astra Control in wenigen Schritten.</block>
  <block id="a87da1b8e8afc29470ac85cf788e125c" category="doc">Schnellstart für Astra Control Center</block>
  <block id="15dd8f83e9a999edc6eae56c5aec726e" category="paragraph">Diese Seite bietet einen Überblick über die Schritte, die für den Einstieg in das Astra Control Center erforderlich sind. Die Links in den einzelnen Schritten führen zu einer Seite, die weitere Details enthält.</block>
  <block id="b777e6ba4555d404b00c2436d03ae649" category="inline-link-macro">Lizenzierungsinformationen</block>
  <block id="dc9e569caa79effd430c7ea63ceff7be" category="paragraph">Probieren Sie es aus! Wenn Sie Astra Control Center ausprobieren möchten, können Sie eine 90-Tage-Evaluierungslizenz verwenden. Siehe <block ref="3d35b4f40b39e7d8200f90f9d624f8f4" category="inline-link-macro-rx"></block> Entsprechende Details.</block>
  <block id="8a66a5ad22aef4e75d3ac4b3dc1791e7" category="list-text">Astra arbeitet mit Kubernetes-Clustern mit einem in Trident konfigurierten ONTAP-Storage-Back-End.</block>
  <block id="0deb5023224ed4d71135e9bae6dff9d4" category="list-text">Cluster müssen in einem ordnungsgemäßen Zustand mit mindestens drei Online-Worker-Nodes ausgeführt werden.</block>
  <block id="5f08198ddd920cae8e4af705793b2a56" category="list-text">Der Cluster muss Kubernetes ausführen.</block>
  <block id="e34728b4f7a3f87b9d4e4bc0568096e1" category="inline-link-macro">Erfahren Sie mehr über die Anforderungen des Astra Control Centers</block>
  <block id="dc36d12219c1097713b63def4e923028" category="paragraph"><block ref="cb100f378703845999b4907e7c8315fb" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="1f013f19e75011210ca17bbd9cf6c443" category="list-text">Laden Sie das Astra Control Center von der NetApp Support-Website herunter.</block>
  <block id="276a11727deff1a1f5ebf349b23835fc" category="list-text">Installieren Sie Astra Control Center in Ihrer lokalen Umgebung.</block>
  <block id="111c233b1effa56ddf0f043c699a499d" category="list-text">Trident-Konfiguration wird durch das ONTAP Storage-Back-End unterstützt.</block>
  <block id="4c4de1b50b600f81eec6bc5f9eafe8ca" category="paragraph">In unserer ersten Version installieren Sie die Bilder in einer OpenShift-Registrierung oder nutzen Ihre lokale Registrierung.</block>
  <block id="4cb444388821c2b32d8c80c962e7f1c0" category="inline-link-macro">Erfahren Sie mehr über die Installation von Astra Control Center</block>
  <block id="868d347e9c5a5e26320992d6e87924f1" category="paragraph"><block ref="85d4e7b942cbd0c7d715ed76a5e5652f" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="f13e95a655fb97423bd52082209d8781" category="list-text">Fügen Sie eine Lizenz hinzu.</block>
  <block id="89a40ca78d4ff20ec6d54ba006768895" category="list-text">Ein Kubernetes Cluster hinzufügen und Astra Control Center erkennt Details.</block>
  <block id="87d2ee45afe04a74320927b3cc97c4ef" category="list-text">Fügen Sie ein ONTAP-Storage-Back-End hinzu.</block>
  <block id="aacfab881a9e939b2424f0e0b25eb558" category="list-text">Optional können Sie einen Objektspeicher-Bucket hinzufügen, der Ihre Applikations-Backups speichert.</block>
  <block id="dd1777e71bd3db9cdf9848cb04565f48" category="inline-link-macro">Erfahren Sie mehr über die Ersteinrichtung</block>
  <block id="9ad40a01405c834a45bae664275527c1" category="paragraph"><block ref="8993acb8fe2145a6f530c4154ba1344b" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="154eb8ea764a5b550f71c94b510f7a75" category="paragraph">Nachdem Sie das Astra Control Center eingerichtet haben, können Sie folgende Schritte ausführen:</block>
  <block id="c377628a77d20588f5f69203b3d6934d" category="inline-link-macro">Erfahren Sie mehr über das Verwalten von Apps</block>
  <block id="1d6659bf1854bf0469670ac4f97e9181" category="list-text">Eine App verwalten. <block ref="4963e35346522bbc5627366c0be0f048" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e746991cfeb5b6a72629662618d89fd8" category="inline-link-macro">Erfahren Sie mehr über die Verbindung mit Cloud Insights</block>
  <block id="dcde337510fa6abacde76850d8dfb34f" category="list-text">Optional können Sie eine Verbindung zu NetApp Cloud Insights herstellen, um Kennzahlen zum Zustand von System, Kapazität und Durchsatz innerhalb der Astra Control Center UI anzuzeigen. <block ref="26c266e2f618a4d4913a4efc9baa9572" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="50163fe12849b86fd33513d8e9d88331" category="paragraph"><block ref="77590b44f90500dc5947be95e5a6eb47" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="a9a11c7d000cd067981f61a0db579f74" category="summary">Sie sollten die elgibility Checks durchführen, um sicherzustellen, dass der Cluster zum Astra Control Center hinzugefügt werden kann.</block>
  <block id="0ab8b406c4d5e3b8a7e5b402912b73fc" category="doc">Voraussetzungen für das Hinzufügen eines Clusters</block>
  <block id="84fccda9e18ab736ae1e33ef33ff8543" category="paragraph">Sie sollten sicherstellen, dass die Voraussetzungen erfüllt sind, bevor Sie ein Cluster hinzufügen. Außerdem sollten Sie die Eignungskontrollen durchführen, um sicherzustellen, dass Ihr Cluster zum Astra Control Center hinzugefügt werden kann.</block>
  <block id="ef80043bd2a86758eccc4f4343f62cd8" category="list-text">Cluster mit OpenShift 4.6 oder 4.7, wobei Trident StorageClasses auf ONTAP 9.5 oder höher unterstützt werden</block>
  <block id="ef348e4f91a7ac009ad72205db7a3796" category="list-text">Ein oder mehrere Worker-Nodes mit mindestens 1 GB RAM für laufende Telemetrieservices verfügbar.</block>
  <block id="c7e3f27c8dc77edbffd0cfa507fc83a5" category="admonition">Wenn Sie planen, als gemanagte Computing-Ressource einen zweiten OpenShift 4.6- oder 4.7-Cluster hinzuzufügen, sollten Sie sicherstellen, dass die Trident Volume Snapshot-Funktion aktiviert ist. Siehe den offiziellen Trident<block ref="c6f82b497fe4e47526fecae4253a69a5" category="inline-link-rx"></block> Um Volume Snapshots mit Trident zu aktivieren und zu testen.</block>
  <block id="9d4fe4c9fcfa3d75abe3503669cfcb57" category="list-text">Der Superuser und die Benutzer-ID, die auf dem ONTAP-System für die Sicherung und Wiederherstellung von Apps mit Astra Control Center (ACC) eingestellt sind. Führen Sie die folgenden Befehle in der ONTAP-Befehlszeile aus:<block ref="228e1a6b16ef8c1659d60fb0c4f04c76" prefix=" " category="inline-code"></block><block ref="f4f6efc883071e0a836191000d34cc0a" prefix=" " category="inline-code"></block> (Dies ist der Standardwert)</block>
  <block id="df17fddf226fe3399a8cb420856f3565" category="section-title">Führen Sie Eignungsprüfungen durch</block>
  <block id="40152bf47b47316f99abeacf61572ddd" category="paragraph">Führen Sie die folgenden Eignungsprüfungen durch, um sicherzustellen, dass Ihr Cluster zum Astra Control Center hinzugefügt werden kann.</block>
  <block id="e4eb377a2e7862d376898d450a2e5bc4" category="list-text">Überprüfen Sie die Trident Version.</block>
  <block id="4f9d8928f37fde6dbf4df978a359458a" category="paragraph">Wenn Trident vorhanden ist, wird eine Ausgabe ähnlich der folgenden ausgegeben:</block>
  <block id="cb62c77e2c1b4e19ec5f61069eda6562" category="paragraph">Wenn Trident nicht vorhanden ist, wird eine Ausgabe wie die folgende angezeigt:</block>
  <block id="40ef3fb23e015d9b4b46a16fa50f10d3" category="inline-link">Trident Dokumentation</block>
  <block id="ea77bb87f6dd956dcbf70ae8ab5fb7b5" category="admonition">Wenn Trident nicht installiert ist oder die installierte Version nicht die neueste ist, müssen Sie die neueste Version von Trident installieren, bevor Sie fortfahren. Siehe<block ref="9b6eb983793dfe32cc37fb2c7edba8a0" category="inline-link-rx"></block> Weitere Anweisungen.</block>
  <block id="6400bf201b7332ad6990ec06c1912cca" category="list-text">Prüfen Sie, ob die Storage-Klassen die unterstützten Trident Treiber verwenden. Der bereitstellungsname sollte lauten<block ref="08044207e9f63bb0fd474dab347a776c" prefix=" " category="inline-code"></block>. Das folgende Beispiel zeigt:</block>
  <block id="212d0ab7b4f4eaebfa2a2c425d0fcbe3" category="section-title">Erstellen Sie ein „admin-Role“-kubeconfig</block>
  <block id="7e4e5121275b933eab9a9d5689c80875" category="paragraph">Stellen Sie sicher, dass Sie die folgenden Schritte auf Ihrem Gerät ausführen:</block>
  <block id="7b30cce2a5969e8fadcb1e4aa9106224" category="list-text"><block ref="0f12ee5c9f1dd90158580f1c292b0d37" prefix="" category="inline-code"></block> v1.19 oder höher installiert</block>
  <block id="ee6257954c2f973cd54453583dc792ca" category="list-text">Ein aktiver kubeconfig mit Clusteradministratorrechten für den aktiven Kontext</block>
  <block id="5f85438ae0f2c9122a5cf54e8e098c98" category="list-text">Erstellen Sie ein Service-Konto wie folgt:</block>
  <block id="3dddc4b1e9542d891ece7f0755904e26" category="list-text">Erstellen Sie eine Dienstkontendatei mit dem Namen <block ref="a22dad5601b31427598f571133fb2aed" prefix="" category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="210c5331ab46caa141e6ac9d5aeb1bee" category="paragraph">Passen Sie Namen und Namespace nach Bedarf an. Wenn hier Änderungen vorgenommen werden, sollten Sie die gleichen Änderungen in den folgenden Schritten anwenden.</block>
  <block id="605443509a67749999ab3b0d3ba43e8b" category="list-text">Wenden Sie das Servicekonto an:</block>
  <block id="b01a13e2cbe1b4af2c39de81232bb23b" category="list-text">Gewähren Sie Cluster-Admin-Berechtigungen wie folgt:</block>
  <block id="b29afe741178d8d4966c07c97f9892db" category="list-text">Erstellen Sie ein<block ref="e866afd8290d5c73cda6260e04e6eef0" prefix=" " category="inline-code"></block> Datei aufgerufen<block ref="79e1486667eff2c5e1915f58701f3a18" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="51980eaff0de60f578593fb8ae77f9b3" category="paragraph">Passen Sie bei Bedarf alle beim Erstellen des Dienstkontos geänderten Namen und Namespaces an.</block>
  <block id="c6c2bc2133c73ae2516508de9a2b5869" category="list-text">Wenden Sie die Bindung der Cluster-Rolle an:</block>
  <block id="b6e00a7dda090ccd5afd1c904d80548c" category="list-text">Listen Sie die Geheimnisse des Dienstkontos auf, ersetzen Sie<block ref="af16c4db277e0498b5fa9e30613367f1" prefix=" " category="inline-code"></block> Mit dem richtigen Kontext für Ihre Installation:</block>
  <block id="f087976277d273660b942918b43af841" category="paragraph">Das Ende der Ausgabe sollte wie folgt aussehen:</block>
  <block id="65c0a05d8c47a658174fbed46d46f8e7" category="paragraph">Die Indizes für jedes Element im<block ref="7de38f3c3d3baa7ca58a366f09577586" prefix=" " category="inline-code"></block> Array beginnt mit 0. Im obigen Beispiel der Index für<block ref="d7cef0644ef6c1b98dc15826f46e6da0" prefix=" " category="inline-code"></block> Wäre 0 und der Index für<block ref="38a262a6f1757c3b70ab7cea5bf29ad9" prefix=" " category="inline-code"></block> Sind es 1. Notieren Sie in Ihrer Ausgabe den Index für den Namen des Dienstkontos, der das Wort „Token“ darin enthält.</block>
  <block id="d3727d544efa902d0381ec79cec3d488" category="list-text">Erzeugen Sie den kubeconfig wie folgt:</block>
  <block id="c2e9276c18aefa5ab46cb1b3fc86b3bb" category="list-text">Erstellen Sie ein<block ref="3d3f9b7a5974a7898593a3d2f5549f15" prefix=" " category="inline-code"></block> Datei: Wenn der im vorherigen Schritt erwähnte Token-Index nicht 0 war, ersetzen Sie den Wert für<block ref="089d02fba2ffcdb49a91320ff506dfa3" prefix=" " category="inline-code"></block> Am Anfang des folgenden Skripts mit dem korrekten Wert.</block>
  <block id="7d164f3971b504d6203cf274cc77dd35" category="list-text">Geben Sie die Befehle an, um sie auf Ihren Kubernetes-Cluster anzuwenden.</block>
  <block id="a2f929de0da027192d03a87b325f91cb" category="list-text">(*Optional*) Umbenennen Sie die kubeconfig in einen aussagekräftigen Namen für Ihren Cluster. Schützen Sie die Cluster-Anmeldedaten.</block>
  <block id="fc114aea788191ed2996fd8985c43178" category="inline-link-macro">Fügen Sie einen Cluster hinzu</block>
  <block id="23759bc94b07144c1f29be1aa88ae38b" category="paragraph">Jetzt, wo du überprüft hast, dass die Voraussetzungen erfüllt sind, bist du bereit <block ref="32016b7cf9a8b0ff26699b2ef6e83930" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="b9de900e778a04b97c1bd7ec737d7ae9" category="list-text"><block ref="b9de900e778a04b97c1bd7ec737d7ae9" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="34515f1d88b10d0db0a78eba6c533394" category="summary">Bekannte Probleme identifizieren Probleme, die Sie daran hindern könnten, diese Produktversion erfolgreich zu verwenden.</block>
  <block id="eee6f132cbeb60f940b06f4bc433acf3" category="doc">Bekannte Probleme in dieser Version</block>
  <block id="825cc355a6b503245e0d84d26f0e16d1" category="paragraph">Die folgenden bekannten Probleme wirken sich auf die aktuelle Version aus:</block>
  <block id="48feefcd943fa66252757eadef52e825" category="list-text"><block ref="d322b1454fc8b8152a3edabb1bd9d6c6" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="78e7e198dda9b11fa9a965d3dd3356fe" category="list-text"><block ref="854013ac99528e7a262c9e97de92fbf2" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="5de088201c37321210684bf47b4bce8a" category="list-text"><block ref="39e9ecf4ae70e80aeb633987e29f78a6" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="d4d397e9204b0c9f7bbd2cd45e84c2c1" category="list-text"><block ref="f2ac4cfcf031a35d623ab96b9d9b7df8" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="d0f230bf5981c24ff516b63f891c1b45" category="list-text"><block ref="50f6b4a55a6a52abdb693bc2ec3e364b" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="df18f3911f9eb57b8eae244e152aab61" category="list-text"><block ref="10a14253581b7b0edbaf038ce2f015b5" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="7226b79c874924cba1c47ffd9eb36304" category="list-text"><block ref="f6caba7cca284ecfec562cc842c83aee" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="d3e9aa65af62841e4f76b512ae2f0bc6" category="list-text"><block ref="b3245371f9a4420028b8568536aa8ffb" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="44bbaceb9730fce0bf79a03b1cb03590" category="list-text"><block ref="ef100d4c8be3f2a7ebbf72b00fb6753a" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="acd515b02814a1328630b3a5c36499a0" category="list-text"><block ref="d90e123109cab0f6b506d2962edfe515" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="9f317474fa394fd07b5528969510b3e9" category="list-text"><block ref="15c45dc987b29dfac1e660e8708d90a8" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="7483cb08f20dd7d913845904e178dbe6" category="list-text"><block ref="b8d0c4d09079ac0d0c5922f712496fa5" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="afd67a029bbc3d626a57863c0463ffde" category="list-text"><block ref="515fadbfad517b21ae910bd738504cc1" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="8faacaf4c398a5dae6d99366ff4284c8" category="list-text"><block ref="1684bf49c1d7c611b00d77a6df20a23f" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="c4b5dad53484de532e71f67d04b87b49" category="inline-link-macro">Der Klonvorgang kann außer dem Standard keine anderen Buckets verwenden</block>
  <block id="ec0259df8c62403921b9bb399012e246" category="list-text"><block ref="ec0259df8c62403921b9bb399012e246" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="79e14bb63b840b793278e7157047e544" category="list-text"><block ref="61497857da55dc3a83cffe91385a8c5f" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="df9beefb1b279581356edeb888441b9a" category="inline-link-macro">In skalierten Umgebungen kann der ASUP tar-Bundle-Status nicht ermittelt werden</block>
  <block id="bdc89388c8106cd2a27429f9bc142ad0" category="list-text"><block ref="bdc89388c8106cd2a27429f9bc142ad0" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="af2158376cac61c83eaee55623c5571e" category="list-text"><block ref="73a0454474550222e70d06f20befaf45" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="0201cc1ef13221acf3a21f8f488c87b3" category="list-text"><block ref="df97d4e2509919e6e9e1e5b58097b9d3" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="36198c8d964cbebde3343c645a4ae1c9" category="list-text"><block ref="632ab973fe27729fae75654bbc466a30" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="1031f0dca3aa3e7df0094822c03786dc" category="section-title">Falsche Clusterrollenbinding, die von Astra Control Center CRD während der Installation erstellt wurde</block>
  <block id="eec80678ee0704bdd6dbdf306d7dc217" category="paragraph">Wenden Sie den folgenden Patch auf alle Kubernetes-Cluster an, in denen die ACC-Operator-Version 21.08.65 bereitgestellt wurde. Sie sollte auch angewendet werden, wenn der ACC-Operator erneut eingesetzt wird.</block>
  <block id="4d76376d1fdfa802843702a2b8cfb46f" category="paragraph">So lösen Sie dieses Problem:</block>
  <block id="c22694156db55627c487fe4ab5b99db0" category="inline-link-macro">Implementieren Sie Astra Control Center</block>
  <block id="70e8172f459fed729ae072264e905766" category="list-text">Austausch<block ref="d75986fba34d7ac7388c9fba82643865" prefix=" " category="inline-code"></block> Im Skript unten mit dem Namespace, den Sie verwendet haben <block ref="d4763921d285ee9325d8c77daf5ff87a" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="3ffb93c401d278c605ef87fdc061d339" category="list-text">Führen Sie das Skript aus.</block>
  <block id="1481175e8f507fb6172800760bac3217" category="paragraph">Der Patch entfernt die folgenden beiden Themen aus<block ref="def6fa85883f8f668ecfe131e6d1f57f" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="41411d4d90fa38d5dbd392b7b4dbf320" category="section-title">App mit benutzerdefiniertem Label geht in den Status „entfernt“</block>
  <block id="60f7226576ca635f8c7229813d15493c" category="paragraph">Wenn Sie eine App mit einem nicht vorhandenen k8s-Label definieren, erstellt, verwaltet und entfernt die App sofort. Um dies zu vermeiden, fügen Sie das k8s-Etikett zu Pods und Ressourcen hinzu, nachdem die App vom Astra Control Center verwaltet wurde.</block>
  <block id="e77720bd91d980409ea57235b611dd6e" category="section-title">App-Backup kann nicht beendet werden</block>
  <block id="de00c1e27be1485dd099e4cd2aaa554d" category="inline-link-macro">Backups löschen</block>
  <block id="2e622d4e702129954e1bcffaa396cd0c" category="inline-link-macro">Astra API</block>
  <block id="4cc82a6f1217ad904f3f3999ba282c47" category="paragraph">Es gibt keine Möglichkeit, ein ausgelaufes Backup zu stoppen. Wenn Sie das Backup löschen müssen, warten Sie, bis es abgeschlossen ist, und befolgen Sie die Anweisungen unter <block ref="777724861a1b2b54feb45c8bdf61227c" category="inline-link-macro-rx"></block>. Verwenden Sie zum Löschen eines fehlgeschlagenen Backups den <block ref="0c9b35a3f93b7b3c0f66e47bf20b7d4f" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="6ae56a1a18204a6cbea959022093fd50" category="section-title">Backup oder Klon schlägt bei Anwendungen fehl, die PVCs mit Dezimaleinheiten im Astra Control Center verwenden</block>
  <block id="d3436d442a8980f0fa5c7451b72dc851" category="inline-link-macro">knowledgebase-Artikel</block>
  <block id="255214d84879a805030acd1e9e32a32c" category="paragraph">Volumes, die mit Dezimaleinheiten erstellt wurden, scheitern mit dem Astra Control Center Backup- oder Klonprozess. Siehe <block ref="5bb1cdc9e6913979e299e031fc25d44c" category="inline-link-macro-rx"></block> Finden Sie weitere Informationen.</block>
  <block id="a9b1ed09da7f5ca112098fb3bf618b72" category="section-title">Die UI des Astra Control Center zeigt nur langsam Änderungen an Applikationsressourcen, z. B. Änderungen am persistenten Volume</block>
  <block id="5683b7964e1b7510dc0b40351ae7e7a8" category="paragraph">Nach einer Datensicherungsoperation (Klonen, Backup, Restore) und einer anschließenden Anpassung des persistenten Volumes beträgt die Verzögerung bis zu zwanzig Minuten, bevor die neue Volume-Größe in der UI angezeigt wird. Diese Verzögerung in der Benutzeroberfläche kann auch auftreten, wenn App-Ressourcen hinzugefügt oder geändert werden. In diesem Fall ist eine Datensicherung innerhalb weniger Minuten erfolgreich und Sie können mit der Management Software für das Storage-Backend die Änderung der Volume-Größe bestätigen.</block>
  <block id="59dec524e1b8c6ddd419bd457e4f4604" category="section-title">Trident erstellt während der Wiederherstellung der App aus einem Backup ein größeres PV als das ursprüngliche PV</block>
  <block id="940c5df2157935c644e195e87df09832" category="paragraph">Wenn Sie ein persistentes Volume nach der Erstellung eines Backups skalieren und dann aus diesem Backup wiederherstellen, entspricht die persistente Volume-Größe der neuen PV-Größe und nicht die Backup-Größe.</block>
  <block id="34f1fb0a639798d786295128c418033e" category="section-title">Performance-Beeinträchtigung des Klons durch große persistente Volumes</block>
  <block id="6a9c64918e194ee5fa575e9bd9f0cc07" category="paragraph">Klone von sehr großen und verbrauchten persistenten Volumes können zeitweise langsam sein und sind vom Cluster-Zugriff auf den Objektspeicher abhängig. Wenn der Klon aufgehängt wurde und seit mehr als 30 Minuten keine Daten kopiert wurden, beendet Astra Control die Klonaktion.</block>
  <block id="cbe80683ce886af66ccaaa3c0870a530" category="section-title">Applikationsklone können nicht mit einer bestimmten Version von PostgreSQL verwendet werden</block>
  <block id="70fc1bae36d48b09899dc323f7fbc3b4" category="paragraph">App-Klone innerhalb desselben Clusters schlagen konsequent mit dem Bitnami PostgreSQL 11.5.0 Diagramm fehl. Um erfolgreich zu klonen, verwenden Sie eine frühere oder höhere Version des Diagramms.</block>
  <block id="9a9f5df9245945e0d6fd7c59478636f9" category="section-title">Anwendungsklone sind bei der Verwendung von OCP-Sicherheitskontextsensitonen (SCC) auf Servicekontoebene fehlgeschlagen.</block>
  <block id="1aab0996d700c20320d182ddcbf2ad61" category="paragraph">Ein Applikationsklon kann fehlschlagen, wenn die ursprünglichen Einschränkungen des Sicherheitskontexts auf der Service-Account-Ebene innerhalb des Namespace auf dem OCP-Cluster konfiguriert sind. Wenn der Anwendungsklon ausfällt, wird er im Bereich Managed Applications im Astra Control Center mit dem Status angezeigt<block ref="93f07b720ebf7d1246512569761a5804" prefix=" " category="inline-code"></block>. Siehe<block ref="f1c7d7fb697989827a1145aa0a582ff0" category="inline-link-rx"></block> Finden Sie weitere Informationen.</block>
  <block id="e6040af39194f07f37b656692cbaafaf" category="section-title">S3 Buckets im Astra Control Center berichten nicht über die verfügbare Kapazität</block>
  <block id="0e218bfe2b5ff044cdd9f49b84c26315" category="paragraph">Bevor Sie Backups oder Klonanwendungen durchführen, die von Astra Control Center gemanagt werden, sollten Sie die Bucket-Informationen im ONTAP oder StorageGRID Managementsystem prüfen.</block>
  <block id="40b6b14ab69510339eb4aba0da434a45" category="section-title">Die Wiederverwendung von Buckets zwischen den Instanzen des Astra Control Centers verursacht Fehler</block>
  <block id="12f2db332384ea4726448cd814ee07c7" category="paragraph">Wenn Sie versuchen, einen Eimer, der von einer anderen oder einer früheren Installation von Astra Control Center verwendet wird, zu verwenden, wird Backup und Restore fehlschlagen. Sie müssen einen anderen Eimer verwenden oder den zuvor verwendeten Eimer vollständig reinigen. Sie können die Buckets nicht zwischen Instanzen des Astra Control Center teilen.</block>
  <block id="865703399dbe83111d40cdbc0cf36d50" category="section-title">Wenn Sie einen Bucket-Provider-Typ mit Zugangsdaten für einen anderen Typ auswählen, führt dies zu Fehlern bei der Datensicherung</block>
  <block id="c62766292d642e4d3c2f78cc22c7d571" category="section-title">Backups und Snapshots werden während der Entfernung einer Astra Control Center-Instanz nicht aufbewahrt</block>
  <block id="4fc8b8758715863e1a09b124319f8e9b" category="section-title">Zusätzliche Backups werden im Rahmen des geplanten Backups aufbewahrt</block>
  <block id="24d522ed56286396130064a0fbfa76f1" category="inline-link">Löschen erzwingen</block>
  <block id="dbc57eeb568c4f7aa06ae84684698ee2" category="paragraph">Manchmal werden ein oder mehrere Backups im Astra Control Center über die im Backup-Zeitplan festgelegte Anzahl hinaus aufbewahrt. Diese zusätzlichen Backups sollten im Rahmen eines geplanten Backups gelöscht werden, aber nicht gelöscht werden und in einem stecken bleiben<block ref="7c6c2e5d48ab37a007cbf70d3ea25fa4" prefix=" " category="inline-code"></block> Bundesland. Um das Problem zu lösen,<block ref="0f00fd869a264f948f8b24f6a8d62799" category="inline-link-rx"></block> Die zusätzlichen Backups.</block>
  <block id="9f097dac85ac3ea6adc46bf130f734ac" category="inline-link-macro">Ändern Sie den Bucket-Standard</block>
  <block id="402051f4be0cc3aad33bcf3ac3d6532b" category="inline-link-macro">Backup</block>
  <block id="bb2ac0b8da1f64a3498af147ba43fc10" category="inline-link-macro">Wiederherstellen</block>
  <block id="7c922cc9c47040e49d8d572ed1a29f5b" category="paragraph">Während eines Applikations-Backups oder Applikations-Restores können Sie optional eine Bucket-ID angeben. Ein Applikationsklonvorgang verwendet jedoch immer den definierten Standard-Bucket. Es besteht keine Möglichkeit, die Buckets für einen Klon zu ändern. Wenn Sie die Kontrolle darüber haben möchten, welcher Bucket verwendet wird, können Sie entweder <block ref="aefe6ea1b0b92dd65028296dfe305ad3" category="inline-link-macro-rx"></block> Oder machen Sie ein <block ref="5a0ced1a5e4eaf523ec6c8f1e4de7f81" category="inline-link-macro-rx"></block> Gefolgt von A <block ref="ade375e828882781f654729e54a482ee" category="inline-link-macro-rx"></block> Separat.</block>
  <block id="36b09903bc03f599758bd10a012681dc" category="section-title">Das Verwalten eines Clusters mit Astra Control Center schlägt fehl, wenn die standardmäßige kubeconfig-Datei mehr als einen Kontext enthält</block>
  <block id="c2ac98d7ceae8e47ff6c393623bd7c1e" category="paragraph">Sie können ein kubeconfig nicht mit mehr als einem Cluster und Kontext darin verwenden. Siehe <block ref="5c6ea7df10319b240eb35135a35a3cb5" category="inline-link-macro-rx"></block> Finden Sie weitere Informationen.</block>
  <block id="8dd229c6200bbf048b3b445da43b7c8a" category="paragraph">Während der ASUP Sammlung wird der Status des Bundles in der UI als entweder gemeldet<block ref="daea1b35e5f1ba09fcd43cbba71e2d11" prefix=" " category="inline-code"></block> Oder<block ref="6b2ded51d81a4403d8a4bd25fa1e57ee" prefix=" " category="inline-code"></block>. Die Sammlung kann in großen Umgebungen bis zu einer Stunde dauern. Während des ASUP Downloads reicht die Netzwerk-Dateiübertragungsgeschwindigkeit für das Bundle möglicherweise nicht aus, und der Download kann nach 15 Minuten ohne Angabe im UI außerhalb der Zeit erfolgen. Download-Probleme hängen von der Größe des ASUP, der skalierten Cluster-Größe und ab, ob die Erfassungszeit das siebentägige Limit übersteigt.</block>
  <block id="886724137bc7914c606d6d8869d43fdc" category="section-title">Bei der Deinstallation des Astra Control Center wird der Monitor-Operator POD im Managed Cluster nicht bereinigt</block>
  <block id="bf4630e3d3e7f4201dd37b09622ec440" category="paragraph">Wenn Sie das Management Ihrer Cluster nicht rückgängig gemacht haben, bevor Sie Astra Control Center deinstalliert haben, können Sie die Pods im netapp-Monitoring Namespace und den Namespace manuell mit den folgenden Befehlen löschen:</block>
  <block id="ed10507c2015094add0b86140437d39f" category="list-text">Löschen<block ref="aff89bad47adb6c097bc381d0b9edea5" prefix=" " category="inline-code"></block> Agent:</block>
  <block id="5aac38deec604d81565722cc5a2a6be1" category="paragraph">Ergebnis:</block>
  <block id="f9ab5c4c10a5f89b86c763ec68836d47" category="list-text">Löschen Sie den Namespace:</block>
  <block id="c3c482dcd883da8e983bd9d8e9c2e499" category="list-text">Bestätigen der entfernten Ressourcen:</block>
  <block id="1a34a02c1495dc63d200be3b3367fe85" category="list-text">Bestätigen Sie, dass der Monitoring Agent entfernt wurde:</block>
  <block id="e9af48b4b5ee8bcfadf7ef62dd4a4bfe" category="paragraph">Beispielergebnis:</block>
  <block id="4ff75587096ba2120a2bfc670ec2ac17" category="list-text">Informationen zur benutzerdefinierten Ressourcendefinition löschen:</block>
  <block id="fb65ba277fbc37590f65160abd06ff8b" category="section-title">Bei der Deinstallation von Astra Control Center werden die Traefik CRDs nicht bereinigt</block>
  <block id="f95aab161e19ad7bea228b05dbbfd055" category="paragraph">Sie können die Traefik-CRDs manuell löschen:</block>
  <block id="b6b043c391721cf06571cdc68769e638" category="list-text">Bestätigen Sie, welche CRDs beim Deinstallationsprozess nicht gelöscht wurden:</block>
  <block id="1aa64d23efd8fbdb9b2de01b1ad03883" category="list-text">Löschen Sie die CRDs:</block>
  <block id="009ccf79c68957c72ef7e86fd3342809" category="section-title">ASUP-Sammlung ist in einem Erzeugen oder Hochladen enthalten</block>
  <block id="676bd50e0f10e6725dc7a68e3041cfed" category="inline-link-macro">Astra Control REST-API</block>
  <block id="498ea6e3025ac50b3ef067622af21fea" category="paragraph">Wenn ein ASUP POD abgebrochen oder neu gestartet wird, kann eine ASUP Sammlung in einem Erzeugungs- oder Upload-Status stecken. Führen Sie Folgendes durch <block ref="fcbec7f804f6b06940da216496d8986b" category="inline-link-macro-rx"></block> Aufruf zum erneuten Starten der manuellen Erfassung:</block>
  <block id="3ded167f4ad4afb85c6ace5862e27ba0" category="cell">HTTP-Methode</block>
  <block id="ac70412e939d72a9234cdebb1af5867b" category="cell">Pfad</block>
  <block id="a02439ec229d8be0e74b0c1602392310" category="cell">POST</block>
  <block id="3527b7f7ddad894b107a94c2705b1e2c" category="cell">/Accounts/{AccountID}/Core/v1/asups</block>
  <block id="56f3f6ca23b66dec333544185a208b32" category="admonition">Diese API-Problemumgehung funktioniert nur, wenn sie mehr als 10 Minuten nach Start von ASUP durchgeführt hat.</block>
  <block id="609952cd5d8fde0dfe3b1b884bf14558" category="inline-link-macro">Bekannte Einschränkungen für diese Version</block>
  <block id="9ce2124f29dc4cc07281ecd767336d13" category="list-text"><block ref="9ce2124f29dc4cc07281ecd767336d13" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="1eba71d64e6c5e410e558530711e835b" category="summary">Bekannte Einschränkungen identifizieren Plattformen, Geräte oder Funktionen, die von dieser Version des Produkts nicht unterstützt werden oder nicht korrekt mit dem Produkt zusammenarbeiten. Lesen Sie diese Einschränkungen sorgfältig durch.</block>
  <block id="861aa070e98ebeab7e8c22cdf1cab3d8" category="doc">Bekannte Einschränkungen in dieser Version</block>
  <block id="733442372849ffb7318ed29ca9c55aaa" category="section-title">Derselbe Cluster kann nicht von zwei Astra Control Center Instanzen gemanagt werden</block>
  <block id="1bca7607e51d744e7281a7c4772adc9f" category="inline-link-macro">Heben Sie das Management des Clusters ab</block>
  <block id="1f7a30a87f1e03ae9b4e5a75054aea44" category="paragraph">Wenn Sie ein Cluster auf einer anderen Astra Control Center-Instanz verwalten möchten, sollten Sie zuerst <block ref="db506b8ca3f9d6b67f586ae44373200f" category="inline-link-macro-rx"></block> Von der Instanz, auf der sie verwaltet wird, bevor Sie sie auf einer anderen Instanz verwalten. Nachdem Sie das Cluster aus dem Management entfernt haben, überprüfen Sie, ob das Cluster mit dem folgenden Befehl nicht gemanagt wird:</block>
  <block id="df968f82e7fe0ad4aa9c7e7fa3f7746b" category="paragraph">Es sollten keine Pods in diesem Namespace laufen oder der Namespace nicht existieren sollte. Wenn einer dieser beiden Optionen true ist, wird das Cluster nicht gemanagt.</block>
  <block id="d2345544e5b85f26908fbbfcea4178f8" category="inline-link-macro">Astra Control API</block>
  <block id="b39fb1c7e8ea55e359b3d7e09394e294" category="paragraph">Wenn ein Cluster vorhanden ist<block ref="b07286ebbb5bc7aa91cc3eaa8bc19711" prefix=" " category="inline-code"></block> Der Zustand der Cluster- und Netzwerk-Konnektivität erscheint jedoch ordnungsgemäß (externe Versuche, mit Kubernetes-APIs erfolgreich auf das Cluster zuzugreifen, sind dennoch erfolgreich), ist das Kubeconsg, das Sie Astra Control zur Verfügung gestellt haben, möglicherweise nicht mehr gültig. Dies kann an einer Zertifikatrotation oder einem Ablaufdatum im Cluster liegen. Um dieses Problem zu beheben, aktualisieren Sie die Anmeldeinformationen, die mit dem Cluster in Astra Control verbunden sind, mithilfe des <block ref="94f95e5c5cd8bdb2e8ee724483dff233" category="inline-link-macro-rx"></block>:</block>
  <block id="66edf4995b8868e964c7fcd7d02a19e0" category="list-text">Führen Sie einen POST-Anruf aus, um dem eine aktualisierte kubeconfy-Datei hinzuzufügen<block ref="fe33cadf2b68b4492c3d77794a829e29" prefix=" " category="inline-code"></block> endpunkt und Abrufen der zugewiesenen Daten<block ref="b80bb7740288fda1f201890375a60c8f" prefix=" " category="inline-code"></block> Aus dem Antwortkörper.</block>
  <block id="d0becff2191f0fa6114340d29cd03f72" category="list-text">Führen Sie einen PUT-Anruf aus dem aus<block ref="a8581617f4d06018ed83bcbb6d633f90" prefix=" " category="inline-code"></block> endpunkt mithilfe der entsprechenden Cluster-ID und Festlegen des<block ref="5f2852e58e87847c0c9324d5a8954ae2" prefix=" " category="inline-code"></block> Bis zum<block ref="b80bb7740288fda1f201890375a60c8f" prefix=" " category="inline-code"></block> Wert aus dem vorherigen Schritt.</block>
  <block id="e5c2d65f2a0a3504c7fb94d2f3f8e408" category="paragraph">Nachdem Sie diese Schritte ausgeführt haben, werden die mit dem Cluster verknüpften Anmeldeinformationen aktualisiert, und das Cluster sollte die Verbindung wiederherstellen und seinen Status auf aktualisieren<block ref="e4894ca167b08880bfc35862f18575eb" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="b2cd1803c2e568310827730381791b61" category="section-title">Vom Betreiber bereitgestellte Apps mit OLM-Enabled und Cluster-Scoped werden nicht unterstützt</block>
  <block id="a6a6ad4944ab8981cc2988a80e089b6d" category="section-title">Das Klonen von Apps kann nur mit derselben K8s-Distribution erfolgen</block>
  <block id="e7bb10b638c956d18e6c9f618946afee" category="paragraph">Wenn Sie eine Applikation zwischen Clustern klonen, müssen die Quell- und Ziel-Cluster dieselbe Verteilung von Kubernetes aufweisen. Wenn Sie beispielsweise eine App aus einem OpenShift 4.7-Cluster klonen, verwenden Sie ein Ziel-Cluster, das auch OpenShift 4.7 ist.</block>
  <block id="aecb57b577646adb2d023d2bf4045280" category="section-title">OpenShift 4.8 wird nicht unterstützt</block>
  <block id="989d1a710721fa4ce1b4addf1ac8ccfb" category="paragraph">OpenShift 4.8 wird für die Juli-Version von Astra Control Center nicht unterstützt. Weitere Informationen finden Sie unter <block ref="a41c664e3d2520e4c4deb907d0286272" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="fd1d9e68b00f80c37ad27ceadea7ddb3" category="section-title">Mit Helm 2 implementierte Apps werden nicht unterstützt</block>
  <block id="63ee340dbe4f53919ebdf9b53a1de360" category="paragraph">Wenn Sie Helm zur Implementierung von Apps verwenden, erfordert Astra Control Center Helm Version 3. Das Management und Klonen von mit Helm 3 bereitgestellten Apps (oder ein Upgrade von Helm 2 auf Helm 3) werden vollständig unterstützt. Weitere Informationen finden Sie unter <block ref="a41c664e3d2520e4c4deb907d0286272" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="58d79c3b7603eb5b1b4326c3aa1454a6" category="section-title">Astra Control Center überprüft nicht die von Ihnen eingegebenen Details für Ihren Proxy-Server</block>
  <block id="cfefd1cb11182407b9ad42fef18d6118" category="inline-link-macro">Geben Sie die richtigen Werte ein</block>
  <block id="f99f038781fc48aada5865fc36b1d518" category="paragraph">Stellen Sie sicher, dass Sie <block ref="18fbb20c2dec7dc2c270711d5671f275" category="inline-link-macro-rx"></block> Beim Herstellen einer Verbindung.</block>
  <block id="f33e469037248f530b6cc5eba6e12368" category="section-title">Datensicherung für Astra Control Center als App ist noch nicht verfügbar</block>
  <block id="6d3a59a82d9b87e554f8613972bbcbaf" category="paragraph">Diese Version unterstützt nicht die Möglichkeit, Astra als Applikation mithilfe von Snapshot-, Backup- oder Restore-Optionen zu managen.</block>
  <block id="dd3a2db9d2624c1f74d5695e67b20c7a" category="section-title">Ungesunde Pods wirken sich auf das App-Management aus</block>
  <block id="6dd84389e57d1bd5301a28cd06213505" category="paragraph">Wenn eine gemanagte App Pods in einem ungesunden Zustand aufweist, kann Astra Control keine neuen Backups und Klone erstellen.</block>
  <block id="52613a0e2a34040faff2fa3713d61414" category="section-title">Bestehende Verbindungen zu einem Postgres-Pod führen zu Fehlern</block>
  <block id="a3e438b957ae4a8b4731d63d2e88365f" category="paragraph">Wenn Sie Vorgänge auf Postgres-Pods durchführen, sollten Sie nicht direkt innerhalb des Pods verbinden, um den psql-Befehl zu verwenden. Astra Control erfordert psql-Zugriff, um die Datenbanken einzufrieren und zu tauen. Wenn eine bereits vorhandene Verbindung besteht, schlägt der Snapshot, die Sicherung oder der Klon fehl.</block>
  <block id="185d9e7bb43f5673a0095e89e4b5cfc9" category="inline-link">Befolgen Sie die folgenden Schritte in der Trident-Dokumentation</block>
  <block id="e3fd2eaf4e2e3991f2fa94391b8121cb" category="paragraph">Wenn Sie ein Cluster aus Astra Control Center deinstallieren, wird Trident nicht automatisch aus dem Cluster deinstalliert. Um Trident zu deinstallieren, müssen Sie es benötigen<block ref="a3367f4bf1eb45533cb3cef3b2543411" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="740eb4189d3efee5546cc5fba4fded77" category="inline-link-macro">Bekannte Probleme in diesem Release</block>
  <block id="d1dd5fb317ad23b395c8c846c80e0e5f" category="list-text"><block ref="d1dd5fb317ad23b395c8c846c80e0e5f" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="83d9b7618daad6df97a85360aa72e97b" category="summary">NetApp aktualisiert regelmäßig das Astra Control Center, um Ihnen neue Funktionen, Verbesserungen und Fehlerbehebungen zu bieten.</block>
  <block id="7d0ee6fed10d3d4e5c9ee496729ab519" category="doc">Versionshinweise</block>
  <block id="1307df65b6da8cafbc4b5c277545e506" category="paragraph">Wir freuen uns, die erste Version des Astra Control Center ankündigen zu können.</block>
  <block id="83f0c0234c22e54a4c0550bfcf6de225" category="inline-link-macro">In dieser Version des Astra Control Center</block>
  <block id="0197eedefddfa1dc3c535db285d61bc5" category="list-text"><block ref="0197eedefddfa1dc3c535db285d61bc5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="482723983a4f2af954e36ff41e567451" category="inline-link-macro">Bekannte Einschränkungen</block>
  <block id="58ddb149ad752e78b7ddd185699b6c95" category="list-text"><block ref="58ddb149ad752e78b7ddd185699b6c95" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="3f4fc4220755866f399810fee47c7884" category="inline-link-macro">GitHub-Autor</block>
  <block id="65ed3c4720fad34d453db54755338725" category="paragraph">Bleiben Sie mit Twitter am Ball. @NetAppDoc. Senden Sie Feedback zu Dokumentation, indem Sie ein <block ref="78cabac26f0b6e0ce9a3e24d1b749910" category="inline-link-macro-rx"></block> Oder senden Sie eine E-Mail an doccomments@netapp.com.</block>
  <block id="c6efe6a698bd6eb2bb99da1f491e52b8" category="doc">Was ist in dieser Version von Astra Control Center</block>
  <block id="73a8897f031f2c6d2178d1c571c539d5" category="paragraph">Wir freuen uns, die Veröffentlichung des Astra Control Center ankündigen zu können.</block>
  <block id="b179356a4d80ff3c8707972005712b2f" category="section-title">August 5 2021 (21.08)</block>
  <block id="b4ed55b6796bb7f2d27743bd7ac1aa7d" category="paragraph">Erste Version des Astra Control Center.</block>
  <block id="b90b098f5e10f362e0311f845f8db412" category="inline-link-macro">Was ist das</block>
  <block id="0366914bfcaaf0f822d79c3c7babc483" category="list-text"><block ref="0366914bfcaaf0f822d79c3c7babc483" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="98fe201bb3b98bdf87c205655ab035fa" category="inline-link-macro">Verstehen von Architektur und Komponenten</block>
  <block id="a0ac4dc4e19e59d069c10d9bf1912dc2" category="list-text"><block ref="a0ac4dc4e19e59d069c10d9bf1912dc2" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="c9a21e3a3141bc9001bc0958ff7af4e0" category="inline-link-macro">Was Sie benötigen, um zu beginnen</block>
  <block id="0523965ded2c88ae66e7e4d44ca41a94" category="list-text"><block ref="0523965ded2c88ae66e7e4d44ca41a94" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="349838fb1d851d3e2014b9fe39203275" category="inline-link-macro">Installieren</block>
  <block id="a0f848942ce863cf53c0fa6cc684007d" category="inline-link-macro">Einrichtung</block>
  <block id="6c5edb2881e9029e9edd8afe312b1cd8" category="list-text"><block ref="6362efe20299a06e535738d1cceb3ac0" category="inline-link-macro-rx"></block> Und <block ref="e4e86c646ff8aa142d5e4b26c7b4ec76" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="34e34c43ec6b943c10a3cc1a1a16fb11" category="inline-link-macro">Managen</block>
  <block id="124c16e5bae30d956b37ef14c9a00ab4" category="inline-link-macro">Sichern</block>
  <block id="c88671a8dd58c81472dc57f09d4ac799" category="list-text"><block ref="39494ea012206ce77c4c99504cdda9d1" category="inline-link-macro-rx"></block> Und <block ref="14af967e6ae007bd3ac7e8b67133429f" category="inline-link-macro-rx"></block> Anwendungen</block>
  <block id="79aa9197dc185dded5eb383a683a5219" category="inline-link-macro">Buckets verwalten</block>
  <block id="d40b92e5daf53d16c4c1ce9490198aec" category="inline-link-macro">Storage-Back-Ends</block>
  <block id="d4054427a75cdc7e74160bfd4764dc3e" category="list-text"><block ref="b8e0d8248d4ced7bc854879cb8922db8" category="inline-link-macro-rx"></block> Und <block ref="0b5e114fef796b675d42c200b0973e04" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="afa76abc4566eab1fcb19c24508a45f6" category="inline-link-macro">Konten verwalten</block>
  <block id="dd6bd15d7a1510debf95328d8f2a2ca4" category="list-text"><block ref="dd6bd15d7a1510debf95328d8f2a2ca4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="533233a9f1bc7afcefb31e5e34cf3ebf" category="inline-link-macro">Automatisierung mit API</block>
  <block id="b79080ea1f2256059dfc933aaa5103fb" category="list-text"><block ref="b79080ea1f2256059dfc933aaa5103fb" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="5bc8792f4d0618bc7421137123233c68" category="summary">NetApp bietet Unterstützung für Astra Control auf verschiedene Weise. Umfassende kostenlose Self-Support-Optionen stehen rund um die Uhr zur Verfügung, z. B. Knowledge Base-Artikel (KB) und ein Slack-Channel. Ihr Astra Control-Konto umfasst technischen Remote-Support über eine Web-Ticketausstellung.</block>
  <block id="fabfc25ef8996fd90836e58a4c0b26b6" category="doc">Holen Sie sich Hilfe</block>
  <block id="a6e1f493785653671f0660b3a3ccc2e2" category="admonition">Wenn Sie eine Evaluierungslizenz für Astra Control Center haben, können Sie technischen Support erhalten. Eine Case-Erstellung über die NetApp Support Site (NSS) ist jedoch nicht verfügbar. Über die Feedback-Option kannst du dich mit dem Support in Verbindung setzen oder den Slack-Kanal für Self-Service nutzen.</block>
  <block id="9f1a9252fa8e7cccfce329f81193d946" category="inline-link-macro">Sie aktivieren den Support für Ihre NetApp Seriennummer</block>
  <block id="9580bedb9d61fe3a06c2c0a84428340b" category="paragraph">Zunächst müssen Sie <block ref="0da2bd51927b2e0d6e9f34a462b8052f" category="inline-link-macro-rx"></block> Um diese nicht-Self-Service-Support-Optionen zu nutzen. Für Chat- und WebTicketing sowie die Case-Verwaltung ist ein SSO-Konto auf der NetApp Support Site (NSS) erforderlich.</block>
  <block id="e9f9b053971e4cd8cce3a402331a125b" category="paragraph">Über die Benutzeroberfläche des Astra Control Center können Sie auf Support-Optionen zugreifen, indem Sie im Hauptmenü auf die Registerkarte *Support* klicken.</block>
  <block id="ee1a5661ef39d6297491b0c70e1d96cf" category="inline-image-macro">Zeigt die Support-Seite für das Astra Control Center.</block>
  <block id="5a159e4469acfc4a2a7a486106c44ddb" category="paragraph"><block ref="5a159e4469acfc4a2a7a486106c44ddb" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="9a9999d7ae6f03b28df44f9616e27367" category="section-title">Self-Support-Optionen</block>
  <block id="6b9b3535d917a5890db4ef00a3718361" category="paragraph">Diese Optionen sind rund um die Uhr kostenlos verfügbar:</block>
  <block id="51ad2162ed9916cdcbfc1328306dae36" category="inline-link">Knowledge Base (Anmeldung erforderlich)</block>
  <block id="ad73b9e5ef9788348d09f760c02c490b" category="list-text"><block ref="ad73b9e5ef9788348d09f760c02c490b" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="81cbd312a10cad3230cda33b84ee9321" category="paragraph">Suchen Sie nach Artikeln, häufig gestellten Fragen oder Informationen zu Problemlösungen in Verbindung mit Astra Control.</block>
  <block id="5b6cf869265c13af8566f192b4ab3d2a" category="list-text">Dokumentation</block>
  <block id="9a4d3fdb6af496c18bc70f14153f8c4f" category="paragraph">Dies ist die Dokumentwebsite, die Sie derzeit sehen.</block>
  <block id="3561f3a3c5576e2ce0dc0d1e268bb9b2" category="inline-link">Slack</block>
  <block id="935d650ae57bf919ec511d8f5c18b480" category="list-text"><block ref="935d650ae57bf919ec511d8f5c18b480" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="7e8d8ed6b8d09e924666569bac3e7749" category="paragraph">Wechseln Sie zum Container Channel in thePub, um sich mit Experten und Kollegen auszutauschen.</block>
  <block id="a6bdac91b30cb0122b6b742051dd86d6" category="list-text">Generieren von Support Bundles, um NetApp Support zur Fehlerbehebung bereitzustellen</block>
  <block id="9945b7c9f8a0452d5794aa8f1b4132db" category="list-text">Feedback-E-Mail</block>
  <block id="ddcadc1ed2a47b8718aecd096c744e15" category="paragraph">Senden Sie eine E-Mail an astra.feedback@netapp.com, um uns Ihre Ansichten, Ideen oder Bedenken zu mitzuteilen.</block>
  <block id="6b929e182262c063677431ec9399ea67" category="section-title">Ermöglichen Sie den täglichen Upload geplanter Support-Bundles an NetApp Support</block>
  <block id="33804c6f42a3bbe6a241deb70aad9633" category="paragraph">Bei der Installation des Astra Control Center, falls Sie dies angeben<block ref="5ef3c13da1e4fcb9a76fc8f568eee144" prefix=" " category="inline-code"></block> Für<block ref="5398d7dab242bfea13c044912cacfd10" prefix=" " category="inline-code"></block> In der Datei Astra Control Center Custom Resource Definition (CRD) <block ref="14eaa229cb5cb8abd16cee04a7cdc20c" prefix="(" category="inline-code"></block>) Werden tägliche Support Bundles automatisch auf die NetApp Support Website hochgeladen.</block>
  <block id="eff41a0ff4bfbbd66cb8923aaf442352" category="section-title">Generieren Sie Support Bundle für NetApp Support</block>
  <block id="4d9475c96fdb1cb3e5f10f35c0f677fe" category="paragraph">Mit Astra Control Center können die Admin-Benutzer Bundles generieren, die Informationen für den NetApp Support enthalten, einschließlich Protokollen, Ereignissen für alle Komponenten der Astra-Implementierung, Kennzahlen und Topologiedaten zu den zu verwaltenden Clustern und Applikationen. Wenn Sie mit dem Internet verbunden sind, können Sie Support Bundles direkt über die Benutzeroberfläche des Astra Control Center auf die NetApp Support Site (NSS) hochladen.</block>
  <block id="f46198e565cff5f816ca03cbca79248e" category="admonition">Die Zeit, die Astra Control Center für die Erstellung des Pakets benötigt, hängt von der Größe Ihrer Astra Control Center-Installation sowie den Parametern des gewünschten Support-Pakets ab. Die Dauer, die Sie bei der Anforderung eines Support-Pakets angegeben haben, gibt die Zeit an, die für die Erzeugung des Pakets benötigt wird (z. B. durch einen kürzeren Zeitraum wird eine schnellere Paketgenerierung beschleunigt).</block>
  <block id="4818d53909db9b9f3283e9ff94c9db43" category="paragraph">Bevor Sie beginnen, stellen Sie fest, ob eine Proxy-Verbindung erforderlich ist, um Pakete auf NSS hochzuladen. Wenn eine Proxy-Verbindung erforderlich ist, überprüfen Sie, ob Astra Control Center für die Verwendung eines Proxy-Servers konfiguriert wurde.</block>
  <block id="261eb2cf4df7379339d2033569237f62" category="list-text">Wählen Sie *Konten* &gt; *Verbindungen*.</block>
  <block id="0165a5fd8fb713736cfdfac5739eb327" category="list-text">Überprüfen Sie die Proxy-Einstellungen unter *Verbindungseinstellungen*.</block>
  <block id="7ee8595a6368bdd6ab97d142fe1799de" category="list-text">Erstellen Sie einen Fall auf dem NSS-Portal mithilfe der Lizenzseriennummer, die auf der Seite *Support* der Astra Control Center-Benutzeroberfläche aufgeführt ist.</block>
  <block id="9233b06b95ea4b0a14ccdb7038ac8d39" category="list-text">Führen Sie die folgenden Schritte durch, um das Support Bundle mithilfe der Astra Control Center-UI zu erstellen:</block>
  <block id="19e77011aff0af23b9d9c4aca4164ee8" category="list-text">Wählen Sie auf der Seite *Support* in der Kachel Support Bundle die Option *Erstellen* aus.</block>
  <block id="cab8a7bfd89ec24e7caab36cb33ae61d" category="list-text">Wählen Sie im Fenster *Support Bundle erzeugen* den Zeitrahmen aus.</block>
  <block id="f0a476e764387ceb3b1bbfa41f428bf7" category="paragraph">Es stehen schnelle oder benutzerdefinierte Zeitrahmen zur Auswahl.</block>
  <block id="5f781adf4bd8e67ba614471b808c28c2" category="admonition">Sie können einen benutzerdefinierten Datumsbereich auswählen und einen benutzerdefinierten Zeitraum für den Datumsbereich festlegen.</block>
  <block id="73eb9192fc5a41f662e22d52b3a0e42c" category="list-text">Nachdem Sie die Auswahl getroffen haben, wählen Sie *Bestätigen*.</block>
  <block id="4811c15e632039210008398a7ab1015e" category="list-text">Prüfen Sie das *Hochladen des Pakets auf die NetApp Support Site, wenn dieses generiert wurde*.</block>
  <block id="b1653d059154fbf664762e9db4a7b151" category="inline-image-macro">Zeigt das Kontrollkästchen Support Bundle auf NSS hochladen.</block>
  <block id="bef4bf49bad7ae51b0984ba03e01bc95" category="paragraph"><block ref="bef4bf49bad7ae51b0984ba03e01bc95" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="69eb6f233c6edcccc883d4bd0a072730" category="list-text">Wählen Sie *Paket Generieren*.</block>
  <block id="e6a39f571c00156ab39405d2b6e34356" category="paragraph">Wenn das Supportpaket fertig ist, wird eine Benachrichtigung auf der Seite *Konten* &gt; *Benachrichtigung* im Bereich Benachrichtigungen, auf der Seite *Aktivität* und auch in der Benachrichtigungsliste angezeigt (über das Symbol rechts oben in der Benutzeroberfläche).</block>
  <block id="340328528030cd12db1a301c1c957202" category="paragraph">Wenn die Generierung fehlgeschlagen ist, wird auf der Seite „Paket erstellen“ ein Symbol angezeigt. Klicken Sie auf das Symbol, um die Nachricht anzuzeigen.</block>
  <block id="9478f8c3bba2eda5c49b9b4ad2a6fd77" category="admonition">Das Benachrichtigungssymbol oben rechts in der Benutzeroberfläche bietet Informationen über Ereignisse im Zusammenhang mit dem Support-Bundle, z. B. wenn das Paket erfolgreich erstellt wurde, wenn die Bundle-Erstellung fehlschlägt, das Bundle nicht hochgeladen werden konnte, wenn das Paket nicht heruntergeladen werden konnte usw.</block>
  <block id="999db88ebfd26aad4b5d249f0dd98d60" category="section-title">Wenn Sie eine luftvergoppte Installation haben</block>
  <block id="c8349e7214f8c123245f641b35ba0121" category="paragraph">Wenn Sie über eine Luftvergast-Installation verfügen, führen Sie die folgenden Schritte aus, nachdem das Support-Paket erstellt wurde. Wenn das Paket zum Download verfügbar ist, erscheint es neben *generiert* im Abschnitt *Support Bundles* der Seite *Support* wie gezeigt:</block>
  <block id="ff2986a2757d235702c153e30c08698c" category="inline-image-macro">Zeigt das erzeugte und zum Download bereit erstellte Support Bundle.</block>
  <block id="70de981735a0b1fc298bc3ad9e7b417f" category="paragraph"><block ref="70de981735a0b1fc298bc3ad9e7b417f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="8cbebd4b69839c987b9501926a3805d6" category="list-text">Klicken Sie auf das Symbol *Download*, um das Paket lokal herunterzuladen.</block>
  <block id="9ac89e516d3be087e1d388f1fafd7f59" category="list-text">Laden Sie das Paket manuell auf NSS hoch.</block>
  <block id="1cbaba6941e4574e44e01d8fbb11db3c" category="paragraph">Dazu können Sie eine der folgenden Methoden verwenden:</block>
  <block id="35f3a2f7a0f2c01d03afedb95ece66ab" category="inline-link">Hochladen von NetApp authentifizierten Dateien (Anmeldung erforderlich)</block>
  <block id="1c2989d4329c8aeec5e01506816fb04e" category="list-text">Nutzung<block ref="4b0bc63f683ccbf4dcf0ba2a6a1b561f" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="94bcffc8ff8a109a8267202d2aaa5526" category="list-text">Befestigen Sie das Paket direkt am NSS-Gehäuse.</block>
  <block id="ba89649946424eac67d48305f146fb4f" category="list-text">Nutzen Sie NetApp AIQ.</block>
  <block id="4be9b50faf5ab46a9d28ac23f7713bec" category="inline-link">Hochladen einer Datei an NetApp (Anmeldung erforderlich)</block>
  <block id="3b6bf15bbdfc90c8dc6d6778808539e1" category="list-text"><block ref="3b6bf15bbdfc90c8dc6d6778808539e1" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a921a3947d243a28982ffc8a6f357d21" category="inline-link">Wie kann ich Dateien manuell auf NetApp hochladen? (Anmeldung erforderlich)</block>
  <block id="60140add252b42e4bed5d843fd57fe49" category="list-text"><block ref="60140add252b42e4bed5d843fd57fe49" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5a2ebfb8baa378cfcfcba58bbb1380c2" category="doc">Anforderungen</block>
  <block id="17f47137e3c74939946bb140e4cbdf1d" category="inline-link">Bitnami Helm-Diagramm</block>
  <block id="a56b526c34e9937174e56abb65254144" category="paragraph">So implementieren Sie Jenkins von<block ref="fc6337016e79ed6d645aee7cd92889d4" category="inline-link-rx"></block>. Nachdem Sie Jenkins auf Ihrem Cluster implementiert haben, können Sie die Anwendung bei Astra Control registrieren.</block>
  <block id="727aa1830d849b84f28cd8ae21dcce88" category="paragraph">Jenkins ist eine validierte App für Astra Control.</block>
  <block id="a5d80e4d072d6d19415d551335ac7924" category="paragraph">Diese Anweisungen gelten sowohl für den Astra Control Service als auch für das Astra Control Center.</block>
  <block id="b378f4eaa86416f659084c99619ab92c" category="admonition">Über Google Marketplace bereitgestellte Applikationen wurden nicht validiert. Einige Benutzer berichten über Probleme bei der Bestandsaufnahme und/oder Datensicherung mithilfe von Google Marketplace-Implementierungen von Postgres, MariaDB und MySQL.</block>
  <block id="ab18cc4346e2e3d8a032a31039afba17" category="list-text">Ein Cluster, der dem Astra Control hinzugefügt wurde.</block>
  <block id="321e17c956a0f11a93fb3113131da56e" category="admonition">Für Astra Control Center können Sie den Cluster zuerst zum Astra Control Center hinzufügen oder die App als erstes hinzufügen.</block>
  <block id="43d084833af96d5fa7b52fee8769b44d" category="list-text">Aktualisierte Versionen von Helm (Version 3.2+) und kubectl installiert auf einem lokalen Computer mit dem richtigen kubeconfig für den Cluster</block>
  <block id="0c320ff93a31e2f55637d0776b8377f4" category="inline-link">Kubernetes Plug-in für Jenkins</block>
  <block id="e7fd20fba91edea83cd789e5dd3145f7" category="paragraph">Astra Control unterstützt das derzeit nicht<block ref="7941b88a09668dbb84e99be4c077654b" category="inline-link-rx"></block>. Sie können Jenkins in einem Kubernetes-Cluster ohne das Plugin laufen lassen. Das Plug-in bietet Skalierbarkeit für Ihren Jenkins Cluster.</block>
  <block id="1329521b4ee9e281002e69575656af51" category="section-title">Installieren Sie Jenkins</block>
  <block id="bd6d523df7fc61f437b6bcf95c84e6ab" category="paragraph">Zwei wichtige Hinweise zu diesem Prozess:</block>
  <block id="209d9f7d3ed72d86bff8e960b7efb31f" category="list-text">Nachdem das Cluster zum Astra Control Service hinzugefügt wurde, müssen Sie Ihre Applikation implementieren. Astra Control Center akzeptiert Anwendungen vor oder nach dem Hinzufügen des Clusters zum Astra Control Center.</block>
  <block id="ea534a4997c41ebaeedc962e00a4862d" category="list-text">Sie müssen das Helm-Diagramm in einem anderen Namespace als dem Standard bereitstellen.</block>
  <block id="dc702442c7de31408b54856404ef54c5" category="list-text">Fügen Sie das Bitnami-Diagramm Repo hinzu:</block>
  <block id="edf97ce0355bb2ec287dafe27d9062d4" category="list-text">Erstellen Sie die<block ref="ab63a76362c3972ac83d5cb8830fdb51" prefix=" " category="inline-code"></block> Namespace und implementieren Sie Jenkins darin mit dem Befehl:</block>
  <block id="9834325e5db7a6fd1294df25eb3c3003" category="admonition">Wenn die Volumengröße geändert wird, verwenden Sie Kibibyte (Ki), Mebibyte (Mi) bzw. Gibibyte (Gi).</block>
  <block id="cafa0dd1c432e6dbdb1fbdf59e566ad4" category="paragraph">Es besteht die Notwendigkeit, die Storage-Klasse nur in folgenden Situationen zu definieren:</block>
  <block id="1de9addd4871f1d857a3df16d960a0f0" category="list-text">Sie verwenden Astra Control Service und möchten nicht die Standard-Storage-Klasse verwenden.</block>
  <block id="9f661d823153d138cd0dd585255af30e" category="list-text">Sie verwenden Astra Control Center und haben den Cluster noch nicht in Astra Control Center importiert. Oder Sie haben das Cluster importiert, möchten aber nicht die Standard-Storage-Klasse verwenden.</block>
  <block id="a066057b0baac664a05fecacafe54676" category="paragraph">Dies tut Folgendes:</block>
  <block id="5299efec4db7fee00fd52cc320607de2" category="list-text">Erstellt einen Namespace.</block>
  <block id="75a5e02d69cb7561b79d87479d3dbcad" category="list-text">Legt die richtige Speicherklasse fest.</block>
  <block id="d3e32d3f18bc354fb95311457a473e01" category="paragraph">Nachdem die Pods online sind, können Sie die App mit Astra Control verwalten. Mit Astra Control können Sie eine App auf Namespace-Ebene oder über ein Steuerelement verwalten.</block>
  <block id="714155e461eec02d5c30ef60dab7f7a9" category="paragraph">Erfahren Sie, wie Sie MariaDB aus dem implementieren<block ref="5ae9144b50737379425dfd1ed831944a" category="inline-link-rx"></block>. Nachdem Sie die MariaDB auf Ihrem Cluster implementiert haben, können Sie die Applikation mit Astra Control managen.</block>
  <block id="8d8a10c824ff4e1f5dc89c30c6e0960e" category="paragraph">MariaDB ist eine validierte App für Astra.</block>
  <block id="4edc6e3711a7b2b1f3ee14f852711a72" category="section-title">Installieren Sie MariaDB</block>
  <block id="03d31232188172ba57e277511835a7df" category="list-text">Implementieren Sie MariaDB mit dem Befehl:</block>
  <block id="058e20040046a4fb9ce23f043893c802" category="list-text">Implementiert MariaDB im Namespace.</block>
  <block id="9a2eac9459e2e6eafe0dd031df575602" category="list-text">Erstellt eine Datenbank.</block>
  <block id="3b9fc826dadbde960b59991dbfb3dc09" category="admonition">Diese Methode, das Passwort bei der Bereitstellung einzustellen, ist unsicher. Wir empfehlen dies nicht für eine Produktionsumgebung.</block>
  <block id="63b460525cdf532239754239be0dd49b" category="paragraph">Erfahren Sie, wie Sie Postgres aus dem einsetzen<block ref="c1944f63284fe1469cc0b7628473e785" category="inline-link-rx"></block>. Nachdem Sie Postgres auf Ihrem Cluster bereitgestellt haben, können Sie die Anwendung mit Astra Control registrieren.</block>
  <block id="5f8bde6f1311a11a4a7e241bbb75b8af" category="paragraph">Postgres ist eine validierte App für Astra.</block>
  <block id="fd97bc95e932a3b652c02757f9dd0ee7" category="section-title">Postgres Installieren</block>
  <block id="7eaf2e848faefd841526bcab567b42d2" category="list-text">Postgres mit dem Befehl bereitstellen:</block>
  <block id="4339679e0fca3b2c77b834f0f446ef21" category="list-text">Implementiert Postgres im Namespace.</block>
  <block id="1b5fa0188e8ea3c73983cbacc6bad658" category="paragraph">Erfahren Sie, wie Sie MySQL aus dem implementieren<block ref="89d30ca06936e36075136ad48e711aa1" category="inline-link-rx"></block>. Nachdem Sie MySQL auf Ihrem Kubernetes Cluster implementiert haben, können Sie die Applikation mit Astra Control managen.</block>
  <block id="c1f777b14f22e813997f5b2a0fdcf2b1" category="paragraph">MySQL ist eine validierte App für Astra Control.</block>
  <block id="2f4f94cc5a0950a910a46c35cf923e05" category="section-title">Installieren Sie MySQL</block>
  <block id="e13d9dd518c3f3a9ada2a60d9d1c6beb" category="list-text">Es wird empfohlen, das Helm-Diagramm in einem anderen Namespace als dem Standard zu implementieren.</block>
  <block id="3d6981732463d68a06db716d371fdfa9" category="list-text">MySQL kann mit dem Befehl implementiert werden:</block>
  <block id="970aeac42c94256cd1b3fff9b82095eb" category="list-text">Implementiert MySQL im Namespace.</block>
  <block id="e6da9fbe947bc16784aef00d8b644cf5" category="paragraph">Nachdem die Pods online sind, können Sie die App mit Astra Control verwalten. Mit Astra Control können Sie eine App mit ihrem Namen, auf Namespace-Ebene oder über ein Steueretikett verwalten.</block>
  <block id="02c8c5fbeebdf293d83e1ec96ea30aff" category="summary">Astra kann Ihre Applikationskonfiguration und Ihren persistenten Storage aus einem Snapshot oder Backup wiederherstellen. Persistente Storage-Backups werden von Ihrem Objektspeicher übertragen, sodass die Wiederherstellung aus einem bestehenden Backup möglichst schnell erfolgt.</block>
  <block id="e07596cf624c6e8c354d1188f9bdb6bb" category="doc">Wiederherstellung von Applikationen</block>
  <block id="e5d615fe76c8925a1e59585dc2842a45" category="inline-link">Das Astra API</block>
  <block id="97b423f4109d84fd93201a684e379511" category="paragraph">Astra Control Center kann Ihre Applikation aus einem Snapshot oder Backup wiederherstellen. Persistente Storage-Backups und Snapshots werden von Ihrem Objektspeicher übertragen. Die Wiederherstellung von einem vorhandenen Snapshot in denselben Cluster erfolgt also schneller als mit anderen Methoden. Sie können die Astra UI oder verwenden<block ref="f6e9d176e4482bf2b4068575e2fd0d6e" category="inline-link-rx"></block> Zur Wiederherstellung von Applikationen.</block>
  <block id="e502e50919efc0bce1d30fabf1522cff" category="admonition">Wenn Sie Helm zur Implementierung von Apps verwenden, erfordert Astra Control Center Helm Version 3. Das Management und Klonen von mit Helm 3 bereitgestellten Apps (oder ein Upgrade von Helm 2 auf Helm 3) werden vollständig unterstützt. Mit Helm 2 implementierte Apps werden nicht unterstützt.</block>
  <block id="aafffef647c1af195c5bf1decab81f7f" category="admonition">Wenn Sie ein anderes Cluster wiederherstellen, stellen Sie sicher, dass das Cluster denselben Zugriffsmodus für persistente Volumes verwendet (z. B. ReadWriteManche). Der Wiederherstellungsvorgang schlägt fehl, wenn der Zugriffsmodus des Ziel-persistenten Volumes anders ist.</block>
  <block id="9d03fdc967fba647997be40db306a50b" category="paragraph">Wenn Sie ein Projekt zum Hosten einer App auf einem OpenShift-Cluster erstellen, wird dem Projekt (oder dem Kubernetes-Namespace) eine SecurityContext-UID zugewiesen. Um Astra Control Center zum Schutz Ihrer App zu aktivieren und die App in ein anderes Cluster oder Projekt in OpenShift zu verschieben, müssen Sie Richtlinien hinzufügen, mit denen die App als beliebige UID ausgeführt werden kann. Als Beispiel erteilen die folgenden OpenShift-CLI-Befehle der WordPress-App die entsprechenden Richtlinien.</block>
  <block id="f9593b97b50d869eb3ae91a5f58c8a4d" category="paragraph"><block ref="59c56a86121f44ac2e63dbcda85cfa94" prefix="" category="inline-code"></block><block ref="7f0db5dce70f6de645e305394318619e" prefix=" " category="inline-code"></block><block ref="556b61df67414f23fcd35773821b4df7" prefix=" " category="inline-code"></block></block>
  <block id="3e0ad76bf67b8bed8d5279f8f4a91705" category="list-text">Klicken Sie auf *Apps* und dann auf den Namen einer App.</block>
  <block id="8f7e0908c8d1d6a5e4902fa971aec4eb" category="list-text">Klicken Sie auf *Datenschutz*.</block>
  <block id="164141a5e2cbd2056b1cc24c164af0e9" category="list-text">Wenn Sie von einem Snapshot wiederherstellen möchten, lassen Sie das *Snapshots* -Symbol ausgewählt. Klicken Sie andernfalls auf das Symbol *Backups*, um aus einem Backup wiederherzustellen.</block>
  <block id="4b81d751255e3bb386a88295358618db" category="list-text">Klicken Sie auf die Dropdown-Liste in der Spalte *Aktionen* für den Snapshot oder die Sicherung, aus der Sie wiederherstellen möchten.</block>
  <block id="47a002d34e0c3c24317cae2045543a9c" category="list-text">Klicken Sie auf *Anwendung wiederherstellen*.</block>
  <block id="bdf7fa228d7e2ba2fcb4fb181cf33b19" category="list-text">*Restore Details*: Geben Sie Details für die Wiederherstellung an:</block>
  <block id="2682de2e7f62c237cf6b4329a0199da7" category="list-text">Geben Sie einen Namen und einen Namespace für die App ein.</block>
  <block id="8a3857df15b66efad56e26cc5c9b2827" category="admonition">Wenn Sie eine gelöschte Anwendung wiederherstellen, wählen Sie einen anderen Namen und einen anderen Namespace für die Anwendung als den ursprünglichen Namen aus. Wenn der Name der wiederhergestellten Anwendung mit der gelöschten Anwendung identisch ist, schlägt der Wiederherstellungsvorgang fehl.</block>
  <block id="658342e883e065c182f9a1f9b59425a0" category="list-text">Wählen Sie das Ziel-Cluster für die App aus.</block>
  <block id="d944851fc678a08f821d34c13b2eda7f" category="list-text">Klicken Sie Auf *Review*.</block>
  <block id="ebb573fa93d290a981822502da922a07" category="list-text">*Zusammenfassung wiederherstellen*: Überprüfen Sie die Details zur Wiederherstellungsaktion und klicken Sie auf *Wiederherstellen*.</block>
  <block id="63f3ede84477c2bbe0fec228d1ffb4bb" category="paragraph">Astra Control Center stellt die App basierend auf den von Ihnen bereitgestellten Informationen wieder her.</block>
  <block id="4aa39cfd070d5b8290f8a579a5c11d36" category="admonition">Nach einer Datensicherungsoperation (Klonen, Backup, Restore) und einer anschließenden Anpassung des persistenten Volumes beträgt die Verzögerung bis zu zwanzig Minuten, bevor die neue Volume-Größe in der UI angezeigt wird. Der Datensicherungsvorgang ist innerhalb von Minuten erfolgreich und Sie können mit der Management Software für das Storage-Backend die Änderung der Volume-Größe bestätigen.</block>
  <block id="30c08f9dd052f3fd7ecaf2ee02014f26" category="summary">Fügen Sie Ihrem Konto Anmeldedaten für Cloud-Provider jederzeit hinzu und entfernen Sie sie. Astra nutzt diese Anmeldedaten für die Bereitstellung von Ressourcen in Ihrem Namen.</block>
  <block id="d031c428f3040bac9819fa764663397d" category="doc">Anmeldeinformationen hinzufügen und entfernen</block>
  <block id="3124787bbc60291c35f7e6e0907a1275" category="paragraph">Fügen Sie Anmeldedaten für lokale Private-Cloud-Provider wie ONTAP S3, mit OpenShift gemanagte Kubernetes-Cluster oder nicht gemanagte Kubernetes-Cluster jederzeit in Ihrem Konto hinzu und entfernen Sie sie. Astra Control Center verwendet diese Zugangsdaten, um Kubernetes-Cluster und die Applikationen auf den Clustern zu erkennen und Ressourcen in Ihrem Auftrag bereitzustellen.</block>
  <block id="500b0a7284003a75f92468ce5c6712f1" category="paragraph">Beachten Sie, dass alle Benutzer im Astra Control Center dieselben Anmeldedaten verwenden.</block>
  <block id="0f391d5482822722d86585c248878517" category="section-title">Anmeldedaten hinzufügen</block>
  <block id="4a87fa835867f2ba8e942d57fa2d0620" category="inline-link-macro">Fügen Sie einen Kubernetes-Cluster hinzu</block>
  <block id="b3f55d97e6e88b581dd8d16a6d22ff0c" category="paragraph">Wenn Sie Cluster verwalten, können Sie Astra Control Center Anmeldeinformationen hinzufügen. Informationen zum Hinzufügen von Anmeldeinformationen durch Hinzufügen eines neuen Clusters finden Sie unter <block ref="ad3ca5aac043550f4fed0aaf3c4ef35c" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="25f033e226552b2f5ae002edb8e5fd2f" category="section-title">Anmeldedaten entfernen</block>
  <block id="fa0f92a9aa40ef90318ac6c6fd08d359" category="inline-link-macro">Verwalten aller zugehörigen Cluster wird aufgehoben</block>
  <block id="820deed2d38c11ae882bb1d534eb7126" category="paragraph">Entfernen Sie die Anmeldeinformationen jederzeit aus einem Konto. Sie sollten erst nach dem Entfernen von Anmeldeinformationen verwenden <block ref="ab5f3fedb874ecdac51d6f2573b1bf0e" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="156ad763d503fe2036ce8cfbc19649a1" category="admonition">Der erste Satz von Anmeldeinformationen, die Sie dem Astra Control Center hinzufügen, wird immer verwendet, da Astra Control Center die Zugangsdaten für die Authentifizierung beim Backup-Bucket verwendet. Diese Anmeldedaten sollten am besten nicht entfernt werden.</block>
  <block id="d08c957004d0c2777d0bc41ead873aff" category="list-text">Klicken Sie Auf *Konto &gt; Anmeldeinformationen*.</block>
  <block id="9ec183ab0f5277f34cfe023303d82a60" category="list-text">Klicken Sie in der Spalte *Status* auf die Dropdown-Liste für die Anmeldeinformationen, die Sie entfernen möchten.</block>
  <block id="03b194a23dcb353466fbfb7acff64363" category="list-text">Klicken Sie Auf *Entfernen*.</block>
  <block id="87651606193b219ae9dc76dc07226323" category="inline-image-macro">Ein Screenshot der Registerkarte „Anmeldeinformationen“ auf der Seite „Konto“, in der Sie auf die Spalte Status klicken und die Aktion „Entfernen“ auswählen können.</block>
  <block id="e27e4780d2c63b972cf578acbcb702e5" category="paragraph"><block ref="e27e4780d2c63b972cf578acbcb702e5" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="b5762063aea4e18acd3303f4bb853c29" category="list-text">Geben Sie das Wort „Entfernen“ ein, um das Löschen zu bestätigen, und klicken Sie dann auf *Ja, Anmeldedaten entfernen*.</block>
  <block id="19ecf1db6dfc5b50ce17298a3591b19a" category="paragraph">Astra Control Center entfernt die Anmeldeinformationen aus dem Konto.</block>
  <block id="d4c0cb74693a3b84713651db5b9e59d2" category="summary">Entfernen Sie alle Applikationen oder Computing-Ressourcen, die Sie nicht mehr über Astra Control managen möchten.</block>
  <block id="e22a0ea89c99a70578a25d6819a17c5e" category="doc">Heben Sie das Management von Applikationen und Clustern auf</block>
  <block id="24609bce6cd2664d925ca0340ff14c6a" category="paragraph">Entfernen Sie alle Apps oder Cluster, die Sie nicht mehr über das Astra Control Center managen möchten.</block>
  <block id="f33f60a3b5c95e8659ec5a992f0f055c" category="section-title">Verwaltung einer Anwendung aufheben</block>
  <block id="ed044660a75d5347776305a53f523da7" category="paragraph">Sie müssen nicht mehr Apps managen, die Sie nicht mehr Backups, Snapshots oder Klone von Astra Control Center erstellen möchten.</block>
  <block id="1eb15cc34f73a18c5010c7e078c2820b" category="list-text">Alle bestehenden Backups und Snapshots werden gelöscht.</block>
  <block id="206d3d5116152cdbe009ea752713551d" category="list-text">Applikationen und Daten sind weiterhin verfügbar.</block>
  <block id="d24f447cade691a716bdb2ca85664e5e" category="list-text">Wählen Sie in der linken Navigationsleiste die Option *Apps* aus.</block>
  <block id="8dd23e1c568228548325f2fea14fb95e" category="list-text">Aktivieren Sie das Kontrollkästchen für die Apps, die Sie nicht mehr verwalten möchten.</block>
  <block id="9167952910a6a9fb62e6b4aad81abf6c" category="list-text">Wählen Sie im Menü *Aktion* die Option *Entverwalten*.</block>
  <block id="6ecdfe44e7e92d315afb95938bf3afc6" category="list-text">Geben Sie zur Bestätigung „nicht verwalten“ ein.</block>
  <block id="2e779ae5ce936d93bd8df1ed4593caf8" category="list-text">Bestätigen Sie, dass Sie die Verwaltung der Apps aufheben möchten, und wählen Sie dann *Ja, Anwendung verwalten* aus.</block>
  <block id="61fae074a7d34d5f116e2dbfccd6ef7a" category="paragraph">Astra Control Center beendet die Verwaltung der App.</block>
  <block id="7f2455305dbd8502aba3dfda52ac0ac1" category="section-title">Aufheben des Managements eines Clusters</block>
  <block id="398b6eca334e2948c3007d0a28ffb65a" category="paragraph">Entmanagement des Clusters, den Sie nicht mehr über das Astra Control Center managen möchten.</block>
  <block id="2dfe66bf24e67b3fc8e55bdacbeb094a" category="list-text">Dadurch wird das Management des Clusters durch das Astra Control Center verhindert. Die Konfiguration des Clusters ändert sich nicht, und das Cluster wird nicht gelöscht.</block>
  <block id="72bb03d0510a78e3bf1ee3da5212cf27" category="inline-link">Lesen Sie, wie Trident deinstalliert wird</block>
  <block id="fbd9539f1e9f2d5bea7f2df9e3a269be" category="list-text">Trident wird nicht vom Cluster deinstalliert.<block ref="7fc9a93e720e688aab31a5f2d27ae9f0" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="9c95c3fc0f233a0913a6e1f0cff2dcd3" category="admonition">Bevor Sie das Management des Clusters aufheben, sollten Sie die dem Cluster zugeordnete Applikationen aufheben.</block>
  <block id="c2008a53ff6f4dd3bd34d87edf129616" category="list-text">Wählen Sie in der linken Navigationsleiste *Cluster* aus.</block>
  <block id="c6ff953428ac8710c8f5f06a6a9fe0c4" category="list-text">Aktivieren Sie das Kontrollkästchen für den Cluster, den Sie in Astra Control Center nicht mehr verwalten möchten.</block>
  <block id="b6d3a34fb7bffab8cde7b561d8f5a094" category="list-text">Wählen Sie im Menü *Aktionen* die Option *nicht verwalten*.</block>
  <block id="bc044e78d97d319b1d70c1a7d2370e89" category="list-text">Bestätigen Sie, dass Sie die Verwaltung des Clusters aufheben möchten und wählen Sie dann *Ja, Cluster verwalten* aus.</block>
  <block id="d8c516e4708b97e339070b5b7841bccd" category="paragraph">Der Status des Clusters ändert sich in *removing* und danach wird der Cluster von der Seite *Clusters* entfernt und wird nicht mehr von Astra Control Center verwaltet.</block>
  <block id="c62097eabfe030fb5c11ec492419eea4" category="admonition">*Wenn Astra Control Center und Cloud Insights nicht verbunden sind*, entfernt die Unverwaltung des Clusters alle Ressourcen, die zum Senden von Telemetriedaten installiert wurden. *Wenn Astra Control Center und Cloud Insights verbunden sind*, löscht die Entsteuerung des Clusters nur das<block ref="d4bdb819427e30cdb1b4a097b1480421" prefix=" " category="inline-code"></block> Und<block ref="9fd2cd588ccd83b721f9e905cda5bc59" prefix=" " category="inline-code"></block> Behälter.</block>
  <block id="83d8303bc55b64579abc178a5a045242" category="summary">Nachdem Sie mit dem Management einer App begonnen haben, stellt Astra detaillierte Informationen zur Applikation bereit, mit der Sie den Status, den Sicherungsstatus, die Pods, den persistenten Storage und vieles mehr ermitteln können.</block>
  <block id="f8d33567c30a4afc7c2bd8cd718b0ec1" category="doc">Anzeigen des Funktionszustands und der Details einer App</block>
  <block id="598d335593f70b9c3f8d9dd954b4a325" category="paragraph">Nachdem Sie mit dem Management der Applikation begonnen haben, stellt Astra detaillierte Informationen zur Applikation bereit, mit der Sie den Status (unabhängig davon, ob er sich gesund ist), den Sicherungsstatus (ob er im Falle eines Ausfalls vollständig geschützt ist), die Behälter, den persistenten Storage und vieles mehr ermitteln können.</block>
  <block id="fa62ad48f6b7be7681555bac599c95ef" category="list-text">Wählen Sie in der Astra Control Center-Benutzeroberfläche *Apps* aus, und wählen Sie dann den Namen einer App aus.</block>
  <block id="26b879f24d7c48d7eb357d8ad63a3bed" category="list-text">Klicken Sie hier, um alle gewünschten Informationen zu finden:</block>
  <block id="660c8ca780937de069805678b0292feb" category="list-text">Anwendungsstatus</block>
  <block id="b2dfe2e87bdf4ef106f0aad5f1f67035" category="list-text">Gibt einen Status an, der den Status der App in Kubernetes wiedergibt. Sind Pods und persistente Volumes beispielsweise online? Wenn eine Applikation fehlerhaft ist, müssen Sie mit den Kubernetes-Protokollen zum Beheben des Problems im Cluster wechseln. Astra stellt keine Informationen zur Verfügung, die Ihnen bei der Behebung einer defekten App helfen.</block>
  <block id="15fd36620915539bcd3965fa81cfd2dd" category="list-text">App-Schutzstatus</block>
  <block id="8bde3a871c0c2400541474b5cc3c1f2a" category="list-text">Gibt den Status an, wie gut die App geschützt ist:</block>
  <block id="6a6119bfa7d49d8778136fb9850cd183" category="list-text">*Vollständig geschützt*: Die App verfügt über einen aktiven Backup-Zeitplan und ein erfolgreiches Backup, das weniger als eine Woche alt ist</block>
  <block id="162db0e7ef1990b4567daece6fcd40cf" category="list-text">*Teilweise geschützt*: Die App verfügt über einen aktiven Backup-Zeitplan, einen aktiven Snapshot-Zeitplan oder einen erfolgreichen Backup oder Snapshot</block>
  <block id="7a30c157d9b551a47ad55d4fba678ac9" category="list-text">*Ungeschützt*: Apps, die weder vollständig geschützt noch teilweise geschützt sind.</block>
  <block id="25504345a275167f21fbd2cb1114c22b" category="paragraph">_Sie können erst dann vollständig geschützt sein, wenn Sie ein kürzlich gesichertes Backup haben. Das ist wichtig, da Backups abseits der persistenten Volumes in einem Objektspeicher gespeichert werden. Wenn ein Ausfall das Cluster herauswischt und es sich um den persistenten Storage handelt, muss das Backup wiederhergestellt werden. Ein Snapshot würde es Ihnen nicht ermöglichen, eine Wiederherstellung durchzuführen.</block>
  <block id="78b8e286abf5342ffe956e70525ba1ed" category="list-text">Informationen über den Status der Pods, die mit der App verknüpft sind.</block>
  <block id="7e7397a7b79323762c61941fc0e6b5f9" category="list-text">Datensicherung</block>
  <block id="1431da52c695179537f08ba10321c026" category="list-text">Hiermit können Sie eine Datenschutzrichtlinie konfigurieren und die vorhandenen Snapshots und Backups anzeigen.</block>
  <block id="8c4aa541ee911e8d80451ef8cc304806" category="list-text">Storage</block>
  <block id="c4152d4b762cb6e3c60ecf5c82b01510" category="list-text">Zeigt Ihnen die persistenten Volumes auf App-Ebene. Der Zustand eines persistenten Volumes befindet sich aus der Perspektive des Kubernetes Clusters.</block>
  <block id="ddcf50c29294d4414f3f7c1bbc892cb5" category="list-text">Ressourcen</block>
  <block id="297027aff4b7b85d7c2e1a0e4bc4a6c7" category="list-text">Hiermit können Sie überprüfen, welche Ressourcen gesichert und gemanagt werden.</block>
  <block id="ecfc2dffe568c10a67dbc6d3724cfde2" category="list-text">Aktivität</block>
  <block id="7f527b9ec49771258e9ddcfdcfb8dde7" category="list-text">Zeigt die Aktivitäten im Zusammenhang mit der App an.</block>
  <block id="e8666d7ab287c28db8aa202d7693e192" category="admonition">Sie können auch App-Informationen ab dem Astra Control Center *Dashboard* anzeigen. Auf der Registerkarte *Apps* unter *Resource summary* können Sie die verwalteten Apps auswählen, die Sie zur Seite *Apps* bringen. Nachdem Sie die Seite *Apps* aufgerufen haben, befolgen Sie die oben beschriebenen Schritte.</block>
  <block id="299722bd05bd376cc7b0c795d68d2265" category="summary">Fügen Sie Benutzer zu Ihrem Astra Control Center-System hinzu und entfernen Sie Benutzer, die keinen Zugriff mehr auf das System haben sollten.</block>
  <block id="3318064191fe28f95487a59021b12dc3" category="paragraph">Sie können Benutzer Ihrer Astra Control Center-Installation über die Astra Control Center-Benutzeroberfläche hinzufügen, entfernen und bearbeiten. Sie können die Astra UI oder verwenden<block ref="f6e9d176e4482bf2b4068575e2fd0d6e" category="inline-link-rx"></block> Um Benutzer zu managen.</block>
  <block id="3bf6330f5f4c7c3dfddc9670cfaf4a22" category="section-title">Benutzer hinzufügen</block>
  <block id="7f0565c9d875cf23c2d121f8bed2397f" category="paragraph">Kontoinhaber und -Administratoren können weitere Benutzer zur Installation des Astra Control Center hinzufügen.</block>
  <block id="2ce0eff6f5b2ef5aa06ebaf429658d8f" category="list-text">Klicken Sie im Navigationsbereich * Konto verwalten* auf *Konto*.</block>
  <block id="d3b6c91f645198e0ab8a9728102eabb0" category="list-text">Wählen Sie die Registerkarte *Benutzer* aus.</block>
  <block id="676095a409ad8766387c886d7d991fc4" category="list-text">Wählen Sie *Benutzer Hinzufügen*.</block>
  <block id="9a42d8d8f8f926bb6b7c212303aeeac1" category="list-text">Geben Sie den Namen des Benutzers, die E-Mail-Adresse und ein temporäres Kennwort ein.</block>
  <block id="91b04c1fcddf4614db5a7ea82b43493c" category="paragraph">Der Benutzer muss das Passwort bei der ersten Anmeldung ändern.</block>
  <block id="259720d94b46ddf06ff81abbfb957e50" category="list-text">Wählen Sie eine Benutzerrolle mit den entsprechenden Systemberechtigungen aus.</block>
  <block id="07bb712636ed13b638d72bb327675777" category="paragraph">Jede Rolle bietet die folgenden Berechtigungen:</block>
  <block id="12683a08e59030d6f53d51de7d346b89" category="list-text">Ein *Viewer* kann Ressourcen anzeigen.</block>
  <block id="04c062dd4fbc5ed4eecc2f5b1bae4a1d" category="list-text">Ein *Mitglied* verfügt über Berechtigungen für Viewer-Rollen und kann Apps und Cluster verwalten, aber Apps oder Cluster nicht verwalten oder Snapshots oder Backups löschen.</block>
  <block id="fd3a43e727f4910a692eca5df64305b6" category="list-text">Ein *Admin* verfügt über Berechtigungen für die Mitgliederrolle und kann alle anderen Benutzer außer dem Eigentümer hinzufügen und entfernen.</block>
  <block id="8524de27a02d529a67474e8b6bd5310c" category="list-text">Ein *Owner* hat Administratorrechte und kann beliebige Benutzerkonten hinzufügen und entfernen.</block>
  <block id="7dee7e783d13b6d5d415926ce0bfc306" category="list-text">Klicken Sie Auf *Hinzufügen*.</block>
  <block id="ce0ce3ea98d033e77751261b2720fefe" category="section-title">Passwörter verwalten</block>
  <block id="0b7c6f87f719d8c89dfc44b05e5ee0a1" category="paragraph">Sie können Passwörter für Benutzerkonten im Astra Control Center verwalten.</block>
  <block id="147debe5b0bc2a6a8819aba5c0fba902" category="section-title">Passwort ändern</block>
  <block id="46ec4a321b8028af4b0c95c06f3fc638" category="paragraph">Sie können das Passwort Ihres Benutzerkontos jederzeit ändern.</block>
  <block id="ace2634cb7576d711815a34884808d53" category="list-text">Klicken Sie auf das Symbol Benutzer oben rechts im Bildschirm.</block>
  <block id="0fb7074531c86f45c757cf5f6e05e6f9" category="list-text">Wählen Sie *Profil*.</block>
  <block id="cd249bdfa73b1b4dd9ae9e3d0f0adfd9" category="list-text">Klicken Sie auf die Dropdown-Liste *Aktionen* und wählen Sie *Passwort ändern*.</block>
  <block id="a11ca2c2dd5144bf630dd5eb29b7cc67" category="list-text">Geben Sie ein Passwort ein, das den Anforderungen des Passworts entspricht.</block>
  <block id="57d4c802b66507e7e8b66d11f3a59a6f" category="list-text">Geben Sie das Kennwort zur Bestätigung erneut ein.</block>
  <block id="3f0292f8eb45a8182fde5a39b52549f3" category="list-text">Klicken Sie auf *Passwort ändern*.</block>
  <block id="777944860c5bbcdb1b4a4a0a593efb52" category="paragraph">Wenn Ihr Konto über Berechtigungen für die Administrator- oder Eigentümerrolle verfügt, können Sie Passwörter für andere Benutzerkonten sowie für Ihre eigenen zurücksetzen. Wenn Sie ein Kennwort zurücksetzen, weisen Sie ein temporäres Kennwort zu, das der Benutzer bei der Anmeldung ändern muss.</block>
  <block id="109438fb5a37882f518dc1879a8744ef" category="list-text">Wählen Sie auf der Registerkarte *Benutzer* die Dropdown-Liste in der Spalte *Status* für den Benutzer aus.</block>
  <block id="df429da64d721747277606b598df29c4" category="list-text">Wählen Sie *Passwort Zurücksetzen*.</block>
  <block id="67873c21262ba112b2e21148d43428f5" category="list-text">Geben Sie ein temporäres Kennwort ein, das den Anforderungen des Passworts entspricht.</block>
  <block id="7d52685360edaccc999997fc87429251" category="admonition">Wenn sich der Benutzer beim nächsten Mal anmeldet, wird er aufgefordert, das Passwort zu ändern.</block>
  <block id="58157b0f09846d09af0f8df56174955b" category="list-text">Klicken Sie auf *Passwort zurücksetzen*.</block>
  <block id="24c0d48852d7cd070e2d6f992f4c74ab" category="paragraph">Benutzer mit der Rolle „Eigentümer“ können die Rolle aller Benutzer ändern, während Benutzer mit der Administratorrolle die Rolle von Benutzern ändern können, die die Rolle „Administrator“, „Mitglied“ oder „Viewer“ haben.</block>
  <block id="bda2a6db69313c6436901a69dc87e01b" category="list-text">Wählen Sie auf der Registerkarte *Benutzer* die Dropdown-Liste in der Spalte *Rolle* für den Benutzer aus.</block>
  <block id="d0c1232ab48786417ee79906f40da166" category="list-text">Wählen Sie eine neue Rolle aus, und klicken Sie dann auf *Rolle ändern*, wenn Sie dazu aufgefordert werden.</block>
  <block id="eae7082bb2b77cb55ea98ab1237ed5c6" category="paragraph">Astra Control Center aktualisiert die Benutzerberechtigungen auf der Grundlage der neuen Rolle, die Sie ausgewählt haben.</block>
  <block id="8c7e9f2dfcd0125922dfbce36a1a4c2a" category="section-title">Benutzer entfernen</block>
  <block id="7bdbece63d2f5153ecde5f774601c3bd" category="paragraph">Benutzer mit der Eigentümer- oder Administratorrolle können jederzeit andere Benutzer aus dem Konto entfernen.</block>
  <block id="c6de00b9aefa501435a17828dbcb9f1e" category="list-text">Aktivieren Sie auf der Registerkarte *Benutzer* das Kontrollkästchen in der Zeile jedes Benutzers, den Sie entfernen möchten.</block>
  <block id="21a64a104086a72865136acd803ecf43" category="list-text">Klicken Sie auf *Aktionen* und wählen Sie *Benutzer entfernen*.</block>
  <block id="9951c60431a9a52ca5b804e35b140a71" category="list-text">Wenn Sie aufgefordert werden, bestätigen Sie den Löschvorgang, indem Sie das Wort "Entfernen" eingeben und dann auf *Ja, Benutzer entfernen* klicken.</block>
  <block id="201d245e3b93a26007d42f5f603f6230" category="paragraph">Astra Control Center entfernt den Benutzer aus dem Konto.</block>
  <block id="71bbec1f93d6a09922beb159603ed75d" category="summary">Sie können eine Evaluierungslizenz in eine vollständige Lizenz umwandeln oder eine bestehende Evaluierung oder Volllizenz mit einer neuen Lizenz aktualisieren.</block>
  <block id="b10ccbbf1846eaf9b965011f89ae1619" category="paragraph">Sie können eine Evaluierungslizenz in eine vollständige Lizenz umwandeln oder eine bestehende Evaluierung oder Volllizenz mit einer neuen Lizenz aktualisieren. Wenn Sie keine vollständige Lizenz besitzen, wenden Sie sich an Ihren NetApp Ansprechpartner, um eine vollständige Lizenz und eine Seriennummer zu erhalten. Sie können die Astra UI oder verwenden<block ref="f6e9d176e4482bf2b4068575e2fd0d6e" category="inline-link-rx"></block> Um eine vorhandene Lizenz zu aktualisieren.</block>
  <block id="ef2f0d900bc744477aadbce9b212dc20" category="list-text">Loggen Sie sich auf der NetApp Support Site ein.</block>
  <block id="d1ef0ad9838e2c5742436b6964bea64b" category="list-text">Rufen Sie die Download-Seite des Astra Control Center auf, geben Sie die Seriennummer ein und laden Sie die vollständige NetApp Lizenzdatei (NLF) herunter.</block>
  <block id="4cb6397fa3d45cbf878b3399b633a8ca" category="list-text">Klicken Sie auf der Seite *Konto* &gt; *Lizenz* auf das Dropdown-Menü Status der vorhandenen Lizenz und wählen Sie *Replace*.</block>
  <block id="325c16524d628a5df058d330f36f4202" category="list-text">Navigieren Sie zu der Lizenzdatei, die Sie heruntergeladen haben.</block>
  <block id="008996e3616c1b75aaf5a0b1814c2e36" category="paragraph">Auf der Seite *Konto* &gt; *Lizenzen* werden Lizenzinformationen, Ablaufdatum, Lizenzseriennummer, Konto-ID und verwendete CPU-Einheiten angezeigt.</block>
  <block id="ca49971bd5be0c34c40f5b3142ee3e2f" category="summary">Das Hinzufügen von Objektspeicher-Bucket-Providern ist äußerst wichtig, wenn Sie Applikationen und persistenten Storage sichern möchten, wenn Sie Applikationen über mehrere Cluster hinweg klonen möchten.</block>
  <block id="c6026de894eab4233269713f21d557bb" category="paragraph">Ein Objektspeicher-Bucket-Provider ist äußerst wichtig, wenn Sie Ihre Applikationen und Ihren persistenten Storage sichern möchten oder Applikationen über Cluster hinweg klonen möchten. Fügen Sie mithilfe des Astra Control Center einen Objektspeicher-Provider als externes Backup-Ziel für Ihre Applikationen hinzu.</block>
  <block id="f6a1d8527952c9b7c92448a67c3d50ad" category="paragraph">Nutzen Sie einen der folgenden Bucket-Provider:</block>
  <block id="e7fe9e1f904ac867e8afa39085956b3a" category="paragraph">Ein Bucket kann nicht gelöscht werden, Sie können ihn jedoch bearbeiten.</block>
  <block id="9814d372a97a81b36a132ad2cacfdff7" category="paragraph">Ein Bucket kann sich in einem dieser Zustände befinden:</block>
  <block id="42a0d288cadd6192424c03a28590c9fd" category="list-text">Ausstehend: Der Bucket ist für die Erkennung geplant.</block>
  <block id="fac51c0a7c720a76e584ea5b21dc752a" category="list-text">Verfügbar: Der Bucket ist zur Verwendung verfügbar.</block>
  <block id="7f5b082de7160fe4d88fcb73b137ef12" category="list-text">Entfernt: Auf den Bucket ist derzeit nicht zugegriffen werden können.</block>
  <block id="df1ad28798bf10f695d1d4fb8706b971" category="paragraph">Anweisungen zum Verwalten von Buckets mithilfe der Astra API finden Sie im <block ref="81c7aa16a2b7462fa335792265124192" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="39ee41fd712c4d72dd841699443ac03f" category="paragraph">Sie können die folgenden Aufgaben zum Verwalten von Buckets ausführen:</block>
  <block id="aaeab87cf32cd2289539c7af6e475ce1" category="list-text"><block ref="aaeab87cf32cd2289539c7af6e475ce1" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="7c5cb0e87ebe5449ca36f64ae91fde0a" category="list-text"><block ref="9626f8adb1f38ad7cdef194df83d0efd" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="8e32f9f538ee6e5589e701ec62550ae5" category="admonition">S3 Buckets im Astra Control Center berichten nicht über die verfügbare Kapazität. Bevor Sie Backups oder Klonanwendungen durchführen, die von Astra Control Center gemanagt werden, sollten Sie die Bucket-Informationen im ONTAP oder StorageGRID Managementsystem prüfen.</block>
  <block id="7fd958404cfe6c99754c9b6ad7e79388" category="paragraph">Entfernen Sie jederzeit S3-Anmeldeinformationen mithilfe der Astra Control API aus einem Konto.</block>
  <block id="d418042930eb178009f4c27360b349f6" category="inline-link">Verwenden Sie die Astra Control API</block>
  <block id="a40a6b6fd25f90d09e6ef13e51c7d555" category="paragraph">Weitere Informationen finden Sie unter<block ref="53460cc15d28558481679a07b91aa30c" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="6840b2dcd5fa86614a2f630dbc882356" category="admonition">Der erste Satz von Anmeldeinformationen, die Sie Astra Control hinzufügen, wird immer verwendet, da Astra Control zur Authentifizierung des Backup-Buckets die Zugangsdaten verwendet. Es ist am besten, diese Anmeldeinformationen nicht zu entfernen.</block>
  <block id="00d6e8bbad1611d4dccac7fead48f1ec" category="section-title">Bearbeiten eines Buckets</block>
  <block id="049863f89bf64849544e3290929262b3" category="paragraph">Sie können die Zugangsdaten für einen Bucket ändern und ändern, ob ein ausgewählter Bucket der Standard-Bucket ist.</block>
  <block id="5dd03e8d039863e563e049be198c3fd3" category="inline-link-macro">Versionshinweise</block>
  <block id="a8b82c11786a0eb29d0934b92289619c" category="admonition">Wenn Sie einen Bucket hinzufügen, wählen Sie den richtigen Bucket-Provider-Typ mit den Zugangsdaten aus, die für diesen Provider korrekt sind. Die UI akzeptiert beispielsweise NetApp ONTAP S3 als Typ mit StorageGRID Zugangsdaten. Dies führt jedoch dazu, dass alle künftigen Applikations-Backups und -Wiederherstellungen mit diesem Bucket fehlschlagen. Siehe <block ref="6635cf1f59c228488d619bdcf0b3bc55" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="a7233ba4da74285b53997302d9a94817" category="list-text">Wählen Sie in der linken Navigationsleiste *Buckets* aus.</block>
  <block id="65259cbbf25731a9608f1f309eb5df0c" category="list-text">Wählen Sie im Menü Aktionen die Option *Bearbeiten*.</block>
  <block id="a1528454842cc7ec985b647f82dba9ab" category="list-text">Ändern Sie alle Informationen außer dem Bucket-Typ.</block>
  <block id="c51988f8486010cfbb76c755dce149bc" category="admonition">Sie können den Bucket-Typ nicht ändern.</block>
  <block id="35165f9b14f6cde03fa7f6f9b03732ba" category="list-text">Wählen Sie *Aktualisieren*.</block>
  <block id="c6e068d5338a3e9ea2e7f1fe3a3ed0a6" category="summary">Astra benachrichtigt Sie, wenn Aktionen abgeschlossen oder fehlgeschlagen sind. Beispielsweise wird eine Benachrichtigung angezeigt, wenn ein Backup einer Anwendung erfolgreich abgeschlossen wurde.</block>
  <block id="9d760e8b8676774ba338c292ab4a130d" category="doc">Anzeigen und Managen von Benachrichtigungen</block>
  <block id="d576284c4e2dd11cfb68c262f5b633a5" category="paragraph">Die Anzahl der ungelesenen Benachrichtigungen ist oben rechts auf der Schnittstelle verfügbar:</block>
  <block id="8d00c779daf42bd7a0d49d6d7e64b73b" category="inline-image-macro">Ein Screenshot, der die Astra-Schnittstelle zeigt, in der Sie die Anzahl der ungelesenen Benachrichtigungen anzeigen können.</block>
  <block id="9aa159d77fcc84518630b00a00c11ad9" category="paragraph"><block ref="9aa159d77fcc84518630b00a00c11ad9" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="26063f616424ab272dd4cd2f9441985c" category="paragraph">Sie können diese Benachrichtigungen anzeigen und als gelesen markieren (dies kann nützlich sein, wenn Sie ungelesenen Benachrichtigungen löschen möchten, wie wir tun).</block>
  <block id="e03baf905cfc46db5d15af3a39ab1b7b" category="list-text">Klicken Sie oben rechts auf die Anzahl der ungelesenen Benachrichtigungen.</block>
  <block id="a6cde2d7dea301d39ce525c111e453a4" category="inline-image-macro">Ein Screenshot, der die erweiterten Benachrichtigungen in der Astra Schnittstelle zeigt.</block>
  <block id="6d6be4088900c2f95c62250cde4ac641" category="paragraph"><block ref="6d6be4088900c2f95c62250cde4ac641" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="2eabe02da067ca768a34105d2e1661bb" category="list-text">Überprüfen Sie die Benachrichtigungen und klicken Sie dann *als gelesen markieren* oder *Alle Benachrichtigungen anzeigen*.</block>
  <block id="aa66670c35db34f795f88999cc7246ad" category="paragraph">Wenn Sie auf *Alle Benachrichtigungen anzeigen* geklickt haben, wird die Seite Benachrichtigungen geladen.</block>
  <block id="47cc719b33619055ebe2a33fae2c1344" category="list-text">Zeigen Sie auf der Seite *Benachrichtigungen* die Benachrichtigungen an, wählen Sie die Benachrichtigungen aus, die Sie als gelesen markieren möchten, klicken Sie auf *Aktion* und wählen Sie *als gelesen markieren*.</block>
  <block id="3bdc959aa25bf105bbddaecbe7d24d0b" category="summary">Nachdem Sie Kubernetes-Cluster zu Astra Control hinzugefügt haben, können Sie auch Apps auf diesem Cluster installieren (außerhalb von Astra Control). Wechseln Sie dann zur Seite „Apps“ in Astra Control, um mit der Verwaltung der Applikationen zu beginnen.</block>
  <block id="1cf97dd1e6f6c8888d8fa6dcede7fac9" category="inline-link-macro">Fügen Sie dem Astra Control Management einen Cluster hinzu</block>
  <block id="5762e45693912834af0b056c7343e9fa" category="paragraph">Nach Ihnen <block ref="093b5cb12bf9a5cd405873202b116b04" category="inline-link-macro-rx"></block>, Sie können Apps auf dem Cluster installieren (außerhalb von Astra Control) und dann auf der Seite Apps in Astra Control zu starten, um die Apps und ihre Ressourcen zu verwalten.</block>
  <block id="262c2c7b16c416e39567678b2dfa52c1" category="section-title">Installation von Apps auf dem Cluster</block>
  <block id="288a0ee6fe551c154d01001b54b6a04d" category="paragraph">Nachdem Sie jetzt Ihren Cluster zum Astra Control hinzugefügt haben, können Sie Apps installieren oder bestehende Apps auf dem Cluster managen. Jede Anwendung, die einem Namespace zugeordnet ist, kann verwaltet werden. Nachdem die Pods online sind, können Sie die App mit Astra Control verwalten.</block>
  <block id="90076f39109ef7f7b65cfc0ab594fb64" category="paragraph">Hilfe bei der Implementierung validierter Apps aus Helm Charts finden Sie in den folgenden Informationen:</block>
  <block id="6080ff5b6dc7bbad85ca9517a06dd7c4" category="inline-link-macro">Implementieren Sie MariaDB aus einem Helm-Diagramm</block>
  <block id="80a557902a19db2827b2dec9145e3cde" category="list-text"><block ref="80a557902a19db2827b2dec9145e3cde" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="1d738f7ceb4e38173282a543ee774dee" category="inline-link-macro">MySQL aus einem Helm Diagramm implementieren</block>
  <block id="8b12ebad11aead2fd7e1f796033fad38" category="list-text"><block ref="8b12ebad11aead2fd7e1f796033fad38" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="254257378902df079ba71f8378f0bbd9" category="inline-link-macro">Postgres aus einem Helm-Diagramm bereitstellen</block>
  <block id="841635950fb18e5b0f307e270b18753f" category="list-text"><block ref="841635950fb18e5b0f307e270b18753f" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="7357cc85e416b3744a3f46ea90fb01cc" category="inline-link-macro">Jenkins aus einem Helm-Diagramm implementieren</block>
  <block id="2d6d98fb621bf485983416d3fe4e23f0" category="list-text"><block ref="2d6d98fb621bf485983416d3fe4e23f0" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="0fae08f8fcd64cec619ae5065fc2aa88" category="section-title">Applikationsmanagement</block>
  <block id="2d077594684130c153af172197078ab1" category="paragraph">Astra Control ermöglicht das Management von Applikationen auf Namespace-Ebene oder über Kubernetes-Label.</block>
  <block id="03f642e1f59e59c5ba61b4c60caedf87" category="admonition">Mit Helm 2 implementierte Apps werden nicht unterstützt.</block>
  <block id="a3dee3e93765583924a3ed5bdc7241fd" category="paragraph">Sie können die folgenden Aktivitäten zum Verwalten von Apps durchführen:</block>
  <block id="c2cfe9d15dc6f1c7fde4cdf7c38f1cd9" category="list-text"><block ref="623112cfe36e9fab7f0e1714ee4d5c86" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="20b7e20ff39c9852b98bd72dd569195d" category="list-text"><block ref="02caad050a1f4fe12339e5675eb201c1" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="03c10d89e177cc21fc29e0d86e9ea17c" category="list-text"><block ref="5cebf7ba15478afb011ebb7df6c2d91d" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="755a92e5dcd19bbdc22fad4b3ee5be2c" category="list-text"><block ref="ea3e466dc5081a246cf718060e6ceb5e" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="c5900bcc52ea027b00ec8ac7a40b045c" category="admonition">Astra Control selbst ist keine Standard-App, sondern eine „System-App“. Sie sollten nicht versuchen, Astra Control selbst zu verwalten. Astra Control selbst wird für das Management nicht standardmäßig angezeigt. Verwenden Sie den Filter „System-Apps anzeigen“, um Systemanwendungen anzuzeigen.</block>
  <block id="e2ad0f244a316dc73d3a4fd5eb220f9c" category="paragraph">Anweisungen zum Verwalten von Apps mit der Astra API finden Sie im <block ref="81c7aa16a2b7462fa335792265124192" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="88c0a67bdf6030605c2de05383b4784a" category="section-title">Applikationen nach Namespace managen</block>
  <block id="dc94bb32fadd21b60e89bfc8ec43d94e" category="paragraph">Der Abschnitt *entdeckt* der Seite Apps zeigt Namensräume und alle Helm-installierten Apps oder benutzerdefinierte Apps in diesen Namespaces. Sie können jede Applikation einzeln oder auf Namespace-Ebene managen. All dies kommt auf die Granularität zurück, die Sie für Datensicherungsvorgänge benötigen.</block>
  <block id="8bfc4cb4fff96597635f56f65ebcede0" category="paragraph">Vielleicht möchten Sie beispielsweise eine Backup-Policy für „maria“ setzen, die über ein wöchentliches Kadenz verfügt, aber vielleicht müssen Sie „mariadb“ (die sich im selben Namespace befindet) häufiger sichern. Je nach Anforderungen müssen die Applikationen separat gemanagt werden und nicht unter dem Single Namespace.</block>
  <block id="4c609aa24da73ca7be0590b5eec7aaeb" category="paragraph">Während Astra Control ermöglicht Ihnen, beide Ebenen der Hierarchie (der Namespace und die Apps in diesem Namespace) getrennt zu verwalten, ist die beste Praxis, eine oder andere zu wählen. Aktionen, die Sie in Astra Control nehmen, können fehlschlagen, wenn die Aktionen gleichzeitig sowohl auf Namespace- als auch auf App-Ebene stattfinden.</block>
  <block id="990f20d768eb9cf48375c1d4915122fd" category="list-text">Wählen Sie *Entdeckt*.</block>
  <block id="d1bf1fbd572ac9ef31a7a5aa5f49afba" category="inline-image-macro">Screenshot von erkannten Apps</block>
  <block id="6d79a54203152f27c67e60a3bd52f0a6" category="paragraph"><block ref="6d79a54203152f27c67e60a3bd52f0a6" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="4afb12473aad13866efa5e71a08c8842" category="list-text">Zeigen Sie die Liste der erkannten Namespaces an. Erweitern Sie den Namespace, um die Apps und zugehörigen Ressourcen anzuzeigen.</block>
  <block id="4938873cd4c6222286b2fc66dd0273cf" category="paragraph">Astra Control zeigt Ihnen die Helm-Apps und benutzerdefinierte Apps im Namespace. Wenn Helm-Labels verfügbar sind, sind sie mit einem Tag-Symbol gekennzeichnet.</block>
  <block id="79fc8ab6098799840fff1ee141bc74ce" category="list-text">Sehen Sie sich die Spalte *Gruppe* an, um zu sehen, in welchem Namespace die Anwendung ausgeführt wird (es ist mit dem Ordnersymbol gekennzeichnet).</block>
  <block id="c8e5b4e5d17fb1cf0756ed0f7caeadae" category="list-text">Entscheiden Sie, ob Sie jede Applikation einzeln oder auf Namespace-Ebene verwalten möchten.</block>
  <block id="ddadba2df5149cbcfe18c15705797820" category="list-text">Suchen Sie die gewünschte App auf der gewünschten Ebene in der Hierarchie, und wählen Sie im Menü Aktionen die Option *Verwalten*.</block>
  <block id="c976782cc5d12700c98c3425eb9dc47f" category="list-text">Wenn Sie keine App verwalten möchten, wählen Sie im Menü Aktionen neben der App die Option *Ignorieren* aus.</block>
  <block id="3c2fec92040461dd573ce9a90bae919a" category="paragraph">Wenn Sie beispielsweise alle Apps unter dem Namespace „maria“ verwalten möchten, so dass sie dieselben Snapshot- und Backup-Richtlinien haben, verwalten Sie den Namespace und ignorieren die Apps im Namespace.</block>
  <block id="6c20f4d9a0417bb5f2b014b862624f69" category="list-text">Um die Liste der verwalteten Apps anzuzeigen, wählen Sie *verwaltet* als Anzeigefilter aus.</block>
  <block id="09e5a3d412993722214ee2b7c682f81b" category="inline-image-macro">Screenshot von verwalteten Apps</block>
  <block id="d8444a4e6de7a09c1c1118d8b7e70fab" category="paragraph"><block ref="d8444a4e6de7a09c1c1118d8b7e70fab" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d5d787e8cd90f4872b2e37b7fb435c17" category="paragraph">Beachten Sie, dass die soeben hinzugefügte App unter der Spalte „geschützt“ ein Warnsymbol enthält, das angibt, dass sie nicht gesichert ist und noch keine Backups geplant sind.</block>
  <block id="21bc83f1a45ccd9ced02ab96641c2f58" category="list-text">Um Details zu einer bestimmten App anzuzeigen, wählen Sie den App-Namen aus.</block>
  <block id="b921f272cfcf883e922b6fe018ad35ac" category="paragraph">Apps, die Sie verwalten möchten, stehen jetzt auf der Registerkarte * Managed* zur Verfügung. Alle ignorierten Apps werden auf die Registerkarte *ignorierte* verschoben. Im Idealfall zeigt die Registerkarte „entdeckt“ keine Apps an, sodass neue Anwendungen leichter zu finden und zu verwalten sind.</block>
  <block id="6af5a492909049f5a3f3a317f33387c5" category="section-title">Apps nach Kubernetes Label managen</block>
  <block id="83a1187521d85e9ccd16a0a7aad4cbd2" category="inline-link-macro">Weitere Informationen über das Definieren benutzerdefinierter Applikationen nach dem Kubernetes Label</block>
  <block id="01b96ba95cd80ff0d9c22e6231932fc0" category="paragraph">Astra Control beinhaltet eine Aktion oben auf der Seite Apps mit dem Namen *Define Custom App*. Sie können diese Aktion zum Verwalten von Apps verwenden, die mit einem Kubernetes-Etikett gekennzeichnet sind. <block ref="1c2a3e5a8127b7f88cae944774d58bf4" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="f5b27b81adeaf8f7c4bba04ab4588703" category="list-text">Wählen Sie *Definieren*.</block>
  <block id="c37d1bec3f61b02e8d6ed69b3f017247" category="inline-image-macro">Screenshot der benutzerdefinierten App definieren</block>
  <block id="b64742d3c57d6b0e6837659b759b4f4c" category="paragraph"><block ref="b64742d3c57d6b0e6837659b759b4f4c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="2745a14e2f83b3dabcc1f1a4341f7dcb" category="list-text">Geben Sie im Dialogfeld *benutzerdefinierte Anwendung definieren* die erforderlichen Informationen zur Verwaltung der App an:</block>
  <block id="b0e41529770f4e2b9a698031a68dc524" category="list-text">*Neue App*: Geben Sie den Anzeigenamen der App ein.</block>
  <block id="9dd5ba8915f4f0e871fe52c39c0b4f80" category="list-text">*Cluster*: Wählen Sie den Cluster aus, in dem sich die App befindet.</block>
  <block id="a5c5c227f5aa127dcfb5c741eafa8154" category="list-text">*Namespace:* Wählen Sie den Namespace für die App aus.</block>
  <block id="3d471413130b445eb41cd48f3bb83dbb" category="list-text">*Beschriftung:* Geben Sie eine Beschriftung ein oder wählen Sie eine Beschriftung aus den unten stehenden Ressourcen aus.</block>
  <block id="63e2c72b31ac421e16112ad470a0aacb" category="list-text">*Ausgewählte Ressourcen*: Zeigen Sie die ausgewählten Kubernetes-Ressourcen an, die Sie schützen möchten (Pods, Geheimnisse, persistente Volumes usw.) und managen Sie sie.</block>
  <block id="65d915db12ce6d12b86418e9d59ba002" category="list-text">Zeigen Sie die verfügbaren Beschriftungen an, indem Sie eine Ressource erweitern und auf die Anzahl der Beschriftungen klicken.</block>
  <block id="86741b85afbee2998165d52e99ba2b0c" category="list-text">Wählen Sie eine der Beschriftungen aus.</block>
  <block id="4ee09935f26a58e275d621ea772fbbd8" category="paragraph">Nachdem Sie eine Bezeichnung ausgewählt haben, wird sie im Feld *Etikett* angezeigt. Astra Control aktualisiert außerdem den Abschnitt *nicht ausgewählte Ressourcen*, um die Ressourcen anzuzeigen, die nicht mit dem ausgewählten Etikett übereinstimmen.</block>
  <block id="0a032a00e4cd4d3d1677c6b5b518d743" category="list-text">*Nicht ausgewählte Ressourcen*: Überprüfen Sie die App-Ressourcen, die Sie nicht schützen möchten.</block>
  <block id="5b2d72139372120ba1ce5c7ff3fe124a" category="list-text">Klicken Sie auf *benutzerdefinierte Anwendung definieren*.</block>
  <block id="d23192e8c76eebc71f36a162aed2bd8e" category="paragraph">Astra Control ermöglicht das Management der App. Sie finden es jetzt auf der Registerkarte *verwaltet*.</block>
  <block id="708d4c82d3418f379ad33bdf44e960ba" category="section-title">Apps ignorieren</block>
  <block id="27eeeed8ccd9ff26d2ff8734ee3d5f20" category="paragraph">Wenn eine App entdeckt wurde, wird sie in der Liste entdeckt angezeigt. In diesem Fall können Sie die entdeckte Liste aufräumen, damit neue, neu installierte Apps einfacher zu finden sind. Oder Sie haben unter Umständen Anwendungen, die Sie verwalten und entscheiden später, dass Sie sie nicht mehr verwalten möchten. Wenn Sie diese Apps nicht verwalten möchten, können Sie angeben, dass sie ignoriert werden sollen.</block>
  <block id="739b4f174b939306b071ed11d29e447d" category="paragraph">Möglicherweise möchten Sie auch Apps unter einem Namespace zusammen managen (Namespace-verwaltet). Sie können Apps ignorieren, die Sie vom Namespace ausschließen möchten.</block>
  <block id="c3228c8bcfdecd9496e4cd66910db892" category="list-text">Wählen Sie als Filter * entdeckt* aus.</block>
  <block id="b928c0a981619916cc0eb092f043945a" category="list-text">Wählen Sie die App aus.</block>
  <block id="7d1da3ac91d77a07f8b2b9faefd2a140" category="list-text">Wählen Sie im Menü Aktionen die Option *Ignorieren* aus.</block>
  <block id="2aeb58519166a8c4e8f5515f0f89ffe5" category="list-text">Um das ignorieren rückgängig zu machen, wählen Sie im Menü Aktionen die Option *Unignore*.</block>
  <block id="5f924a535770ff0f45694c1e9c8fcb88" category="section-title">Das Management von Apps wird aufgehoben</block>
  <block id="b306fa5773974ca6e7bfe517afb3fc35" category="paragraph">Wenn Sie keine Backups, Snapshots oder Klone mehr erstellen möchten, können Sie deren Management beenden.</block>
  <block id="8224e161d58abdff2a5513d724d43014" category="admonition">Wenn Sie die Verwaltung einer Anwendung aufheben, gehen alle Backups oder Snapshots verloren, die zuvor erstellt wurden.</block>
  <block id="49e8b9f86ccd46455dd32c8318ce446d" category="list-text">Wählen Sie als Filter * verwaltet* aus.</block>
  <block id="2adbdcd79843e8f5d5b48ef1b59965f1" category="list-text">Wählen Sie im Menü Aktionen die Option *Verwaltung aufheben* aus.</block>
  <block id="10fc3677ad54ad462530bea7be664ea6" category="list-text">Überprüfen Sie die Informationen.</block>
  <block id="e70eee61377e2dd5bf6e1379b113ed7b" category="list-text">Wählen Sie *Ja, Anwendung Nicht Verwalten*.</block>
  <block id="f620b5e05e6e7eabf125361d9667f6bd" category="section-title">Wie sieht es mit System-Applikationen aus?</block>
  <block id="785cdd01ccf7ad73ce18b963bc050143" category="paragraph">Astra Control erkennt auch die System-Applikationen, die auf einem Kubernetes Cluster ausgeführt werden. Sie können Systemanwendungen anzeigen, indem Sie in der Symbolleiste unter dem Clusterfilter das Kontrollkästchen *System-Apps anzeigen* aktivieren.</block>
  <block id="d232ca000c05ba97e49c6c72b1618829" category="inline-image-macro">Ein Screenshot, der die Option System Apps anzeigen zeigt, die auf der Seite Apps verfügbar ist.</block>
  <block id="9339357ed9696b791282a3e8fe64b01c" category="paragraph"><block ref="9339357ed9696b791282a3e8fe64b01c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="95a653c1fa5fdad4423d2f1481477043" category="paragraph">Wir zeigen Ihnen diese System-Apps standardmäßig nicht, da es selten ist, dass Sie sie sichern müssen.</block>
  <block id="8d84029414602faeba19e321d529f771" category="summary">Wenn Sie kein Astra-Konto mehr benötigen, können Sie es jederzeit abschließen.</block>
  <block id="d6017f17ab6511046838220ddab0c3c4" category="doc">Schließen Sie Ihr Konto</block>
  <block id="a9143a81c229e9ca30a48ea449a151be" category="paragraph">Wenn Sie Ihr Astra-Konto nicht mehr benötigen, können Sie es jederzeit abschließen.</block>
  <block id="27d8eb96b8855de99b3d83a8dddb866d" category="inline-link-macro">Heben Sie das Management aller Applikationen und Cluster ab</block>
  <block id="2b356495c12c2da0eb155e11f761b771" category="list-text"><block ref="7dcb035fef79797af91668373cd2575c" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="2125931957000a2076f1969279abdbbf" category="inline-link-macro">Entfernen Sie die Zugangsdaten aus Astra</block>
  <block id="d496a0d7e7598c7005bc7f6c3a748b71" category="list-text"><block ref="2654f31a5419d5ec0c199bb10f3a7db2" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="697939ddfd81addf109205a77b1bddc2" category="list-text">Wählen Sie *Konto &gt; Abrechnung &gt; Zahlungsart*.</block>
  <block id="3d54d6e461f70e81b32546067d159bfd" category="list-text">Wählen Sie *Konto Schließen*.</block>
  <block id="5149827aee9a1b3679a5a603cac08040" category="list-text">Geben Sie Ihren Kontonamen ein und bestätigen Sie, dass das Konto geschlossen wird.</block>
  <block id="638401ef2c1670018a150e14614deb99" category="summary">Wählen Sie Dashboard aus, um eine allgemeine Ansicht Ihrer Anwendungen, Computing-Ressourcen und deren Zustand anzuzeigen.</block>
  <block id="896a3b387775ffd7575778fc2ed41da6" category="doc">Zeigen Sie eine Zusammenfassung des Applikations- und Cluster-Zustands an</block>
  <block id="0e44af92764113cef20aa94338a53080" category="paragraph">Wählen Sie das *Dashboard* aus, um eine übergeordnete Ansicht Ihrer Apps, Cluster, Storage-Back-Ends und deren Integrität anzuzeigen.</block>
  <block id="44b5fdd66f958e781c8dc3009ed01bbc" category="inline-image-macro">Zeigt das Astra Control Center Dashboard.</block>
  <block id="85041b7ae6703fb3163b51431408d709" category="paragraph"><block ref="85041b7ae6703fb3163b51431408d709" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="fa6750152f2b474f167084f8fd526332" category="paragraph">Dabei handelt es sich nicht nur um statische Zahlen oder Statusangaben, sondern Sie können von jedem dieser Faktoren heruntergehen. Wenn Apps beispielsweise nicht vollständig geschützt sind, können Sie mit dem Mauszeiger auf das Symbol zeigen, um zu ermitteln, welche Apps nicht vollständig geschützt sind. Dies gibt einen Grund dafür.</block>
  <block id="75a3be1eec01426b25abf8a1d74fa1a0" category="section-title">Kachel „Apps“</block>
  <block id="7c8204f86e22ce17e1d605421269ac7f" category="paragraph">Mit der Kachel * Apps* können Sie Folgendes identifizieren:</block>
  <block id="b39a5715521e6304c7b97c3d5392a299" category="list-text">Wie viele Applikationen managen Sie aktuell mit Astra?</block>
  <block id="4aa32afb0bf1103ccc04cbd612b451da" category="list-text">Ob diese verwalteten Apps gesund sind.</block>
  <block id="4864d77dac84844066d486b264b736f8" category="list-text">Gibt an, ob die Applikationen vollständig gesichert sind (sie sind geschützt, wenn neueste Backups verfügbar sind).</block>
  <block id="d97ae83d9ddeb23e7c2fc4a7d71e99ca" category="list-text">Die Anzahl der Anwendungen, die erkannt, aber noch nicht verwaltet wurden.</block>
  <block id="0f70ff3da666ec1a8d90d5e3734f1a7d" category="paragraph">Idealerweise wäre diese Zahl null, da Sie Apps nach dem Entstehen verwalten oder ignorieren würden. Anschließend sollten Sie die Anzahl der im Dashboard ermittelten Apps überwachen, um zu ermitteln, wann Entwickler neue Apps zu einem Cluster hinzufügen.</block>
  <block id="bd9dacee5b86ec5bf16e562e388c80cf" category="section-title">Cluster-Tile</block>
  <block id="6f7bd82029605b91b324219d790d1a5c" category="paragraph">Die Kachel *Cluster* bietet ähnliche Details über die Integrität der Cluster, die Sie mit dem Astra Control Center verwalten, und Sie können detaillierte Informationen abrufen, wie Sie es mit einer App möglich sind.</block>
  <block id="99de76bcbb57a31fcf2c1dc38def9f60" category="section-title">Storage Back-Ends</block>
  <block id="18cd3d471de0f29f721589679a9fe569" category="paragraph">Die Kachel *Storage Back-Ends* enthält Informationen, die Ihnen bei der Identifizierung des Zustands von Storage-Back-Ends helfen. Dazu gehören:</block>
  <block id="c0e0dbe785332a23b0f4901192a5bacf" category="list-text">Wie viele Storage-Back-Ends werden gemanagt</block>
  <block id="3424b60c4387a3a319d950da3077e42e" category="list-text">Gibt an, ob diese gemanagten Backends gesund sind</block>
  <block id="757053d1cd86127f8a1cde621faa2e7f" category="list-text">Gibt an, ob die Back-Ends vollständig geschützt sind</block>
  <block id="aeecb59d07b1eb864419934b98b41bf0" category="list-text">Die Anzahl der Back-Ends, die zwar erkannt, aber noch nicht gemanagt werden.</block>
  <block id="d3780315ac76826db7abed6c6e026316" category="summary">Sie können mehrere optionale Einstellungen konfigurieren, um Ihre Astra Control Center-Erfahrung zu verbessern. Wenn das Netzwerk, in dem Sie Astra Control Center ausführen, einen Proxy für die Verbindung zum Internet benötigt, konfigurieren Sie diesen Proxy-Server im Astra Control Center. Mit NetApp Cloud Insights können Sie Ihre komplette Infrastruktur überwachen und Erkenntnisse daraus gewinnen. Sie können eine fließende Bitverbindung hinzufügen, um Daten und Protokolle aus Ihren Containern zu sammeln.</block>
  <block id="86bdaa23a69ecd82896c4f940aec6575" category="doc">Überwachung und Sicherung der Infrastruktur</block>
  <block id="d5c666dff1c927b1a64c186e7df77767" category="paragraph">Sie können mehrere optionale Einstellungen konfigurieren, um Ihre Astra Control Center-Erfahrung zu verbessern. Wenn das Netzwerk, in dem Astra Control Center ausgeführt wird, einen Proxy für die Verbindung zum Internet benötigt (um Support-Bundles auf die NetApp Support Site hochzuladen oder eine Verbindung zu Cloud Insights herzustellen), sollten Sie einen Proxy-Server im Astra Control Center konfigurieren. Um Ihre gesamte Infrastruktur zu überwachen und Erkenntnisse zu erhalten, verwenden Sie eine Verbindung zu NetApp Cloud Insights. Um Kubernetes-Ereignisse von Systemen zu erfassen, die vom Astra Control Center überwacht werden, fügen Sie eine Fluentd-Verbindung hinzu.</block>
  <block id="e3a943aa599958322981a4b599b2fec2" category="admonition">Nach Aktivierung der Cloud Insights-Verbindung können Sie Durchsatzinformationen auf der Seite *Backend* anzeigen sowie von hier aus eine Verbindung zu Cloud Insights herstellen, nachdem Sie ein Speicher-Backend ausgewählt haben. Die Informationen über das *Dashboard* finden Sie auch im Clusterbereich, und von hier aus können Sie auch eine Verbindung zu Cloud Insights herstellen.</block>
  <block id="97ff96f7909f045865ea51fd63df492d" category="section-title">Fügen Sie einen Proxyserver hinzu</block>
  <block id="815670b898754c13cc79ad3a175cd3ed" category="paragraph">Wenn das Netzwerk, in dem Astra Control Center ausgeführt wird, einen Proxy für die Verbindung zum Internet benötigt (um Support-Bundles auf die NetApp Support Site hochzuladen oder eine Verbindung zu Cloud Insights herzustellen), sollten Sie einen Proxy-Server im Astra Control Center konfigurieren.</block>
  <block id="83f8bdf396bfe8f43a87afcaeaf47a89" category="admonition">Astra Control Center überprüft nicht die von Ihnen eingegebenen Details für Ihren Proxy-Server. Stellen Sie sicher, dass Sie die richtigen Werte eingeben.</block>
  <block id="33e25013c351d84e30f58671009577d3" category="list-text">Melden Sie sich bei Astra Control Center mit einem Konto mit *admin*/*Owner*-Berechtigung an.</block>
  <block id="bc19da5189cc32f27d8b9761272305cd" category="list-text">Wählen Sie *Konto* &gt; *Verbindungen*.</block>
  <block id="61ba00adf80e33f4a06350b8ca656cc4" category="list-text">Wählen Sie in der Dropdown-Liste *Verbinden* aus, um einen Proxyserver hinzuzufügen.</block>
  <block id="2179b7b2a88ef2e506e76d57c25fa237" category="inline-image-macro">Zeigt die Option Verbinden an, um Proxy-Verbindung zu aktivieren.</block>
  <block id="7ff85d76f103065032d94a8c68974092" category="paragraph"><block ref="7ff85d76f103065032d94a8c68974092" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ea0e7e79990da962999dce45447bba55" category="list-text">Geben Sie den Proxy-Servernamen oder die IP-Adresse und die Proxy-Portnummer ein.</block>
  <block id="ac0d586b0cc5f8754d3ccf087d2367f0" category="list-text">Wenn Ihr Proxy-Server eine Authentifizierung erfordert, aktivieren Sie das Kontrollkästchen, und geben Sie den Benutzernamen und das Kennwort ein.</block>
  <block id="0f265823a78c858e83b858d5e6089fce" category="list-text">Wählen Sie *Verbinden*.</block>
  <block id="867f3b9a2a85b4e5b34de33b997d7b7c" category="paragraph">Wenn die eingegebenen Proxydaten gespeichert wurden, zeigt der Abschnitt *HTTP Proxy* der Seite *Konto* &gt; *Verbindungen* an, dass sie verbunden sind, und zeigt den Servernamen an.</block>
  <block id="42b67f9f298a9aeaa29b219aa2f29a90" category="inline-image-macro">Zeigt den Proxyserver erfolgreich verbunden an.</block>
  <block id="f0f7f1a8be3a2342c23b9810a3769c99" category="paragraph"><block ref="f0f7f1a8be3a2342c23b9810a3769c99" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1c209e4bb243a7664e81ccb259e9703e" category="section-title">Proxy-Server-Einstellungen bearbeiten</block>
  <block id="cc559a612d121e504b6603fdf97805d6" category="paragraph">Sie können die Proxy-Server-Einstellungen bearbeiten.</block>
  <block id="d5ba2be736cb80743973a43318142edb" category="list-text">Wählen Sie in der Dropdown-Liste *Bearbeiten* aus, um die Verbindung zu bearbeiten.</block>
  <block id="3e8d0948b817af8cb1da05a64b8de624" category="list-text">Bearbeiten Sie die Serverdetails und die Authentifizierungsinformationen.</block>
  <block id="10492389e94efdebbb66f7b0cd8a1324" category="list-text">Wählen Sie *Speichern*.</block>
  <block id="b24ea2168841408eba215a3cc08a7ad2" category="section-title">Deaktivieren Sie die Proxy-Serververbindung</block>
  <block id="2f2d37e3065fb5779a70650016dfa39e" category="paragraph">Sie können die Proxy-Server-Verbindung deaktivieren. Bevor Sie diese Option deaktivieren, werden Sie gewarnt, dass mögliche Unterbrechungen bei anderen Verbindungen auftreten können.</block>
  <block id="1c2dd410375cc1c323161a989bf37ac8" category="list-text">Wählen Sie in der Dropdown-Liste *Trennen* aus, um die Verbindung zu deaktivieren.</block>
  <block id="0e7665c558814810a5c0973c46b57b54" category="list-text">Bestätigen Sie im Dialogfeld, das geöffnet wird, den Vorgang.</block>
  <block id="4fcadb7486e94ea263fbd41f7e86efa9" category="paragraph">Überwachen Sie Ihre komplette Infrastruktur, und verschaffen Sie sich so einen Überblick über Ihre komplette Infrastruktur. Verbinden Sie NetApp Cloud Insights mit Ihrer Astra Control Center Instanz. Cloud Insights ist in Ihrer Astra Control Center-Lizenz enthalten.</block>
  <block id="13942213628d31e7e797ba5c8a75f709" category="admonition">Cloud Insights sollte über das Netzwerk, das Astra Control Center verwendet, oder indirekt über einen Proxy-Server zugänglich sein.</block>
  <block id="0fc8c757a5249e23e83500c6fad518c4" category="admonition">Wenn Astra Control Center mit Cloud Insights verbunden ist, wird ein Pod für die Akquisitionseinheit erstellt. Dieser POD sammelt Daten aus den Storage-Back-Ends, die vom Astra Control Center gemanagt werden, und schiebt diese an Cloud Insights. Dieser POD benötigt 8 GB RAM und 2 CPU-Kerne.</block>
  <block id="7688359a08db3c6dee99e77dacd333c0" category="list-text">Ein Astra Control Center-Konto mit *admin*/*Owner* Privilegien.</block>
  <block id="4d2b5cb03567061103a730b4f25b2c61" category="list-text">Eine gültige Astra Control Center-Lizenz.</block>
  <block id="1bdb819abf27f345e251d7d74bd13432" category="list-text">Ein Proxy-Server, wenn das Netzwerk, in dem Sie Astra Control Center verwenden, einen Proxy für die Verbindung zum Internet benötigt.</block>
  <block id="ff7fdaba5fb921ddc7138b0adf324959" category="admonition">Falls Sie neu bei Cloud Insights sind, sollten Sie sich mit den Funktionen und Features vertraut machen <block ref="4b1893b127f9bfa7ba7657752323f2a4" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="c83c4a85c1f411531560f13476d42d8a" category="list-text">Wählen Sie in der Dropdown-Liste *Verbinden*, wo es *getrennt* angezeigt wird, um die Verbindung hinzuzufügen.</block>
  <block id="c588327a11cf77e3d35f9fea2f6da70f" category="inline-image-macro">Zeigt die Option Verbinden aus der Dropdown-Liste an, um die Cloud Insights-Verbindung zu aktivieren.</block>
  <block id="f2045802e1db2626118073af019ba192" category="paragraph"><block ref="f2045802e1db2626118073af019ba192" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="daf520ac523717e78fa182acb623be60" category="list-text">Geben Sie die Cloud Insights-API-Token und die Mandanten-URL ein. Die Mandanten-URL weist beispielsweise das folgende Format auf:</block>
  <block id="3897b2a4ac4a4ef4f11715fcf865f739" category="paragraph">Sie erhalten die Mandanten-URL, wenn Sie die Cloud Insights-Lizenz erhalten. Wenn die Mandanten-URL nicht vorhanden ist, lesen Sie den <block ref="2afd17eb985e67d361b768309fdff3cf" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="51408f1c75ab7bcc90f67b3ab1801733" category="inline-link-macro">API-Token</block>
  <block id="434bddda84600d6af976eacbebbfcf8d" category="list-text">Um die zu bekommen <block ref="466720263e1cfd612e0752298c39ffb4" category="inline-link-macro-rx"></block>, Loggen Sie sich bei Ihrer Cloud Insights-Mandanten-URL ein.</block>
  <block id="49fa2ff4e5943b66c32963330a0106aa" category="list-text">Generieren Sie in Cloud Insights ein API-Token vom Typ *schreibgeschützt*.</block>
  <block id="1510025929fc977562c0c445934e3ab5" category="inline-image-macro">Zeigt die Seite zur Generierung des Cloud Insights-API-Tokens.</block>
  <block id="0297da739425ffb4582516e5cde91975" category="paragraph"><block ref="0297da739425ffb4582516e5cde91975" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="686e9df1806b619d4d33aeda056dee20" category="list-text">Kopieren Sie die Taste * nur Lesen*. Sie müssen es in das Fenster Astra Control Center einfügen, um die Cloud Insights-Verbindung zu aktivieren.</block>
  <block id="ff73c239846afbcd193ade2a2afb8e82" category="list-text">Generieren Sie in Cloud Insights ein API-Token vom Typ *Lesen/Schreiben*.</block>
  <block id="cd33b75dda93cfb1631b62dbb15746a0" category="list-text">Kopieren Sie die Taste *Lesen/Schreiben*. Sie müssen es in das Astra Control Center *Connect Cloud Insights* Fenster einfügen.</block>
  <block id="5d81b6bdee197be668fe2348e55a8d14" category="admonition">Wir empfehlen Ihnen, einen *Read Only*-Schlüssel und einen *Read/Write*-Schlüssel zu generieren und nicht den gleichen Schlüssel für beide Zwecke zu verwenden. Standardmäßig ist der Ablauf des Tokens auf ein Jahr festgelegt. Wir empfehlen, dass Sie die Standardauswahl beibehalten, um dem Token die maximale Dauer zu geben, bevor es abläuft. Wenn Ihr Token abläuft, wird die Telemetrie angehalten.</block>
  <block id="a086aaec8aa524f4ce0a74b48df64bcd" category="list-text">Fügen Sie die Tasten ein, die Sie von Cloud Insights in Astra Control Center kopiert haben.</block>
  <block id="eaae7a4b072e6c1469d18740d72675ab" category="admonition">Nach der Auswahl von *Verbinden* ändert sich der Status der Verbindung auf der Seite *Konto* &gt; *Verbindungen* auf der Seite *Cloud Insights* auf *ausstehend*. Es kann einige Minuten dauern, bis die Verbindung aktiviert ist und der Status auf *verbunden* geändert wird.</block>
  <block id="43de6aafea6c660a2d69482b910c0bfb" category="admonition">Um zwischen dem Astra Control Center und den Cloud Insights UIs hin und her zu gehen, stellen Sie sicher, dass Sie bei beiden angemeldet sind.</block>
  <block id="46ded58f5fa86b93f6fed80f7597e45e" category="section-title">Daten im Cloud Insights anzeigen</block>
  <block id="aa7711aa5ef4fc913e7d4849d49004a8" category="paragraph">Wenn die Verbindung erfolgreich war, zeigt der Abschnitt *Cloud Insights* auf der Seite *Konto* &gt; *Verbindungen* an, dass sie verbunden ist, und zeigt die Mandanten-URL an. Sie können Cloud Insights besuchen, um zu sehen, dass Daten erfolgreich empfangen und angezeigt werden.</block>
  <block id="d0715a0b071062148d1884938ffc1939" category="inline-image-macro">Zeigt die Cloud Insights-Verbindung, die in der Astra Control Center-Benutzeroberfläche aktiviert ist.</block>
  <block id="f7f944dc9f63ad54dbe734477503a6cb" category="paragraph"><block ref="f7f944dc9f63ad54dbe734477503a6cb" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d2ec190866f031171cf0a69e5c077394" category="paragraph">Wenn die Verbindung aus irgendeinem Grund fehlgeschlagen ist, wird im Status *failed* angezeigt. Den Grund für Fehlschlag finden Sie unter *Benachrichtigungen* auf der rechten oberen Seite des UI.</block>
  <block id="e0c60e2b8f76562add536b99661d2b67" category="inline-image-macro">Zeigt die Fehlermeldung an, wenn die Cloud Insights-Verbindung fehlschlägt.</block>
  <block id="dd27247602177d32f792cd643a225a07" category="paragraph"><block ref="dd27247602177d32f792cd643a225a07" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="7da64ad5299c8b00ca21c382463c9f63" category="paragraph">Die gleichen Informationen finden Sie auch unter *Konto* &gt; *Benachrichtigungen*.</block>
  <block id="454f31294c9715a898c98f2afa2685ad" category="inline-image-macro">Zeigt die Durchsatzinformationen auf der Seite Backend im Astra Control Center an.</block>
  <block id="84472b02df9ecb9ff5c688b0c08245ca" category="paragraph">Vom Astra Control Center können Sie Durchsatzinformationen auf der Seite *Backend* anzeigen sowie von hier aus eine Verbindung zu Cloud Insights herstellen, nachdem Sie ein Storage-Backend ausgewählt haben.<block ref="9afc157986307cd94450fd30a9b1855a" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="3374692e1399d9e6be7479a27b1dc3f3" category="paragraph">Um direkt zu Cloud Insights zu gelangen, wählen Sie neben dem Kennzahlenbild das Symbol *Cloud Insights* aus.</block>
  <block id="7927c7f1a09ecdcf3826102214946bf9" category="paragraph">Die Informationen finden Sie auch auf dem *Dashboard*.</block>
  <block id="5572d82343396e3131940f274197b002" category="inline-image-macro">Zeigt das Symbol Cloud Insights auf dem Dashboard an.</block>
  <block id="ba1adb88cab95f0607254af7e647a803" category="paragraph"><block ref="ba1adb88cab95f0607254af7e647a803" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="23d51d0a843cd66f535de41fac2eb934" category="admonition">Wenn Sie nach Aktivierung der Cloud Insights-Verbindung die Back-Ends entfernen, die Sie im Astra Control Center hinzugefügt haben, werden die Back-Ends nicht mehr an Cloud Insights gemeldet.</block>
  <block id="1e76c10ef43f6d891a3204c61a8642d3" category="section-title">Cloud Insights-Verbindung bearbeiten</block>
  <block id="25dcc2e3891265564a74533dbe1910b5" category="paragraph">Sie können die Cloud Insights-Verbindung bearbeiten.</block>
  <block id="aef55351fa6ba7fc78ad2650c737376e" category="admonition">Sie können nur die API-Schlüssel bearbeiten. Um die Cloud Insights-Mandanten-URL zu ändern, sollten Sie die Cloud Insights-Verbindung trennen und eine Verbindung mit der neuen URL herstellen.</block>
  <block id="901108173b4e1e0d14fd2ee064b1ab68" category="list-text">Bearbeiten Sie die Cloud Insights-Verbindungseinstellungen.</block>
  <block id="631272b0780f4e6de8f16427ef64a56b" category="section-title">Deaktivieren Sie die Cloud Insights-Verbindung</block>
  <block id="6ae19832a4f5fa2ceafdf59e7566f008" category="paragraph">Sie können die Cloud Insights-Verbindung für einen Kubernetes Cluster deaktivieren, der von Astra Control Center gemanagt wird. Wenn Sie die Cloud Insights-Verbindung deaktivieren, werden die bereits auf Cloud Insights hochgeladenen Telemetriedaten nicht gelöscht.</block>
  <block id="7b47e5cca580c15b73298814e6dc3043" category="list-text">Bestätigen Sie im Dialogfeld, das geöffnet wird, den Vorgang. Nachdem Sie den Vorgang bestätigt haben, ändert sich der Cloud Insights-Status auf der Seite *Konto* &gt; *Verbindungen* in *Ausstehend*. Es dauert ein paar Minuten, bis der Status in *nicht verbunden* geändert wird.</block>
  <block id="e3ef410032c04be22479d1f57535cd7c" category="section-title">Mit Fluentd verbinden</block>
  <block id="53aa734867da8d80d801799743769150" category="paragraph">Sie können Protokolle (Kubernetes-Ereignisse) vom Astra Control Center an Ihren Fluentd Endpunkt senden. Die Fluentd-Verbindung ist standardmäßig deaktiviert.</block>
  <block id="50ae7b2f449579ca9d0620c3718a2419" category="inline-image-macro">Zeigt ein konzeptionelles Diagramm der Ereignisprotokolle von Astra nach Fluentd.</block>
  <block id="92dbde6bbc73c8dacd1545fffe889415" category="paragraph"><block ref="92dbde6bbc73c8dacd1545fffe889415" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="78f449881ce819a79127ab380ec8f5f0" category="admonition">Nur die Ereignisprotokolle von verwalteten Clustern werden an Fluentd weitergeleitet.</block>
  <block id="f49f4c26cb983eb5089296d1c29bd573" category="list-text">Astra Control Center ist auf einem Kubernetes-Cluster installiert und läuft.</block>
  <block id="d3ebfa34d5e7c2c879271b1ab8424d9e" category="admonition">Astra Control Center überprüft nicht die Details, die Sie für Ihren Fluentd-Server eingeben. Stellen Sie sicher, dass Sie die richtigen Werte eingeben.</block>
  <block id="f1514cb8570b20e845f548246b841eb3" category="list-text">Wählen Sie in der Dropdown-Liste *nicht verbunden* aus, um die Verbindung hinzuzufügen.</block>
  <block id="9222f03acbb41c941f4e1c0737a40a85" category="inline-image-macro">Zeigt den UI-Bildschirm für die Aktivierung der Verbindung mit Fluentd an.</block>
  <block id="6dc61e2a65c7005e4eae3e77aba8d8fb" category="paragraph"><block ref="6dc61e2a65c7005e4eae3e77aba8d8fb" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="8ab642391b4550bdfa0f2fe5a9dab2b5" category="list-text">Geben Sie die Host-IP-Adresse, die Portnummer und den freigegebenen Schlüssel für Ihren Fluentd-Server ein.</block>
  <block id="96e5a93d89478d68d86d192ede312f4c" category="paragraph">Wenn die für den Fluentd-Server eingegebenen Details gespeichert wurden, zeigt der Abschnitt *Fluentd* auf der Seite *Konto* &gt; *Verbindungen* an, dass er verbunden ist. Jetzt können Sie den Fluentd-Server besuchen, mit dem Sie verbunden sind, und die Ereignisprotokolle anzeigen.</block>
  <block id="d95b383228097cdda62fce9da86acceb" category="admonition">Wenn Sie Probleme mit der Protokollerfassung haben, sollten Sie sich bei Ihrem Worker-Knoten anmelden und sicherstellen, dass Ihre Protokolle in verfügbar sind<block ref="b724fbdd5752a1058b27c95056e46b6a" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="c3f621240920f50c647dc642fce18afe" category="section-title">Bearbeiten Sie die Fluentd-Verbindung</block>
  <block id="cd70aaed32f81b6806679f71e19ef394" category="paragraph">Sie können die Fluentd-Verbindung zu Ihrer Astra Control Center-Instanz bearbeiten.</block>
  <block id="130024c4e7f4cf9bd27de06045adcb72" category="list-text">Ändern Sie die Einstellungen für den Fluentd-Endpunkt.</block>
  <block id="b6f24976c72b86ca057fbe3f5443262d" category="section-title">Deaktivieren Sie die Fluentd-Verbindung</block>
  <block id="7be2d61fc9bee0ec05d653fa3deacddb" category="paragraph">Sie können die Fluentd-Verbindung zu Ihrer Astra Control Center-Instanz deaktivieren.</block>
  <block id="e47de778abddd04a721cb643c8cd8b29" category="summary">Fügen Sie Storage für Ihre lokalen Kubernetes-Applikationen hinzu. Astra Control erkennt und nutzt die bereits implementierten Ressourcen wie Trident, ONTAP und zugehörigen Storage-Klassen.</block>
  <block id="7caee76c2dc8935a37de1c05171523df" category="doc">Management des Storage-Backends</block>
  <block id="bd71880512c6a2e27f18b857de29c734" category="paragraph">Durch das Management von Storage-Clustern in Astra Control als Storage-Backend können Sie Verbindungen zwischen persistenten Volumes (PVS) und dem Storage-Backend sowie zusätzliche Storage-Kennzahlen abrufen. Sie können Storage-Kapazität und -Integritätsdetails überwachen, beispielsweise die Performance, wenn Astra Control Center mit Cloud Insights verbunden ist.</block>
  <block id="ddcb093e813128de89c8851e0a295ea5" category="paragraph">Anweisungen zum Managen von Storage-Back-Ends mit der Astra API finden Sie im <block ref="81c7aa16a2b7462fa335792265124192" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="9824235ceedebf7a0b5acf6ba6325032" category="paragraph">Sie können die folgenden Aufgaben zur Verwaltung eines Storage-Backends ausführen:</block>
  <block id="061d4f410083048df17ad35d55d433ae" category="list-text"><block ref="061d4f410083048df17ad35d55d433ae" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="db7f51c06e765b1617e0501c95e6f8a0" category="list-text"><block ref="4c3c2abb89be1a029febeaf2490e871f" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="77bd8b871af2882d67e977168046d599" category="list-text"><block ref="10a7b39683d78d5a402579eaf98ad890" category="inline-xref-macro-rx"></block></block>
  <block id="e7f8638fd83fedff592507e47cb57f98" category="section-title">Details zum Storage-Back-End</block>
  <block id="61870ec814de35900cb334d21814f1e6" category="paragraph">Sie können Speicher-Backend-Informationen über das Dashboard oder über die Option Back-Ends anzeigen.</block>
  <block id="6b9a14869cc10c6da1f23d6d144b4d3c" category="section-title">Details zum Storage-Back-End können Sie über das Dashboard anzeigen</block>
  <block id="f86ae780bd44417aa9ef5e1e89eba25e" category="list-text">Wählen Sie in der linken Navigationsleiste *Dashboard* aus.</block>
  <block id="e9aadfd6f65cc55d1630c0d530bdc525" category="list-text">Überprüfen Sie den Abschnitt Storage Backend, der den Status anzeigt:</block>
  <block id="669301e043dc84ae775d3aee0ccd74a5" category="list-text">*Ungesund*: Die Lagerung befindet sich nicht im optimalen Zustand. Dies kann durch ein Latenzproblem oder eine Applikation aufgrund eines Container-Problems, z. B., beeinträchtigt sein.</block>
  <block id="5e0554edcd79fba2e0cdc99b396e6e42" category="list-text">*Alles gesund*: Die Lagerung wurde verwaltet und ist in einem optimalen Zustand.</block>
  <block id="3f82fc670bbf55a971590250c86ee8d8" category="list-text">*Entdeckt*: Der Speicher wurde entdeckt, aber nicht von Astra Control verwaltet.</block>
  <block id="17770e9f9de45616e252fd4566c207f3" category="section-title">Details zum Speicher-Backend über die Option „Backend“ anzeigen</block>
  <block id="4d87832e858d77111a1cd1c724099835" category="paragraph">Informationen zum Zustand, Kapazität und Performance des Backend (IOPS-Durchsatz und/oder Latenz)</block>
  <block id="805a17e3e6e031491ced65fdd3027ae6" category="paragraph">Bei der Verbindung zu Cloud Insights sehen Sie die Volumes, die die Kubernetes-Apps verwenden, die in einem ausgewählten Storage-Back-End gespeichert sind.</block>
  <block id="3c13bbb698c375b6e552adcd8aea9401" category="list-text">Wählen Sie das Storage-Back-End aus.</block>
  <block id="eab7d19484836b26d7a206b66c012be5" category="admonition">Wenn Sie eine Verbindung zum NetApp Cloud Insights hergestellt haben, werden auf der Seite „Back-Ends“ Auszüge aus Cloud Insights angezeigt.</block>
  <block id="c2c4f5f61ee3dd4c251c0dab0755e4ba" category="inline-image-macro">Ein Screenshot der Seite „Back Ends“</block>
  <block id="afc3dfb3416a7ba7fc09bb8b539e88d3" category="paragraph"><block ref="afc3dfb3416a7ba7fc09bb8b539e88d3" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="96b0148200244728fe98d3249b27d536" category="list-text">Um direkt zu Cloud Insights zu gelangen, klicken Sie neben dem Kennzahlenbild auf das Symbol *Cloud Insights*.</block>
  <block id="f57b8354105fca4aac29ae2d26190dd4" category="section-title">Unmanagement eines Storage-Backends</block>
  <block id="8b99f44f0c8c2337436131d1301ca65f" category="paragraph">Sie können das Backend verwalten.</block>
  <block id="60d47fd78d4f8656bb0f888d042cfea3" category="list-text">Wählen Sie in der linken Navigationsleiste *Backend* aus.</block>
  <block id="3b05e43807a6c04b41f5475a4b742884" category="list-text">Wählen Sie den Back-End-Speicher aus.</block>
  <block id="1c6323f03f0cbf2e8bd172dd0140dabe" category="list-text">Geben Sie „unmanage“ ein, um das Entfernen zu bestätigen.</block>
  <block id="88f4f6240bf5585674f1d440e779bdf8" category="list-text">Wählen Sie *Ja, Speicher-Backend entfernen*.</block>
  <block id="73e5c8ce985735a0c92b24da1a48a7fb" category="summary">Eine vorhandene Applikation klonen, um eine doppelte Applikation auf demselben Kubernetes-Cluster oder einem anderen Cluster zu erstellen. Das Klonen kann sich leisten, wenn Sie Applikationen und Storage von einem Kubernetes Cluster zu einem anderen verschieben müssen. Beispielsweise möchten Sie Workloads über eine CI-CD-Pipeline und über Kubernetes-Namespaces verschieben.</block>
  <block id="0adcbb2b9c783786f0ac0b7cfb133292" category="doc">Klonen und Migrieren von Applikationen</block>
  <block id="fe1df0dfe3176f79ac816cfb5bab6f04" category="paragraph">Eine vorhandene Applikation klonen, um eine doppelte Applikation auf demselben Kubernetes-Cluster oder einem anderen Cluster zu erstellen. Das Klonen kann sich leisten, wenn Sie Applikationen und Storage von einem Kubernetes Cluster zu einem anderen verschieben müssen. So möchten Sie beispielsweise Workloads über eine CI/CD-Pipeline und über Kubernetes-Namespaces verschieben. Sie können die Astra UI oder verwenden<block ref="f6e9d176e4482bf2b4068575e2fd0d6e" category="inline-link-rx"></block> Zum Klonen und Migrieren von Applikationen</block>
  <block id="791b19870f7e6ae7f6d58ef11135f9cc" category="admonition">Wenn Sie eine App zwischen Clustern klonen, müssen die Quell- und Ziel-Cluster dieselbe Verteilung von OpenShift aufweisen. Wenn Sie beispielsweise eine App aus einem OpenShift 4.7-Cluster klonen, verwenden Sie ein Ziel-Cluster, das auch OpenShift 4.7 ist.</block>
  <block id="2624bfc2c25516f49a44b36216a67078" category="paragraph">Wenn Astra Control Center eine Applikation geklont, wird ein Klon Ihrer Applikationskonfiguration und des persistenten Storage erstellt.</block>
  <block id="ab62a04e97130f45535e357bce3a6ea1" category="paragraph">Zum Klonen von Applikationen auf einem anderen Cluster benötigen Sie einen Standard-Bucket. Wenn Sie einen ersten Bucket hinzufügen, wird dieser zum Standard-Bucket.</block>
  <block id="d31a6a7eeee67647538d3fbda40ebb8e" category="list-text">Klicken Sie Auf *Apps*.</block>
  <block id="365d382b2d9ecca9b0d40171c69b38ff" category="list-text">Führen Sie einen der folgenden Schritte aus:</block>
  <block id="9b188bc7d270ca8b235010aee37a3a63" category="list-text">Klicken Sie in der Spalte *Aktionen* für die gewünschte App auf die Dropdown-Liste.</block>
  <block id="8ccefe5c464241c839807f0590616faa" category="list-text">Klicken Sie auf den Namen der gewünschten App und wählen Sie rechts oben auf der Seite die Dropdown-Liste Status aus.</block>
  <block id="8215bd5d2f1e1b1cb3002f32795c762e" category="list-text">Klicken Sie Auf *Clone*.</block>
  <block id="a69f8caed78eab8c89f997c7e54966ba" category="list-text">*Clone Details*: Geben Sie Details für den Klon an:</block>
  <block id="dd74de0d68eefd1c10bd1501afbc8b46" category="list-text">Geben Sie einen Namen ein.</block>
  <block id="25bd9c846fefb250238bccb9e1da23b4" category="list-text">Geben Sie einen Namespace für den Klon ein.</block>
  <block id="e78b0b14ef505bb78e615dad8a884310" category="list-text">Wählen Sie ein Ziel-Cluster für den Klon.</block>
  <block id="b46ababc2613e3b600f7e8b12db303fc" category="list-text">Wählen Sie aus, ob Sie den Klon aus einem vorhandenen Snapshot oder einem vorhandenen Backup erstellen möchten. Wenn Sie diese Option nicht wählen, erstellt Astra Control Center den Klon aus dem aktuellen Status der App.</block>
  <block id="f90950378695069c644c596c2d092ec9" category="list-text">*Quelle*: Wenn Sie sich für das Klonen aus einem vorhandenen Snapshot oder Backup entscheiden, wählen Sie den Snapshot oder die Sicherung, die Sie verwenden möchten.</block>
  <block id="73490882931fe665f1c2c4c0ffd9835c" category="list-text">*Clone Summary*: Überprüfen Sie die Details über den Klon und klicken Sie auf *Clone*.</block>
  <block id="94dd4df834baf3425ec409aad130b6eb" category="paragraph">Astra Control Center klont die App basierend auf den von Ihnen angegebenen Informationen. Der Klonvorgang ist erfolgreich, wenn der neue Applikationsklon im ausgeführt wird<block ref="78945de8de090e90045d299651a68a9b" prefix=" " category="inline-code"></block> Geben Sie auf der Seite * Apps* an.</block>
  <block id="606d5d815a40524a1251beea4a8b80d4" category="summary">Nachdem Sie zum Astra Control Center Cluster hinzugefügt haben, können Sie Details zum Cluster anzeigen, beispielsweise den Speicherort, die Worker-Nodes, die persistenten Volumes und Storage-Klassen.</block>
  <block id="f9824e06c16a04674594e1386954134a" category="doc">Anzeigen des Systemzustands und der Details von Clustern</block>
  <block id="43d83712b0e0bc1d90bb068a6d2d995b" category="paragraph">Nachdem Sie Cluster hinzugefügt haben, die von Astra Control Center gemanagt werden können, können Sie Details zum Cluster anzeigen, beispielsweise den Speicherort, die Worker-Nodes, die persistenten Volumes und die Storage-Klassen.</block>
  <block id="e0d6be7dcacd9bf8c69bf3d81aa96e33" category="list-text">Wählen Sie in der Astra Control Center-Benutzeroberfläche *Cluster* aus.</block>
  <block id="97e3f2b867ad826bf01d83ab47d874c5" category="list-text">Wählen Sie auf der Seite *Cluster* den Cluster aus, dessen Details Sie anzeigen möchten.</block>
  <block id="2d3a33198a03ea06faef99430efd1075" category="list-text">Zeigen Sie die Informationen auf den Registerkarten *Übersicht*, *Speicher* und *Aktivität* an, um die gewünschten Informationen zu finden.</block>
  <block id="fd8001bbeb8d9f8b55b043d6db003c85" category="list-text">*Übersicht*: Details zu den Arbeiterknoten, einschließlich ihres Status.</block>
  <block id="1825841c7b132cb5df31c466db49d616" category="list-text">*Storage*: Die persistenten Volumes, die mit dem Computing verbunden sind, einschließlich der Speicherklasse und des Status.</block>
  <block id="6daddced76aea8f258f765b89c11cb48" category="list-text">*Aktivität*: Zeigt die Aktivitäten im Zusammenhang mit dem Cluster an.</block>
  <block id="1aece0023a4a996289f2fdc43223b040" category="admonition">Sie können auch Clusterinformationen anzeigen, die Sie über das Astra Control Center *Dashboard* starten. Auf der Registerkarte *Cluster* unter *Resource summary* können Sie die verwalteten Cluster auswählen, die Sie zur Seite *Cluster* führen. Nachdem Sie die Seite *Cluster* aufgerufen haben, befolgen Sie die oben beschriebenen Schritte.</block>
  <block id="60487fcdacfcf0e2feb2363106047906" category="summary">Schützen Sie Ihre Applikationen, indem Sie Snapshots und Backups über eine automatisierte Sicherungsrichtlinie oder Ad-hoc-Erstellung erstellen.</block>
  <block id="c48341950d06dc5b2b657a869930da35" category="doc">Sichern von Applikationen durch Snapshots und Backups</block>
  <block id="c5388ff4acd7d6a105f100000b03022e" category="paragraph">Schützen Sie Ihre Applikationen, indem Sie Snapshots und Backups über eine automatisierte Sicherungsrichtlinie oder Ad-hoc-Erstellung erstellen. Sie können die Astra UI oder verwenden<block ref="f6e9d176e4482bf2b4068575e2fd0d6e" category="inline-link-rx"></block> Um Anwendungen zu schützen.</block>
  <block id="a21e997b73eef6d37e2890a1fa07e1a9" category="section-title">Snapshots und Backups</block>
  <block id="a6b140244ee94e4034d7fa36914e11f9" category="paragraph">A _Snapshot_ ist eine zeitpunktgenaue Kopie einer Applikation, die auf demselben bereitgestellten Volume wie die Applikation gespeichert ist. In der Regel sind sie schnell. Lokale Snapshots werden verwendet, um die Applikation zu einem früheren Zeitpunkt wiederherzustellen. Snapshots sind nützlich für schnelle Klone. Snapshots enthalten alle Kubernetes-Objekte für die App, einschließlich Konfigurationsdateien.</block>
  <block id="71fbc2b4b22cbdf13fa8902edc91369a" category="paragraph">Ein _Backup_ wird im externen Objektspeicher gespeichert. Das Backup kann langsamer erstellt werden als lokale Snapshots. Sie können eine Applikation migrieren, indem Sie ihr Backup auf einen anderen Cluster wiederherstellen. Sie können auch eine längere Aufbewahrungsdauer für Backups wählen.</block>
  <block id="2b44ed9b51c4c625419cf0a113f71811" category="section-title">Konfigurieren einer Sicherungsrichtlinie</block>
  <block id="45ad0235a77627fe6b23b64997cecf69" category="paragraph">Eine Sicherungsrichtlinie sichert eine Applikation, indem Snapshots, Backups oder beides nach einem definierten Zeitplan erstellt werden. Sie können Snapshots und Backups stündlich, täglich, wöchentlich und monatlich erstellen. Außerdem können Sie die Anzahl der beizubehaltenden Kopien festlegen.</block>
  <block id="0a29b0b412abdc2e4808f53d53901cf5" category="list-text">Klicken Sie Auf *Datenschutz*.</block>
  <block id="7c6256154d6163ae03f510785949d85e" category="list-text">Klicken Sie Auf *Schutzrichtlinie Konfigurieren*.</block>
  <block id="1abe9b0b5540c91492a75803ad700a6e" category="list-text">Legen Sie einen Sicherungszeitplan fest, indem Sie die Anzahl der Snapshots und Backups auswählen, die stündlich, täglich, wöchentlich und monatlich erstellt werden sollen.</block>
  <block id="a2327a6ff4730e78bedb7d226cc38d2b" category="paragraph">Sie können die stündlichen, täglichen, wöchentlichen und monatlichen Zeitpläne gleichzeitig festlegen. Ein Zeitplan wird erst aktiviert, wenn Sie eine Aufbewahrungsstufe festlegen.</block>
  <block id="51ef5dbf6271c393f6d97e405ca64acb" category="paragraph">Im folgenden Beispiel sind vier Sicherungspläne definiert: Stündlich, täglich, wöchentlich und monatlich für Snapshots und Backups.</block>
  <block id="24dbaabc8acdace35cfc98c9178faeb5" category="inline-image-macro">Einen Screenshot einer Beispielkonfigurationsrichtlinie, in der Sie Snapshots und Backups stündlich, täglich, wöchentlich oder monatlich erstellen können.</block>
  <block id="db49e5314c2b4fd9bc9299afc637aa12" category="paragraph"><block ref="db49e5314c2b4fd9bc9299afc637aa12" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="2755b864747be9fe44343816bb88d7b3" category="list-text">Klicken Sie Auf *Schutzrichtlinie Festlegen.*</block>
  <block id="1465c0d108910a1b7a1b81a728e95ccb" category="paragraph">Astra Control Center implementiert die Datensicherungsrichtlinien, indem Snapshots und Backups mithilfe der von Ihnen definierten Zeitplan- und Aufbewahrungsrichtlinie erstellt und aufbewahrt werden.</block>
  <block id="af9c364e0933200b7b8c1e7e13947ccf" category="section-title">Erstellen Sie einen Snapshot</block>
  <block id="9bbdcd6083ca1f29424ab7d4e6e6d3f5" category="paragraph">Sie können jederzeit einen On-Demand-Snapshot erstellen.</block>
  <block id="7ba9b9cc076e016c7930feb045d75d2c" category="list-text">Klicken Sie Auf *Snapshot*.</block>
  <block id="a6d5f715c8821efb809eada282610728" category="list-text">Passen Sie den Namen des Snapshots an und klicken Sie dann auf *Review*.</block>
  <block id="2802954b659e56a94ecbebbd67a498bc" category="list-text">Überprüfen Sie die Snapshot-Übersicht und klicken Sie auf *Snapshot*.</block>
  <block id="8ec3e0d36eff7dd752cee0a01b111a47" category="paragraph">Der Snapshot-Prozess beginnt. Ein Snapshot ist erfolgreich, wenn der Status *verfügbar* in der Spalte *Aktionen* auf der Seite *Datenschutz* &gt; *Snapshots* steht.</block>
  <block id="f99b69945a176ffbedac86a22cf6c413" category="section-title">Erstellen Sie ein Backup</block>
  <block id="e57b2723efb0e6483b7be7e1e83d9b30" category="paragraph">Sie können eine App auch jederzeit sichern.</block>
  <block id="96dd2bdaca6a007b13c9f42158b860a6" category="list-text">Klicken Sie Auf *Backup*.</block>
  <block id="154044900ec18a9168786e9732e60aea" category="list-text">Passen Sie den Namen des Backups an.</block>
  <block id="693e02c2755e3bd5aa6c9cd127fef46e" category="list-text">Wählen Sie aus, ob die Anwendung aus einem vorhandenen Snapshot gesichert werden soll. Wenn Sie diese Option auswählen, können Sie aus einer Liste vorhandener Snapshots auswählen.</block>
  <block id="f66aeabfd62cdf735a319e96cf8d48d7" category="list-text">Wählen Sie ein Ziel für das Backup aus der Liste der Speicher-Buckets aus.</block>
  <block id="80c774d6c0ad974b4009ac022ef3e7a7" category="list-text">Prüfen Sie die Backup-Zusammenfassung und klicken Sie auf *Backup*.</block>
  <block id="9c0219b22b1e6b867e58d26e2376d1b5" category="paragraph">Astra Control Center erstellt ein Backup der App.</block>
  <block id="d09c797cc7a85895ff954d5d0d885f2a" category="admonition">Wenn Ihr Netzwerk ausfällt oder ungewöhnlich langsam ist, kann es zu einer Zeit für einen Backup-Vorgang kommen. Dies führt zum Fehlschlagen der Datensicherung.</block>
  <block id="f0d0577c27bc79cc2719f793464dbd4a" category="inline-link">Verwenden Sie die Astra API</block>
  <block id="62668ea31e9149d2cf34cdf41d5d6d38" category="admonition">Es gibt keine Möglichkeit, ein ausgelaufes Backup zu stoppen. Wenn Sie das Backup löschen müssen, warten Sie, bis es abgeschlossen ist, und befolgen Sie die Anweisungen unter <block ref="da28e1f6ad1e5135aab14ac0664600c6" category="inline-xref-macro-rx"></block>. So löschen Sie ein fehlgeschlagenes Backup:<block ref="af435fd1db7c403caef54e6be33a1741" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="77f724b0450d887ae90354dc86af187f" category="section-title">Anzeigen von Snapshots und Backups</block>
  <block id="89ce96bd0da29cf41a1d1e5a1e31750c" category="paragraph">Sie können die Snapshots und Backups einer Anwendung auf der Registerkarte Datenschutz anzeigen.</block>
  <block id="ba422de2b441f28df52aa1523655128b" category="paragraph">Die Snapshots werden standardmäßig angezeigt.</block>
  <block id="b1373a6a59658aca558cd8b923d4749e" category="list-text">Klicken Sie auf *Backups*, um die Liste der Backups anzuzeigen.</block>
  <block id="8500d6221925869568fd1f2e92a1c01c" category="section-title">Snapshots löschen</block>
  <block id="a37bf6328466dc531288498c6041de5f" category="paragraph">Löschen Sie die geplanten oder On-Demand Snapshots, die Sie nicht mehr benötigen.</block>
  <block id="1bc23d7db8130a77f80ca52bb535b501" category="list-text">Klicken Sie auf die Dropdown-Liste in der Spalte *Aktionen* für den gewünschten Snapshot.</block>
  <block id="7acb6e39a01a0ca8553aac80b53baea1" category="list-text">Klicken Sie auf *Snapshot löschen*.</block>
  <block id="60d7f520903fbf59f7060a7d3a631e1f" category="list-text">Geben Sie das Wort „Löschen“ ein, um das Löschen zu bestätigen und klicken Sie dann auf *Ja, Snapshot löschen*.</block>
  <block id="28b8ee1ecbde57df52fcc275c0be2768" category="paragraph">Astra Control Center löscht den Snapshot.</block>
  <block id="2072fc95a1bd08ae58a002d5b61a84d0" category="paragraph">Löschen Sie die geplanten oder On-Demand-Backups, die Sie nicht mehr benötigen.</block>
  <block id="68c7fb66b778d1556bf7c4717c2a5d0f" category="admonition">Es gibt keine Möglichkeit, ein ausgelaufes Backup zu stoppen. Wenn Sie das Backup löschen müssen, warten Sie, bis es abgeschlossen ist, und befolgen Sie diese Anweisungen. So löschen Sie ein fehlgeschlagenes Backup:<block ref="af435fd1db7c403caef54e6be33a1741" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="7e5c5d5919531c9ce51672b53e46ccae" category="list-text">Klicken Sie Auf *Backups*.</block>
  <block id="d3a9e03c65fa5dd7387d852f6d619631" category="list-text">Klicken Sie auf die Dropdown-Liste in der Spalte *Aktionen* für das gewünschte Backup.</block>
  <block id="30334c2eb09b26f6a0304d771484c23e" category="list-text">Klicken Sie auf *Sicherung löschen*.</block>
  <block id="67c97379d804e5d8c182fbebcea7750e" category="list-text">Geben Sie das Wort „Löschen“ ein, um den Löschvorgang zu bestätigen und klicken Sie dann auf *Ja, Sicherung löschen*.</block>
  <block id="ed472cf71db4e3b4757bd74fef979b6e" category="paragraph">Astra Control Center löscht das Backup.</block>
  <block id="dffb3f008a66e6ee72d3314057769ea5" category="summary">Wenn Sie eine benutzerdefinierte App erstellen, können Sie Elemente Ihres Kubernetes Clusters zu einer einzelnen Applikation gruppieren.</block>
  <block id="e9dd5570e256ac725299d2bd1ca7b043" category="doc">Definieren Sie ein Beispiel für eine benutzerdefinierte Anwendung</block>
  <block id="1567558dc23e01e46fe4a434b8fd1943" category="paragraph">Eine benutzerdefinierte App bietet Ihnen mehr granulare Kontrolle darüber, was in einem Astra Control-Betrieb enthalten ist, darunter:</block>
  <block id="ff24590464659ee8cdec688128c35f89" category="list-text">Klon</block>
  <block id="d4e2713d1b1725a1592f9268589f990d" category="list-text">Snapshot</block>
  <block id="3500ba09d0538297440ca620c9dd46bf" category="list-text">Backup</block>
  <block id="b109ea01007ed8d7b325b48f05417b1d" category="list-text">Sicherungsrichtlinie</block>
  <block id="6cf693b8a547e8de77a63886233ebad4" category="paragraph">In den meisten Fällen möchten Sie die Funktionen von Astra Control in Ihrer gesamten App nutzen. Sie können jedoch auch eine benutzerdefinierte App erstellen, die diese Funktionen durch die Beschriftungen verwendet, die Sie Kubernetes-Objekten in einem Namespace zuweisen.</block>
  <block id="81fbfe640b0aa90630cbefbcf7726ef5" category="paragraph">Um eine benutzerdefinierte App zu erstellen, gehen Sie zur Seite Apps und klicken Sie auf **+ definieren**.</block>
  <block id="310e44225fe685ff00420eeba766cb7d" category="paragraph">Während Sie Ihre Auswahl treffen, zeigt Ihnen das Fenster Benutzerdefinierte App an, welche Ressourcen in Ihre benutzerdefinierte App aufgenommen oder von dieser ausgeschlossen werden. Dadurch können Sie sicherstellen, dass Sie die richtigen Kriterien für die Definition Ihrer benutzerdefinierten App auswählen.</block>
  <block id="b4e4261cbcafdac6ec4eaadaf0bb036d" category="admonition">Benutzerdefinierte Applikationen können nur innerhalb eines bestimmten Namespace auf einem einzelnen Cluster erstellt werden. Astra Control bietet keine Unterstützung für eine benutzerdefinierte App, die mehrere Namespaces oder Cluster umfasst.</block>
  <block id="a24daf3d2d584a2ee6adcd097ffde406" category="inline-link">In der offiziellen Kubernetes-Dokumentation finden Sie weitere Informationen</block>
  <block id="0de4b069ef42dc2162b352a8d0c79120" category="paragraph">Eine Bezeichnung ist ein Schlüssel-/Wertpaar, das Sie Kubernetes-Objekten zur Identifizierung zuweisen können. Etiketten erleichtern das Sortieren, Organisieren und Auffinden Ihrer Kubernetes-Objekte. Weitere Informationen zu Kubernetes-Labels:<block ref="52425cbbdd8e653f3efe28de3861375f" category="inline-link-rx"></block>.</block>
  <block id="e6a7c17a8fdbf7a8f11dbb4df2f13f2f" category="admonition">Überlappende Richtlinien für dieselbe Ressource unter verschiedenen Namen können Datenkonflikte verursachen. Wenn Sie eine benutzerdefinierte App für eine Ressource erstellen, müssen Sie sicher sein, dass sie nicht unter anderen Richtlinien geklont oder gesichert wird.</block>
  <block id="e5a9e17f6a1404cd1f70b4b189b4f503" category="section-title">Beispiel: Separate Schutzpolitik für kanarische Veröffentlichung</block>
  <block id="d0338ffe05bb0fae059a24d91c1e2065" category="paragraph">In diesem Beispiel managt das devops-Team eine implementierung für kanarische Versionen. Im Cluster befinden sich drei Pods mit nginx. Zwei der Stative sind der stabilen Freisetzung gewidmet. Der dritte POD ist für den canary Release.</block>
  <block id="d5b295762bafa1224bb85530c38c11b0" category="paragraph">Der Kubernetes Administrator des devops-Teams fügt das Label hinzu<block ref="d3c2a0288dd75c42ab0605bb29ea043c" prefix=" " category="inline-code"></block> Zu den stabilen Entriegelungstativen. Das Team fügt das Label hinzu<block ref="bb53a70c4def4fd28050a01c66de73ce" prefix=" " category="inline-code"></block> Zum canary Release POD.</block>
  <block id="9dc58f6d84e6af04a28d5b06dc921ce1" category="paragraph">Die stabile Version des Teams umfasst eine Notwendigkeit für stündliche Snapshots und tägliche Backups. Die version von canary ist kurzlebig, deshalb wollen sie für alles, was gekennzeichnet ist, eine weniger aggressive, kurzfristige Schutzpolitik erstellen<block ref="bb53a70c4def4fd28050a01c66de73ce" prefix=" " category="inline-code"></block>.</block>
  <block id="5de17197f561705ab028cb0456be04a7" category="paragraph">Um mögliche Datenkonflikte zu vermeiden, erstellt der Admin zwei benutzerdefinierte Apps: Eine für die canary-Version und eine für die stabile Version. Hierdurch werden Backups, Snapshots und Klonvorgänge für die beiden Gruppen von Kubernetes-Objekten getrennt.</block>
  <block id="e43bfd80e4e4b4377262ad886e23db41" category="list-text">Nachdem das Team den Cluster zu Astra Control hinzugefügt hat, besteht der nächste Schritt darin, eine benutzerdefinierte App zu definieren. Dazu klickt das Team auf die Schaltfläche **+ Definieren** auf der Seite Apps.</block>
  <block id="dbc4b7fc2552664ca8992617c31d854f" category="list-text">Im daraufhin angezeigten Pop-up-Fenster setzt das Team ein<block ref="4ad20706a39a386c31db3cbb806a27f7" prefix=" " category="inline-code"></block> Als App-Name. Das Team wählt den Cluster im Drop-down-Drop-Down-Menü **Namespace Cluster** aus, dann der Namensraum der App aus dem Drop-down ****.</block>
  <block id="faa8590d6fdd33dcaf85b9a94618f0ed" category="list-text">Das Team kann entweder eingeben<block ref="bb53a70c4def4fd28050a01c66de73ce" prefix=" " category="inline-code"></block> Wählen Sie im Feld **Labels** das Etikett aus den unten aufgeführten Ressourcen aus.</block>
  <block id="9bc57d8dbd48bd43bbef119208fb39ff" category="list-text">Nach der Definition der benutzerdefinierten App für die canary-Bereitstellung wiederholt das Team den Prozess für die stabile Bereitstellung.</block>
  <block id="c4dd3cd13167d0ec97772ef8e1ca3f94" category="paragraph">Wenn das Team die beiden benutzerdefinierten Apps erstellt hat, können diese Ressourcen als jede andere Astra Control Anwendung behandelt werden. Sie können sie klonen, Backups und Snapshots erstellen und für jede Gruppe von Ressourcen auf der Basis der Kubernetes-Labels eine individuelle Sicherungsrichtlinie erstellen.</block>
  <block id="c8bc2d4843a862e6c92deaec60873d67" category="summary">Hier wird beschrieben, wie Sie das Astra Control Center und den Astra Control Center Operator entfernen.</block>
  <block id="ebe0ba702e4e1d80c5fe66a0f884378b" category="doc">Deinstallieren Sie Astra Control Center</block>
  <block id="620e1d314cce8232ca69f3a879ecac63" category="paragraph">Möglicherweise müssen Sie die Komponenten des Astra Control Center entfernen, wenn Sie ein Upgrade von einer Testversion auf eine Vollversion des Produkts durchführen. Um Astra Control Center und den Astra Control Center Operator zu entfernen, führen Sie die in diesem Verfahren beschriebenen Befehle nacheinander aus.</block>
  <block id="831b3f7dcdf3f61e8b31bb7bfa7d6696" category="inline-link-macro">Cluster</block>
  <block id="1f74e1ffff509fbc0b43f1c4ac7bda1b" category="list-text">Verwenden Sie die Benutzeroberfläche von Astra Control Center, um das Management aller zu lösen <block ref="92b68d318ec45e8ec68586e5edff201f" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="d006301915e167420133648d73a63025" category="list-text">Löschen Sie Das Astra Control Center. Der folgende Beispielbefehl basiert auf einer Standardinstallation. Ändern Sie den Befehl, wenn Sie benutzerdefinierte Konfigurationen erstellt haben.</block>
  <block id="32946eff30ecd8489cd56b9f793d1aa2" category="list-text">Löschen Sie den mit dem folgenden Befehl<block ref="f156b3af9d1139da01a7b4bb0a5ad8f0" prefix=" " category="inline-code"></block> Namespace:</block>
  <block id="b75ca60736c6893f52a9d2f551270a1a" category="list-text">Löschen Sie die Komponenten des Astra Control Center-Bedienersystems mit dem folgenden Befehl:</block>
  <block id="09722d284b5ee32968e0df627e09c55d" category="inline-link-macro">Bekannte Probleme bei der Deinstallation</block>
  <block id="59f23566b748f4ca524f9008bc7ad2be" category="list-text"><block ref="59f23566b748f4ca524f9008bc7ad2be" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="8af1c34244700f810760890ac853ae2b" category="summary">So implementieren Sie Jenkins im Bitnami Helm Diagramm. Nachdem Sie Jenkins auf Ihrem Cluster implementiert haben, können Sie die Anwendung bei Astra Control registrieren.</block>
  <block id="dfc72fe858ad9d11738bf95ddd366c0c" category="summary">Erfahren Sie, wie Sie Postgres aus einem Helm-Diagramm implementieren. Nachdem Sie Postgres auf Ihrem Cluster bereitgestellt haben, können Sie die Anwendung mit Astra Control registrieren.</block>
  <block id="46e99d499ce6f7990ef9f220c50ce56d" category="summary">Erfahren Sie, wie MySQL mithilfe der Bitnami Helm Karte bereitgestellt wird. Nachdem Sie MySQL auf Ihrem Kubernetes Cluster implementiert haben, können Sie die Applikation mit Astra Control managen.</block>
  <block id="3e7ce18250825ebe097f3b6178f9d04a" category="summary">Erfahren Sie, wie Sie MariaDB aus dem Bitnami Helm Diagramm implementieren. Nachdem Sie die MariaDB auf Ihrem Cluster implementiert haben, können Sie die Applikation mit Astra Control managen.</block>
  <block id="7f90c173972f9e676a14e20df41eb8ff" category="sidebar">Astra Control Center 21.08 - Dokumentation</block>
  <block id="0798c457df65a765c2a3aace627c312b" category="sidebar">Starten Sie jetzt mit Astra Control Center</block>
  <block id="41babe56ec27c9b39ecab6c854265300" category="sidebar">Erfahren Sie mehr über Astra Control Center</block>
  <block id="d62f07ec3477186848a262ef0c26fa06" category="sidebar">Was ist im Astra Control Center</block>
  <block id="62bdbe048d174b559cb770f9ebaf0895" category="sidebar">Probieren Sie es aus</block>
  <block id="f3f524644020e5d6d47e3fc90b824359" category="sidebar">Nutzen Sie Das Astra Control Center</block>
  <block id="3541028ff70017c18c03f5c06e5cfb8e" category="sidebar">Nutzen Sie die Astra API</block>
  <block id="0e5f78d626d5759fe4de6365fdb7c55a" category="sidebar">Erste Schritte mit der Astra API</block>
  <block id="19ec08da81a826d919d64ab860845c04" category="sidebar">API-Referenz</block>
  <block id="a8cdd583ea359a6ef025304a7be14aeb" category="sidebar">API-Workflows</block>
  <block id="e8390eba9a3848bb461210a9a06f9684" category="sidebar">Nutzen Sie Den Astra Control Service</block>
  <block id="b90cfe7eec2fd25d8051aa0d2904effd" category="sidebar">Einführung in den Astra Control Service</block>
  <block id="33871b6190a8d5adbe8b15282054766c" category="sidebar">Was ist neu</block>
  <block id="4b73996cc1da59c5ea313bcccd18304b" category="sidebar">Schnellstart für den Astra Control Service</block>
  <block id="a862000507b324693be75565a4728c6e" category="sidebar">Lösungen im Überblick</block>
  <block id="6c982e1027a895243c2e2e4e1675fa74" category="sidebar">PostgreSQL DBaaS mit Astra Control</block>
  <block id="b1cb177a36a717434db632021b6d91bc" category="sidebar">MySQL DBaaS mit Astra Control</block>
  <block id="332153f6f1b31602ac3418cdf4d18170" category="sidebar">Vereinfachung des Lifecycle Managements von Jenkins</block>
  <block id="81a123ccab93cd947289b672b0e50348" category="sidebar">Demos Tutorials</block>
  <block id="e7b88afedf2f06d4aafe8a0a52ea4c69" category="sidebar">Implementieren Sie Jenkins</block>
  <block id="4b066bbd4689f93572c87cfe521f4f32" category="sidebar">Implementieren von MariaDB</block>
  <block id="7c06d5771f188f4a48aa184d4425febc" category="sidebar">MySQL implementieren</block>
  <block id="3db786843828a0110933a637fc2e53e8" category="sidebar">Postgres Bereitstellen</block>
  <block id="813011e2103649bb71f124adedcc10ea" category="sidebar">Blogs Community</block>
  <block id="0c2a2a6a4c35696b309713d6db0f8404" category="sidebar">Slack-Kanal</block>
  <block id="36910a95584c53fdc9ed97782ef3965c" category="sidebar">Astra Control Blog</block>
  <block id="dd490b81914dd945601e442a41cb4222" category="sidebar">NetApp Community</block>
  <block id="874d8a5301794a9ca2aba132ac2460f3" category="sidebar">Kubernetes Hub</block>
  <block id="213686afc3803be7caa09348765467fe" category="sidebar">Wo Sie Hilfe erhalten</block>
  <block id="1d79052461351a56ef4f9bf9f5837f4a" category="sidebar">Automatisierung mit REST-API</block>
  <block id="0b79795d3efc95b9976c7c5b933afce2" category="sidebar">Einführung</block>
  <block id="0460583622f03a52d7693094d6fa2452" category="sidebar">Konzepte</block>
  <block id="8d85c59d57ad2cafad4f894413219af0" category="sidebar">Speicherklassen und PV-Größe</block>
  <block id="be11c74c1dd7f307bb80183a90dc2067" category="sidebar">Los geht's</block>
  <block id="1fe917b01f9a3f87fa2d7d3b7643fac1" category="sidebar">Häufig gestellte Fragen</block>
  <block id="0adc03eac86772ad2c75c8f140be417e" category="sidebar">Wissen und Support</block>
  <block id="c3a8ef0ee92eb87783538b4da71098d5" category="sidebar">Nutzen Sie Astra</block>
  <block id="8b9f069d5ee077bf6c98f579de6a71fb" category="sidebar">Definieren Sie eine benutzerdefinierte App</block>
  <block id="4a1ec7599c06da640a611db2ba7d41c3" category="sidebar">Zeigen Sie den Applikations- und Cluster-Zustand an</block>
  <block id="17fabb6f435e3602c16a674e90abfbde" category="sidebar">Dashboard-Übersicht</block>
  <block id="2e901cb275fe5eac0fdd78371462a2dc" category="sidebar">Systemzustand und Details des Clusters</block>
  <block id="6381fa3198f7d01b695efd745c982751" category="sidebar">Systemzustand und Details von Anwendungen</block>
  <block id="f20e69549fc23f9df431f9511f177e5e" category="sidebar">Konto verwalten</block>
  <block id="1eda8b1f4dfa35b119f2a579170d4546" category="sidebar">Anmeldeinformationen verwalten</block>
  <block id="f28aaf8670a5d0a4f80f0bf5fccb4b1c" category="sidebar">Einführung in Astra</block>
  <block id="e462fefdff91aa001d8ce5bcc11f5f5f" category="sidebar">Implementieren von Applikationen</block>
  <block id="8eea62084ca7e541d918e823422bd82e" category="paragraph-title">Ergebnis</block>
  <block id="06c2cea18679d64399783748fa367bdd" category="inline-image-macro">Eins</block>
  <block id="13a0d74de4f994f2861da351c22e5549" category="list-title"><block ref="58f667aaf05f87159670e12bd9bc076b" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Kubernetes-Cluster-Anforderungen prüfen</block>
  <block id="aada29daee1d64ed0fe907043855cb7e" category="inline-image-macro">Zwei</block>
  <block id="6e6d8bfff1b16149f8c62cfee0d2f62e" category="list-title"><block ref="54f425ce8d89f4ed6b8a546561af5d60" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Laden Sie Astra Control Center herunter und installieren Sie es</block>
  <block id="ca8a2087e5557e317599344687a57391" category="inline-image-macro">Drittens</block>
  <block id="ba9e9d1eb144bbf0eb66ffe3fb01e03a" category="list-title"><block ref="05b2444faffd66d76e88602ea7dd353f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Führen Sie einige erste Setup-Aufgaben aus</block>
  <block id="981b8fcee42e1e726a67a2b9a98ea6e9" category="inline-image-macro">Vier</block>
  <block id="9824425bd5418e5e140ee6b8561b8914" category="paragraph-title"><block ref="beadfa85a2fdca06b91edc1131c603e6" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Nutzen Sie Das Astra Control Center</block>
  <block id="e5d9de39f7ca1ba2637e5640af3ae8aa" category="inline-image-macro">Fünf</block>
  <block id="4e661ed0899ae91f577701320636fabf" category="paragraph-title"><block ref="99e8b2f00e172bfcff96afdce69907bc" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> Fahren Sie mit dieser Schnellstartanleitung fort</block>
  <block id="d59db7846bd10b6d60d21543df9faa9e" category="paragraph-title">Was Sie benötigen</block>
  <block id="58eaebf972358f1cf03d386a4ade1a0f" category="section-title">Was kommt als Nächstes?</block>
  <block id="01e12de62fa77fda2815719aed8ff892" category="section-title">Wie es weiter geht</block>
  <block id="190b1d4301402be73ef9a56adefaf47b" category="section-title">Was benötigen Sie vor dem Hinzufügen eines Clusters</block>
  <block id="bbe48fb854ea022537208eeeff822f91" category="paragraph-title">Über diese Aufgabe</block>
  <block id="b0bec2358236d5d91345b1e9e0a81746" category="section-title">Das Cluster befindet sich in<block ref="b07286ebbb5bc7aa91cc3eaa8bc19711" prefix=" " category="inline-code"></block> Status, obwohl Cluster und Netzwerk ordnungsgemäß funktionieren</block>
  <block id="65d25f81ce4ac60dc17acfe9f1c44ce1" category="section-title">Trident wird nicht von einem Cluster deinstalliert</block>
  <block id="53c5fac0ba78b08ca3f0a270b746c5d2" category="section-title">Kennwort eines anderen Benutzers zurücksetzen</block>
  <block id="edb74efc05972c268b6cccf83996ac3e" category="section-title">Ändern Sie die Rolle eines Benutzers</block>
  <block id="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-macro"><block ref="52009bb7ee17227f566cd26a02caee56" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="paragraph"><block ref="a1a9afcf552a769c282769271829889a" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-macro"><block ref="f99aa604031e5049799e73b5c3748a98" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="paragraph"><block ref="5d545fe5152641e2ebe654e336e520e5" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-macro"><block ref="88e5eabd3917048b6927c42496b98f86" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="paragraph"><block ref="dd38f906b37d412de7d1c1dcf4cbf31c" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-macro"><block ref="8acb58cbd50ef1b468a020ee0bd351d3" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="paragraph"><block ref="2352c4e1f4d0024ade0869e00e6243f4" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="931607e4df934f12f0a0d0323f739e8c" category="list-text"><block ref="46bdba95fad7359beee853f2ee144260" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="8c12e73d5653755d89cc3e42b0fa4b92" category="list-text"><block ref="8c12e73d5653755d89cc3e42b0fa4b92" category="inline-link-rx"></block></block>
</blocks>